{"records": [{"datasetid": "fr-esr-iuf-les-membres", "recordid": "64c999ea96f92b0d1852f81b1f097a77f08c1404", "fields": {"geolocalisation": [48.851304, 2.340246], "code_paysage": "bxPQe", "lien_notice_idref": "https://www.idref.fr/140882855", "groupe_cnu": "Chimie", "code_section_cnu": "33", "arborescence_disciplinaire": "Sciences>Chimie>Chimie organique, min\u00e9rale, industrielle", "code_nb_nomination": "NJ", "idref": "140882855", "code_acad": "A01", "commune": "Paris  6e", "dep": "Paris", "nom": "Abou-Hassan", "annee": "2022", "structure_recherche": "PHysicochimie des Electrolytes et Nanosyst\u00e8mes InterfaciauX", "numero_national_de_structure_de_recherche": "201420765P", "arborescence_geographique": "\u00cele-de-France>Paris>Paris>Paris  6e", "prenom": "Ali", "lib_uai": "Sorbonne Universit\u00e9 (Sorbonne U)", "sexe": "homme", "filiere": "Recherche fondamentale", "categorie_nomination": "Junior", "code_region": "R11", "code_uai": "0755890V", "acad": "Paris", "code_categorie_nomination": 1.0, "code_commune": "75106", "code_sexe": "1", "section_cnu": "Chimie organique, min\u00e9rale, industrielle", "code_secteur_cnu": "3", "region": "\u00cele-de-France", "code_dep": "D075", "secteur_cnu": "Sciences", "sigle_structure": "PHENIX", "groupe_de_corps": "Ma\u00eetres de conf\u00e9rences et assimil\u00e9s", "code_groupe_cnu": "7", "type_nomination": "Nouveau membre junior", "fiche_scanr": "https://scanr.enseignementsup-recherche.gouv.fr/entite/201420765P", "membres": "Membre actuel"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.340246, 48.851304]}, "record_timestamp": "2022-06-09T14:22:15.560+02:00"}, {"datasetid": "fr-esr-iuf-les-membres", "recordid": "0b9bb298e678ee96a0e0e022b398263e8189dd44", "fields": {"geolocalisation": [48.851906, 2.340105], "code_paysage": "5cZyU", "lien_notice_idref": "https://www.idref.fr/178030201", "groupe_cnu": "Sciences humaines", "code_section_cnu": "16", "arborescence_disciplinaire": "Lettres et sciences humaines>Sciences humaines>Psychologie, psychologie clinique, psychologie sociale", "code_nb_nomination": "NJ", "idref": "178030201", "code_acad": "A01", "commune": "Paris  6e", "dep": "Paris", "nom": "Altarelli", "annee": "2022", "structure_recherche": "Laboratoire de Psychologie du D\u00e9veloppement et de l'Education de l'enfant", "numero_national_de_structure_de_recherche": "201220454K", "arborescence_geographique": "\u00cele-de-France>Paris>Paris>Paris  6e", "prenom": "Irene", "lib_uai": "Universit\u00e9 Paris Cit\u00e9", "sexe": "femme", "filiere": "Recherche fondamentale", "categorie_nomination": "Junior", "code_region": "R11", "code_uai": "0755976N", "acad": "Paris", "code_categorie_nomination": 1.0, "code_commune": "75106", "code_sexe": "2", "section_cnu": "Psychologie, psychologie clinique, psychologie sociale", "code_secteur_cnu": "2", "region": "\u00cele-de-France", "code_dep": "D075", "secteur_cnu": "Lettres et sciences humaines", "sigle_structure": "LaPsyD\u00c9", "groupe_de_corps": "Ma\u00eetres de conf\u00e9rences et assimil\u00e9s", "code_groupe_cnu": "4", "type_nomination": "Nouveau membre junior", "fiche_scanr": "https://scanr.enseignementsup-recherche.gouv.fr/entite/201220454K", "membres": "Membre actuel"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.340105, 48.851906]}, "record_timestamp": "2022-06-09T14:22:15.560+02:00"}, {"datasetid": "fr-esr-iuf-les-membres", "recordid": "e8db1813cdef7699f31c6c87c69865697189d5fb", "fields": {"geolocalisation": [44.809966, -0.596578], "code_paysage": "90I54", "lien_notice_idref": "https://www.idref.fr/155962868", "groupe_cnu": "Chimie", "code_section_cnu": "31", "arborescence_disciplinaire": "Sciences>Chimie>Chimie th\u00e9orique, physique, analytique", "code_nb_nomination": "NJ", "idref": "155962868", "code_acad": "A04", "commune": "Talence", "dep": "Gironde", "nom": "Baron", "annee": "2022", "structure_recherche": "CENTRE DE RECHERCHE PAUL PASCAL", "numero_national_de_structure_de_recherche": "196817561G", "arborescence_geographique": "Nouvelle-Aquitaine>Bordeaux>Gironde>Talence", "prenom": "Alexandre", "lib_uai": "Universit\u00e9 de Bordeaux (UBx)", "sexe": "homme", "filiere": "Recherche fondamentale", "categorie_nomination": "Junior", "code_region": "R75", "code_uai": "0333298F", "acad": "Bordeaux", "code_categorie_nomination": 1.0, "code_commune": "33522", "code_sexe": "1", "section_cnu": "Chimie th\u00e9orique, physique, analytique", "code_secteur_cnu": "3", "region": "Nouvelle-Aquitaine", "code_dep": "D033", "secteur_cnu": "Sciences", "sigle_structure": "C.R.P.P", "groupe_de_corps": "Ma\u00eetres de conf\u00e9rences et assimil\u00e9s", "code_groupe_cnu": "7", "type_nomination": "Nouveau membre junior", "fiche_scanr": "https://scanr.enseignementsup-recherche.gouv.fr/entite/196817561G", "membres": "Membre actuel"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.596578, 44.809966]}, "record_timestamp": "2022-06-09T14:22:15.560+02:00"}, {"datasetid": "fr-esr-iuf-les-membres", "recordid": "a2421fa6a009a3ecbab05f13f5f39dc756464eb1", "fields": {"geolocalisation": [45.747027, 4.860547], "code_paysage": "7Gzub", "lien_notice_idref": "https://www.idref.fr/07820772X", "groupe_cnu": "Langues et Litt\u00e9ratures", "code_section_cnu": "10", "arborescence_disciplinaire": "Lettres et sciences humaines>Langues et Litt\u00e9ratures>Litt\u00e9ratures compar\u00e9es", "code_nb_nomination": "NS", "idref": "07820772X", "code_acad": "A10", "commune": "Lyon 8e", "dep": "Rh\u00f4ne", "nom": "Bayle", "annee": "2022", "structure_recherche": "UMR 5317 - INSTITUT D'HISTOIRE DES REPRESENTATIONS DANS LES MODERNITES", "numero_national_de_structure_de_recherche": "201621962G", "arborescence_geographique": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes>Lyon>Rh\u00f4ne>Lyon 8e", "prenom": "Ariane", "lib_uai": "Universit\u00e9 Jean Moulin - Lyon 3", "sexe": "femme", "filiere": "Recherche fondamentale", "categorie_nomination": "Senior", "code_region": "R84", "code_uai": "0692437Z", "acad": "Lyon", "code_categorie_nomination": 2.0, "code_commune": "69388", "code_sexe": "2", "section_cnu": "Litt\u00e9ratures compar\u00e9es", "code_secteur_cnu": "2", "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "code_dep": "D069", "secteur_cnu": "Lettres et sciences humaines", "sigle_structure": "IHRIM", "groupe_de_corps": "Professeurs et assimil\u00e9s", "code_groupe_cnu": "3", "type_nomination": "Nouveau membre senior", "fiche_scanr": "https://scanr.enseignementsup-recherche.gouv.fr/entite/201621962G", "membres": "Membre actuel"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.860547, 45.747027]}, "record_timestamp": "2022-06-09T14:22:15.560+02:00"}, {"datasetid": "fr-esr-iuf-les-membres", "recordid": "041bcfefcb5b2d6f17faccf726713c250c284ce2", "fields": {"geolocalisation": [43.60656, 1.43712], "code_paysage": "542Id", "lien_notice_idref": "https://www.idref.fr/15890432X", "groupe_cnu": "Droit et Science politique", "code_section_cnu": "2", "arborescence_disciplinaire": "Droit et sciences \u00e9conomiques>Droit et Science politique>Droit public", "code_nb_nomination": "NJ", "idref": "15890432X", "code_acad": "A16", "commune": "Toulouse", "dep": "Haute-Garonne", "nom": "B\u00e9taille", "annee": "2022", "structure_recherche": "INSTITUT DES ETUDES JURIDIQUES DE L'URBANISME, DE LA CONSTRUCTION ET DE L'ENVIRONNEMENT", "numero_national_de_structure_de_recherche": "199513632U", "arborescence_geographique": "Occitanie>Toulouse>Haute-Garonne>Toulouse", "prenom": "Julien", "lib_uai": "Universit\u00e9 Toulouse Capitole (UT1)", "sexe": "homme", "filiere": "Recherche fondamentale", "categorie_nomination": "Junior", "code_region": "R76", "code_uai": "0311382J", "acad": "Toulouse", "code_categorie_nomination": 1.0, "code_commune": "31555", "code_sexe": "1", "section_cnu": "Droit public", "code_secteur_cnu": "1", "region": "Occitanie", "code_dep": "D031", "secteur_cnu": "Droit et sciences \u00e9conomiques", "sigle_structure": "IEJUC", "groupe_de_corps": "Ma\u00eetres de conf\u00e9rences et assimil\u00e9s", "code_groupe_cnu": "1", "type_nomination": "Nouveau membre junior", "fiche_scanr": "https://scanr.enseignementsup-recherche.gouv.fr/entite/199513632U", "membres": "Membre actuel"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.43712, 43.60656]}, "record_timestamp": "2022-06-09T14:22:15.560+02:00"}, {"datasetid": "fr-esr-iuf-les-membres", "recordid": "85cb133605510f8e6b067ebcbf629d02ab78ccda", "fields": {"geolocalisation": [43.56287, 1.46597], "code_paysage": "m7K6T", "lien_notice_idref": "https://www.idref.fr/13735438X", "groupe_cnu": "Math\u00e9matiques et Informatique", "code_section_cnu": "27", "arborescence_disciplinaire": "Sciences>Math\u00e9matiques et Informatique>Informatique", "code_nb_nomination": "NJ", "idref": "13735438X", "code_acad": "A16", "commune": "Toulouse", "dep": "Haute-Garonne", "nom": "Cabanac", "annee": "2022", "structure_recherche": "Institut de Recherche en Informatique de Toulouse", "numero_national_de_structure_de_recherche": "199511949P", "arborescence_geographique": "Occitanie>Toulouse>Haute-Garonne>Toulouse", "prenom": "Guillaume", "lib_uai": "Universit\u00e9 Toulouse III - Paul Sabatier", "sexe": "homme", "filiere": "Recherche fondamentale", "categorie_nomination": "Junior", "code_region": "R76", "code_uai": "0311384L", "acad": "Toulouse", "code_categorie_nomination": 1.0, "code_commune": "31555", "code_sexe": "1", "section_cnu": "Informatique", "code_secteur_cnu": "3", "region": "Occitanie", "code_dep": "D031", "secteur_cnu": "Sciences", "sigle_structure": "IRIT", "groupe_de_corps": "Ma\u00eetres de conf\u00e9rences et assimil\u00e9s", "code_groupe_cnu": "5", "type_nomination": "Nouveau membre junior", "fiche_scanr": "https://scanr.enseignementsup-recherche.gouv.fr/entite/199511949P", "membres": "Membre actuel"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.46597, 43.56287]}, "record_timestamp": "2022-06-09T14:22:15.560+02:00"}, {"datasetid": "fr-esr-iuf-les-membres", "recordid": "295834c9a241dcfdc1171b3529cc62c22695ba86", "fields": {"geolocalisation": [47.2408, 6.02265], "code_paysage": "7Mpgt", "lien_notice_idref": "https://www.idref.fr/135408768", "groupe_cnu": "Langues et Litt\u00e9ratures", "code_section_cnu": "7", "arborescence_disciplinaire": "Lettres et sciences humaines>Langues et Litt\u00e9ratures>Sciences du langage : linguistique et phon\u00e9tique g\u00e9n\u00e9rales", "code_nb_nomination": "NJ", "idref": "135408768", "code_acad": "A03", "commune": "Besan\u00e7on", "dep": "Doubs", "nom": "Calinon", "annee": "2022", "structure_recherche": "CENTRE DE RECHERCHES INTERDISCIPLINAIRES ET TRANSCULTURELLES", "numero_national_de_structure_de_recherche": "199114522D", "arborescence_geographique": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9>Besan\u00e7on>Doubs>Besan\u00e7on", "prenom": "Anne-Sophie", "lib_uai": "Universit\u00e9 de Franche-Comt\u00e9 (UFC)", "sexe": "femme", "filiere": "Innovation", "categorie_nomination": "Junior", "code_region": "R27", "code_uai": "0251215K", "acad": "Besan\u00e7on", "code_categorie_nomination": 1.0, "code_commune": "25056", "code_sexe": "2", "section_cnu": "Sciences du langage : linguistique et phon\u00e9tique g\u00e9n\u00e9rales", "code_secteur_cnu": "2", "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "code_dep": "D025", "secteur_cnu": "Lettres et sciences humaines", "sigle_structure": "CRIT", "groupe_de_corps": "Ma\u00eetres de conf\u00e9rences et assimil\u00e9s", "code_groupe_cnu": "3", "type_nomination": "Nouveau membre junior", "fiche_scanr": "https://scanr.enseignementsup-recherche.gouv.fr/entite/199114522D", "membres": "Membre actuel"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.02265, 47.2408]}, "record_timestamp": "2022-06-09T14:22:15.560+02:00"}, {"datasetid": "fr-esr-iuf-les-membres", "recordid": "f2f1e67335b99a38ab30d37cb567d9ef6646619b", "fields": {"geolocalisation": [43.60656, 1.43712], "code_paysage": "542Id", "lien_notice_idref": "https://www.idref.fr/179740016", "groupe_cnu": "Droit et Science politique", "code_section_cnu": "2", "arborescence_disciplinaire": "Droit et sciences \u00e9conomiques>Droit et Science politique>Droit public", "code_nb_nomination": "NJ", "idref": "179740016", "code_acad": "A16", "commune": "Toulouse", "dep": "Haute-Garonne", "nom": "Carpentier", "annee": "2022", "structure_recherche": "INSTITUT MAURICE HAURIOU", "numero_national_de_structure_de_recherche": "201220094U", "arborescence_geographique": "Occitanie>Toulouse>Haute-Garonne>Toulouse", "prenom": "Mathieu", "lib_uai": "Universit\u00e9 Toulouse Capitole (UT1)", "sexe": "homme", "filiere": "Recherche fondamentale", "categorie_nomination": "Junior", "code_region": "R76", "code_uai": "0311382J", "acad": "Toulouse", "code_categorie_nomination": 1.0, "code_commune": "31555", "code_sexe": "1", "section_cnu": "Droit public", "code_secteur_cnu": "1", "region": "Occitanie", "code_dep": "D031", "secteur_cnu": "Droit et sciences \u00e9conomiques", "sigle_structure": "IMH", "groupe_de_corps": "Professeurs et assimil\u00e9s", "code_groupe_cnu": "1", "type_nomination": "Nouveau membre junior", "fiche_scanr": "https://scanr.enseignementsup-recherche.gouv.fr/entite/201220094U", "membres": "Membre actuel"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.43712, 43.60656]}, "record_timestamp": "2022-06-09T14:22:15.560+02:00"}, {"datasetid": "fr-esr-iuf-les-membres", "recordid": "5bdbd5fde045889a158185c82a8d2db52070704f", "fields": {"geolocalisation": [43.63279, 3.86924], "code_paysage": "1I7hJ", "lien_notice_idref": "https://www.idref.fr/182990796", "groupe_cnu": "Langues et Litt\u00e9ratures", "code_section_cnu": "9", "arborescence_disciplinaire": "Lettres et sciences humaines>Langues et Litt\u00e9ratures>Langue et litt\u00e9rature fran\u00e7aises", "code_nb_nomination": "NJ", "idref": "182990796", "code_acad": "A11", "commune": "Montpellier", "dep": "H\u00e9rault", "nom": "Charlier", "annee": "2022", "structure_recherche": "REPRESENTER, INVENTER LA REALITE DU ROMANTISME AU XXI\u00c8ME SIECLE", "numero_national_de_structure_de_recherche": "200715448R", "arborescence_geographique": "Occitanie>Montpellier>H\u00e9rault>Montpellier", "prenom": "Marie-Astrid", "lib_uai": "Universit\u00e9 Paul-Val\u00e9ry - Montpellier 3 (UPV)", "sexe": "femme", "filiere": "Recherche fondamentale", "categorie_nomination": "Junior", "code_region": "R76", "code_uai": "0341089Z", "acad": "Montpellier", "code_categorie_nomination": 1.0, "code_commune": "34172", "code_sexe": "2", "section_cnu": "Langue et litt\u00e9rature fran\u00e7aises", "code_secteur_cnu": "2", "region": "Occitanie", "code_dep": "D034", "secteur_cnu": "Lettres et sciences humaines", "sigle_structure": "RIRRA 21", "groupe_de_corps": "Ma\u00eetres de conf\u00e9rences et assimil\u00e9s", "code_groupe_cnu": "3", "type_nomination": "Nouveau membre junior", "fiche_scanr": "https://scanr.enseignementsup-recherche.gouv.fr/entite/200715448R", "membres": "Membre actuel"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.86924, 43.63279]}, "record_timestamp": "2022-06-09T14:22:15.560+02:00"}, {"datasetid": "fr-esr-iuf-les-membres", "recordid": "86abb3848ccbdf10c2e87c60c8029d2f4f027ca6", "fields": {"geolocalisation": [45.77056, 3.08791], "code_paysage": "K4lR3", "lien_notice_idref": "https://www.idref.fr/184052084", "groupe_cnu": "Langues et Litt\u00e9ratures", "code_section_cnu": "10", "arborescence_disciplinaire": "Lettres et sciences humaines>Langues et Litt\u00e9ratures>Litt\u00e9ratures compar\u00e9es", "code_nb_nomination": "NJ", "idref": "184052084", "code_acad": "A06", "commune": "Clermont-Ferrand", "dep": "Puy-de-D\u00f4me", "nom": "Chaudet", "annee": "2022", "structure_recherche": "Centre de Recherches sur les Litt\u00e9ratures  et la Sociopo\u00e9tique (UR 4280)", "numero_national_de_structure_de_recherche": "200815517L", "arborescence_geographique": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes>Clermont-Ferrand>Puy-de-D\u00f4me>Clermont-Ferrand", "prenom": "Chlo\u00e9", "lib_uai": "Universit\u00e9 Clermont Auvergne (UCA)", "sexe": "femme", "filiere": "Recherche fondamentale", "categorie_nomination": "Junior", "code_region": "R84", "code_uai": "0632084Y", "acad": "Clermont-Ferrand", "code_categorie_nomination": 1.0, "code_commune": "63113", "code_sexe": "2", "section_cnu": "Litt\u00e9ratures compar\u00e9es", "code_secteur_cnu": "2", "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "code_dep": "D063", "secteur_cnu": "Lettres et sciences humaines", "sigle_structure": "CELIS", "groupe_de_corps": "Ma\u00eetres de conf\u00e9rences et assimil\u00e9s", "code_groupe_cnu": "3", "type_nomination": "Nouveau membre junior", "fiche_scanr": "https://scanr.enseignementsup-recherche.gouv.fr/entite/200815517L", "membres": "Membre actuel"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.08791, 45.77056]}, "record_timestamp": "2022-06-09T14:22:15.560+02:00"}, {"datasetid": "fr-esr-iuf-les-membres", "recordid": "214030f4009665df3cc665dfde79c717737cfe5e", "fields": {"geolocalisation": [43.56287, 1.46597], "code_paysage": "m7K6T", "lien_notice_idref": "https://www.idref.fr/035504579", "groupe_cnu": "Biologie et Biochimie", "code_section_cnu": "68", "arborescence_disciplinaire": "Sciences>Biologie et Biochimie>Biologie des organismes", "code_nb_nomination": "NS", "idref": "035504579", "code_acad": "A16", "commune": "Toulouse", "dep": "Haute-Garonne", "nom": "Crub\u00e9zy", "annee": "2022", "structure_recherche": "Centre d'Anthropobiologie & G\u00e9nomique de Toulouse", "numero_national_de_structure_de_recherche": "201119472X", "arborescence_geographique": "Occitanie>Toulouse>Haute-Garonne>Toulouse", "prenom": "\u00c9ric", "lib_uai": "Universit\u00e9 Toulouse III - Paul Sabatier", "sexe": "homme", "filiere": "M\u00e9diation scientifique", "categorie_nomination": "Senior", "code_region": "R76", "code_uai": "0311384L", "acad": "Toulouse", "code_categorie_nomination": 2.0, "code_commune": "31555", "code_sexe": "1", "section_cnu": "Biologie des organismes", "code_secteur_cnu": "3", "region": "Occitanie", "code_dep": "D031", "secteur_cnu": "Sciences", "sigle_structure": "CAGT", "groupe_de_corps": "Professeurs et assimil\u00e9s", "code_groupe_cnu": "10", "type_nomination": "Nouveau membre senior", "fiche_scanr": "https://scanr.enseignementsup-recherche.gouv.fr/entite/201119472X", "membres": "Membre actuel"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.46597, 43.56287]}, "record_timestamp": "2022-06-09T14:22:15.560+02:00"}, {"datasetid": "fr-esr-iuf-les-membres", "recordid": "1d6f6be134530d9a0daaa515e6cf69fa5dd1b24b", "fields": {"geolocalisation": [45.77962, 4.86518], "code_paysage": "etBz7", "lien_notice_idref": "https://www.idref.fr/153814985", "groupe_cnu": "Physique", "code_section_cnu": "30", "arborescence_disciplinaire": "Sciences>Physique>Milieux dilu\u00e9s et optique", "code_nb_nomination": "JS", "idref": "153814985", "code_acad": "A10", "commune": "Villeurbanne", "dep": "Rh\u00f4ne", "nom": "Del Fatti", "annee": "2022", "structure_recherche": "INSTITUT LUMIERE MATIERE", "numero_national_de_structure_de_recherche": "201320570G", "arborescence_geographique": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes>Lyon>Rh\u00f4ne>Villeurbanne", "prenom": "Natalia", "lib_uai": "Universit\u00e9 Claude Bernard - Lyon 1", "sexe": "femme", "filiere": "Recherche fondamentale", "categorie_nomination": "Senior", "code_region": "R84", "code_uai": "0691774D", "acad": "Lyon", "code_categorie_nomination": 2.0, "code_commune": "69266", "code_sexe": "2", "section_cnu": "Milieux dilu\u00e9s et optique", "code_secteur_cnu": "3", "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "code_dep": "D069", "secteur_cnu": "Sciences", "sigle_structure": "ILM", "groupe_de_corps": "Professeurs et assimil\u00e9s", "code_groupe_cnu": "6", "type_nomination": "Senior ex junior", "fiche_scanr": "https://scanr.enseignementsup-recherche.gouv.fr/entite/201320570G", "membres": "Membre actuel"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.86518, 45.77962]}, "record_timestamp": "2022-06-09T14:22:15.560+02:00"}, {"datasetid": "fr-esr-iuf-les-membres", "recordid": "2d3f9d4680c54c2e4dd66271b13b88415b1a0c3c", "fields": {"geolocalisation": [43.60656, 1.43712], "code_paysage": "542Id", "lien_notice_idref": "https://www.idref.fr/172637546", "groupe_cnu": "Sciences \u00e9conomique et de gestion", "code_section_cnu": "5", "arborescence_disciplinaire": "Droit et sciences \u00e9conomiques>Sciences \u00e9conomique et de gestion>Science \u00e9conomique g\u00e9n\u00e9rale", "code_nb_nomination": "JS", "idref": "172637546", "code_acad": "A16", "commune": "Toulouse", "dep": "Haute-Garonne", "nom": "Dubois", "annee": "2022", "structure_recherche": "Fondation Jean-Jacques Laffont / Toulouse Sciences Economiques", "numero_national_de_structure_de_recherche": "200617702V", "arborescence_geographique": "Occitanie>Toulouse>Haute-Garonne>Toulouse", "prenom": "Pierre", "lib_uai": "Universit\u00e9 Toulouse Capitole (UT1)", "sexe": "homme", "filiere": "Recherche fondamentale", "categorie_nomination": "Senior", "code_region": "R76", "code_uai": "0311382J", "acad": "Toulouse", "code_categorie_nomination": 2.0, "code_commune": "31555", "code_sexe": "1", "section_cnu": "Science \u00e9conomique g\u00e9n\u00e9rale", "code_secteur_cnu": "1", "region": "Occitanie", "code_dep": "D031", "secteur_cnu": "Droit et sciences \u00e9conomiques", "sigle_structure": "TSE", "groupe_de_corps": "Professeurs et assimil\u00e9s", "code_groupe_cnu": "2", "type_nomination": "Senior ex junior", "fiche_scanr": "https://scanr.enseignementsup-recherche.gouv.fr/entite/200617702V", "membres": "Membre actuel"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.43712, 43.60656]}, "record_timestamp": "2022-06-09T14:22:15.560+02:00"}, {"datasetid": "fr-esr-iuf-les-membres", "recordid": "14137cd53cc7aef46a72181f161ad1badac709d7", "fields": {"geolocalisation": [48.90245, 2.21238], "code_paysage": "g6rwB", "lien_notice_idref": "https://www.idref.fr/034439331", "groupe_cnu": "Langues et Litt\u00e9ratures", "code_section_cnu": "9", "arborescence_disciplinaire": "Lettres et sciences humaines>Langues et Litt\u00e9ratures>Langue et litt\u00e9rature fran\u00e7aises", "code_nb_nomination": "NS", "idref": "034439331", "code_acad": "A25", "commune": "Nanterre", "dep": "Hauts-de-Seine", "nom": "Duflo", "annee": "2022", "structure_recherche": "CENTRE DES SCIENCES DES LITTERATURES EN LANGUE FRANCAISE", "numero_national_de_structure_de_recherche": "199213515E", "arborescence_geographique": "\u00cele-de-France>Versailles>Hauts-de-Seine>Nanterre", "prenom": "Colas", "lib_uai": "Universit\u00e9 Paris Nanterre", "sexe": "homme", "filiere": "Recherche fondamentale", "categorie_nomination": "Senior", "code_region": "R11", "code_uai": "0921204J", "acad": "Versailles", "code_categorie_nomination": 2.0, "code_commune": "92050", "code_sexe": "1", "section_cnu": "Langue et litt\u00e9rature fran\u00e7aises", "code_secteur_cnu": "2", "region": "\u00cele-de-France", "code_dep": "D092", "secteur_cnu": "Lettres et sciences humaines", "sigle_structure": "CSLF", "groupe_de_corps": "Professeurs et assimil\u00e9s", "code_groupe_cnu": "3", "type_nomination": "Nouveau membre senior", "fiche_scanr": "https://scanr.enseignementsup-recherche.gouv.fr/entite/199213515E", "membres": "Membre actuel"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.21238, 48.90245]}, "record_timestamp": "2022-06-09T14:22:15.560+02:00"}, {"datasetid": "fr-esr-iuf-les-membres", "recordid": "a91991dee0404195f9476b109a864c614c4a5d47", "fields": {"geolocalisation": [48.946, 2.36213], "code_paysage": "Uxr7Z", "lien_notice_idref": "https://www.idref.fr/132178486", "groupe_cnu": "Droit et Science politique", "code_section_cnu": "4", "arborescence_disciplinaire": "Droit et sciences \u00e9conomiques>Droit et Science politique>Science politique", "code_nb_nomination": "NJ", "idref": "132178486", "code_acad": "A24", "commune": "Saint-Denis", "dep": "Seine-Saint-Denis", "nom": "El Qadim", "annee": "2022", "structure_recherche": "Centre de Recherches Sociologiques et Politiques de Paris - CRESPPA", "numero_national_de_structure_de_recherche": "200918478A", "arborescence_geographique": "\u00cele-de-France>Cr\u00e9teil>Seine-Saint-Denis>Saint-Denis", "prenom": "Nora", "lib_uai": "Universit\u00e9 Paris 8 - Vincennes - Saint-Denis", "sexe": "femme", "filiere": "Recherche fondamentale", "categorie_nomination": "Junior", "code_region": "R11", "code_uai": "0931827F", "acad": "Cr\u00e9teil", "code_categorie_nomination": 1.0, "code_commune": "93066", "code_sexe": "2", "section_cnu": "Science politique", "code_secteur_cnu": "1", "region": "\u00cele-de-France", "code_dep": "D093", "secteur_cnu": "Droit et sciences \u00e9conomiques", "sigle_structure": "CRESPPA", "groupe_de_corps": "Ma\u00eetres de conf\u00e9rences et assimil\u00e9s", "code_groupe_cnu": "1", "type_nomination": "Nouveau membre junior", "fiche_scanr": "https://scanr.enseignementsup-recherche.gouv.fr/entite/200918478A", "membres": "Membre actuel"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.36213, 48.946]}, "record_timestamp": "2022-06-09T14:22:15.560+02:00"}, {"datasetid": "fr-esr-iuf-les-membres", "recordid": "0ac684b22fcafb7a5afae17e89ff98720b5b982b", "fields": {"geolocalisation": [48.709629, 2.170077], "code_paysage": "G2qA7", "lien_notice_idref": "https://www.idref.fr/243164122", "groupe_cnu": "Pharmacie", "code_section_cnu": "87", "arborescence_disciplinaire": "Sant\u00e9>Pharmacie>Sciences biologiques, fondamentales et cliniques", "code_nb_nomination": "NJ", "idref": "243164122", "code_acad": "A25", "commune": "Gif-sur-Yvette", "dep": "Essonne", "nom": "Fay", "annee": "2022", "structure_recherche": "Institut Galien Paris-Saclay", "numero_national_de_structure_de_recherche": "199812937A", "arborescence_geographique": "\u00cele-de-France>Versailles>Essonne>Gif-sur-Yvette", "prenom": "Fran\u00e7ois", "lib_uai": "Universit\u00e9 Paris-Saclay", "sexe": "homme", "filiere": "Recherche fondamentale", "categorie_nomination": "Junior", "code_region": "R11", "code_uai": "0912408Y", "acad": "Versailles", "code_categorie_nomination": 1.0, "code_commune": "91272", "code_sexe": "1", "section_cnu": "Sciences biologiques, fondamentales et cliniques", "code_secteur_cnu": "4", "region": "\u00cele-de-France", "code_dep": "D091", "secteur_cnu": "Sant\u00e9", "sigle_structure": "IGPS", "groupe_de_corps": "Ma\u00eetres de conf\u00e9rences et assimil\u00e9s", "code_groupe_cnu": "11", "type_nomination": "Nouveau membre junior", "fiche_scanr": "https://scanr.enseignementsup-recherche.gouv.fr/entite/199812937A", "membres": "Membre actuel"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.170077, 48.709629]}, "record_timestamp": "2022-06-09T14:22:15.560+02:00"}, {"datasetid": "fr-esr-iuf-les-membres", "recordid": "18e529550591637e5df2a823810bd91c33662c09", "fields": {"geolocalisation": [49.87584, 2.26446], "code_paysage": "8j5s2", "lien_notice_idref": "https://www.idref.fr/061433888", "groupe_cnu": "Sciences humaines", "code_section_cnu": "17", "arborescence_disciplinaire": "Lettres et sciences humaines>Sciences humaines>Philosophie", "code_nb_nomination": "NS", "idref": "061433888", "code_acad": "A20", "commune": "Amiens", "dep": "Somme", "nom": "Ferrarese", "annee": "2022", "structure_recherche": "Centre universitaire de recherches sur l'action publique et le politique. Epist\u00e9mologie et Sciences sociales - UMR CNRS 7319", "numero_national_de_structure_de_recherche": "201220282Y", "arborescence_geographique": "Hauts-de-France>Amiens>Somme>Amiens", "prenom": "Estelle", "lib_uai": "Universit\u00e9 Picardie Jules-Verne Amiens", "sexe": "femme", "filiere": "Recherche fondamentale", "categorie_nomination": "Senior", "code_region": "R32", "code_uai": "0801344B", "acad": "Amiens", "code_categorie_nomination": 2.0, "code_commune": "80021", "code_sexe": "2", "section_cnu": "Philosophie", "code_secteur_cnu": "2", "region": "Hauts-de-France", "code_dep": "D080", "secteur_cnu": "Lettres et sciences humaines", "sigle_structure": "CURAPP-ESS", "groupe_de_corps": "Professeurs et assimil\u00e9s", "code_groupe_cnu": "4", "type_nomination": "Nouveau membre senior", "fiche_scanr": "https://scanr.enseignementsup-recherche.gouv.fr/entite/201220282Y", "membres": "Membre actuel"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.26446, 49.87584]}, "record_timestamp": "2022-06-09T14:22:15.560+02:00"}, {"datasetid": "fr-esr-iuf-les-membres", "recordid": "b72d2771bce619bbbcf9e333c3d0ae266e002862", "fields": {"geolocalisation": [48.6962, 6.17634], "code_paysage": "t6Cq5", "lien_notice_idref": "https://www.idref.fr/140541322", "groupe_cnu": "Sciences de la terre", "code_section_cnu": "35", "arborescence_disciplinaire": "Sciences>Sciences de la terre>Structure et \u00e9volution de la Terre et des autres plan\u00e8tes", "code_nb_nomination": "NJ", "idref": "140541322", "code_acad": "A12", "commune": "Nancy", "dep": "Meurthe-et-Moselle", "nom": "France", "annee": "2022", "structure_recherche": "Centre de recherches p\u00e9trographiques et g\u00e9ochimiques", "numero_national_de_structure_de_recherche": "201320574L", "arborescence_geographique": "Grand Est>Nancy-Metz>Meurthe-et-Moselle>Nancy", "prenom": "Lyd\u00e9ric", "lib_uai": "Universit\u00e9 de Lorraine", "sexe": "homme", "filiere": "Recherche fondamentale", "categorie_nomination": "Junior", "code_region": "R44", "code_uai": "0542493S", "acad": "Nancy-Metz", "code_categorie_nomination": 1.0, "code_commune": "54395", "code_sexe": "1", "section_cnu": "Physique et chimie de la terre", "code_secteur_cnu": "3", "region": "Grand Est", "code_dep": "D054", "secteur_cnu": "Sciences", "sigle_structure": "CRPG", "groupe_de_corps": "Ma\u00eetres de conf\u00e9rences et assimil\u00e9s", "code_groupe_cnu": "8", "type_nomination": "Nouveau membre junior", "fiche_scanr": "https://scanr.enseignementsup-recherche.gouv.fr/entite/201320574L", "membres": "Membre actuel"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.17634, 48.6962]}, "record_timestamp": "2022-06-09T14:22:15.560+02:00"}, {"datasetid": "fr-esr-iuf-les-membres", "recordid": "064ac7819ba61ec59c8197911bc8e0edad18e6ed", "fields": {"geolocalisation": [48.84475, 2.35615], "code_paysage": "RdQr7", "lien_notice_idref": "https://www.idref.fr/203083482", "groupe_cnu": "Sciences de la terre", "code_section_cnu": "35", "arborescence_disciplinaire": "Sciences>Sciences de la terre>Structure et \u00e9volution de la Terre et des autres plan\u00e8tes", "code_nb_nomination": "NJ", "idref": "203083482", "code_acad": "A01", "commune": "Paris  5e", "dep": "Paris", "nom": "Fuji", "annee": "2022", "structure_recherche": "UMR-Institut de physique du globe de Paris", "numero_national_de_structure_de_recherche": "200512539M", "arborescence_geographique": "\u00cele-de-France>Paris>Paris>Paris  5e", "prenom": "Nobuaki", "lib_uai": "Institut de physique du globe (IPG de Paris)", "sexe": "homme", "filiere": "M\u00e9diation scientifique", "categorie_nomination": "Junior", "code_region": "R11", "code_uai": "0753428U", "acad": "Paris", "code_categorie_nomination": 1.0, "code_commune": "75105", "code_sexe": "1", "section_cnu": "Physique et chimie de la terre", "code_secteur_cnu": "3", "region": "\u00cele-de-France", "code_dep": "D075", "secteur_cnu": "Sciences", "sigle_structure": "UMR-IPGP", "groupe_de_corps": "Ma\u00eetres de conf\u00e9rences et assimil\u00e9s", "code_groupe_cnu": "8", "type_nomination": "Nouveau membre junior", "fiche_scanr": "https://scanr.enseignementsup-recherche.gouv.fr/entite/200512539M", "membres": "Membre actuel"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.35615, 48.84475]}, "record_timestamp": "2022-06-09T14:22:15.560+02:00"}, {"datasetid": "fr-esr-iuf-les-membres", "recordid": "14e5ff44037c81d916ca6a954203fea4336fec71", "fields": {"geolocalisation": [48.709629, 2.170077], "code_paysage": "G2qA7", "lien_notice_idref": "https://www.idref.fr/162157134", "groupe_cnu": "Math\u00e9matiques et Informatique", "code_section_cnu": "25", "arborescence_disciplinaire": "Sciences>Math\u00e9matiques et Informatique>Math\u00e9matiques", "code_nb_nomination": "NJ", "idref": "162157134", "code_acad": "A25", "commune": "Gif-sur-Yvette", "dep": "Essonne", "nom": "Gauthier", "annee": "2022", "structure_recherche": "Laboratoire de math\u00e9matiques d'Orsay", "numero_national_de_structure_de_recherche": "199812953T", "arborescence_geographique": "\u00cele-de-France>Versailles>Essonne>Gif-sur-Yvette", "prenom": "Thomas", "lib_uai": "Universit\u00e9 Paris-Saclay", "sexe": "homme", "filiere": "Recherche fondamentale", "categorie_nomination": "Junior", "code_region": "R11", "code_uai": "0912408Y", "acad": "Versailles", "code_categorie_nomination": 1.0, "code_commune": "91272", "code_sexe": "1", "section_cnu": "Math\u00e9matiques", "code_secteur_cnu": "3", "region": "\u00cele-de-France", "code_dep": "D091", "secteur_cnu": "Sciences", "sigle_structure": "LMO", "groupe_de_corps": "Professeurs et assimil\u00e9s", "code_groupe_cnu": "5", "type_nomination": "Nouveau membre junior", "fiche_scanr": "https://scanr.enseignementsup-recherche.gouv.fr/entite/199812953T", "membres": "Membre actuel"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.170077, 48.709629]}, "record_timestamp": "2022-06-09T14:22:15.560+02:00"}, {"datasetid": "fr-esr-iuf-les-membres", "recordid": "5c8ef430fe3860dbfb0d277780c8bd255b190b54", "fields": {"geolocalisation": [48.57872, 7.76465], "code_paysage": "4k25D", "lien_notice_idref": "https://www.idref.fr/14269746X", "groupe_cnu": "Chimie", "code_section_cnu": "31", "arborescence_disciplinaire": "Sciences>Chimie>Chimie th\u00e9orique, physique, analytique", "code_nb_nomination": "JS", "idref": "14269746X", "code_acad": "A15", "commune": "Strasbourg", "dep": "Bas-Rhin", "nom": "Hellwig", "annee": "2022", "structure_recherche": "Chimie de la Mati\u00e8re Complexe (UMR 7140)", "numero_national_de_structure_de_recherche": "200312525F", "arborescence_geographique": "Grand Est>Strasbourg>Bas-Rhin>Strasbourg", "prenom": "Petra", "lib_uai": "Universit\u00e9 de Strasbourg", "sexe": "femme", "filiere": "Recherche fondamentale", "categorie_nomination": "Senior", "code_region": "R44", "code_uai": "0673021V", "acad": "Strasbourg", "code_categorie_nomination": 2.0, "code_commune": "67482", "code_sexe": "2", "section_cnu": "Chimie th\u00e9orique, physique, analytique", "code_secteur_cnu": "3", "region": "Grand Est", "code_dep": "D067", "secteur_cnu": "Sciences", "sigle_structure": "CMC", "groupe_de_corps": "Professeurs et assimil\u00e9s", "code_groupe_cnu": "7", "type_nomination": "Senior ex junior", "fiche_scanr": "https://scanr.enseignementsup-recherche.gouv.fr/entite/200312525F", "membres": "Membre actuel"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.76465, 48.57872]}, "record_timestamp": "2022-06-09T14:22:15.560+02:00"}, {"datasetid": "fr-esr-iuf-les-membres", "recordid": "2bf4d2f02d1e1187ce392a9a1e2f1263f6b1bc6f", "fields": {"geolocalisation": [48.95793, 2.34071], "code_paysage": "cqyN7", "lien_notice_idref": "https://www.idref.fr/122640039", "groupe_cnu": "Biologie et Biochimie", "code_section_cnu": "65", "arborescence_disciplinaire": "Sciences>Biologie et Biochimie>Biologie cellulaire", "code_nb_nomination": "NJ", "idref": "122640039", "code_acad": "A24", "commune": "Villetaneuse", "dep": "Seine-Saint-Denis", "nom": "Hlawaty Haddad", "annee": "2022", "structure_recherche": "Laboratoire de recherche vasculaire translationnelle", "numero_national_de_structure_de_recherche": "201420730B", "arborescence_geographique": "\u00cele-de-France>Cr\u00e9teil>Seine-Saint-Denis>Villetaneuse", "prenom": "Hanna", "lib_uai": "Universit\u00e9 Sorbonne Paris Nord", "sexe": "femme", "filiere": "Innovation", "categorie_nomination": "Junior", "code_region": "R11", "code_uai": "0931238R", "acad": "Cr\u00e9teil", "code_categorie_nomination": 1.0, "code_commune": "93079", "code_sexe": "2", "section_cnu": "Biologie cellulaire", "code_secteur_cnu": "3", "region": "\u00cele-de-France", "code_dep": "D093", "secteur_cnu": "Sciences", "sigle_structure": "LVTS", "groupe_de_corps": "Ma\u00eetres de conf\u00e9rences et assimil\u00e9s", "code_groupe_cnu": "10", "type_nomination": "Nouveau membre junior", "fiche_scanr": "https://scanr.enseignementsup-recherche.gouv.fr/entite/201420730B", "membres": "Membre actuel"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.34071, 48.95793]}, "record_timestamp": "2022-06-09T14:22:15.560+02:00"}, {"datasetid": "fr-esr-iuf-les-membres", "recordid": "2399ed939ffa5ca2e50cdc6a4bfb8508ae811999", "fields": {"geolocalisation": [48.90245, 2.21238], "code_paysage": "g6rwB", "lien_notice_idref": "https://www.idref.fr/028821386", "groupe_cnu": "Sciences humaines", "code_section_cnu": "18", "arborescence_disciplinaire": "Lettres et sciences humaines>Sciences humaines>Arts : plastiques, du spectacle, musique, musicologie, esth\u00e9tique, science de l'art", "code_nb_nomination": "NS", "idref": "028821386", "code_acad": "A25", "commune": "Nanterre", "dep": "Hauts-de-Seine", "nom": "Joubert-Laurencin", "annee": "2022", "structure_recherche": "HISTOIRE DES ARTS ET DES REPR\u00c9SENTATIONS", "numero_national_de_structure_de_recherche": "200918484G", "arborescence_geographique": "\u00cele-de-France>Versailles>Hauts-de-Seine>Nanterre", "prenom": "Herv\u00e9", "lib_uai": "Universit\u00e9 Paris Nanterre", "sexe": "homme", "filiere": "Recherche fondamentale", "categorie_nomination": "Senior", "code_region": "R11", "code_uai": "0921204J", "acad": "Versailles", "code_categorie_nomination": 2.0, "code_commune": "92050", "code_sexe": "1", "section_cnu": "Arts : plastiques, du spectacle, musique, musicologie, esth\u00e9tique, science de l'art", "code_secteur_cnu": "2", "region": "\u00cele-de-France", "code_dep": "D092", "secteur_cnu": "Lettres et sciences humaines", "sigle_structure": "HAR", "groupe_de_corps": "Professeurs et assimil\u00e9s", "code_groupe_cnu": "4", "type_nomination": "Nouveau membre senior", "fiche_scanr": "https://scanr.enseignementsup-recherche.gouv.fr/entite/200918484G", "membres": "Membre actuel"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.21238, 48.90245]}, "record_timestamp": "2022-06-09T14:22:15.560+02:00"}, {"datasetid": "fr-esr-iuf-les-membres", "recordid": "a0645a72979690a9f20b647c0567888382a20fda", "fields": {"geolocalisation": [45.77962, 4.86518], "code_paysage": "etBz7", "lien_notice_idref": "https://www.idref.fr/15818078X", "groupe_cnu": "Chimie", "code_section_cnu": "31", "arborescence_disciplinaire": "Sciences>Chimie>Chimie th\u00e9orique, physique, analytique", "code_nb_nomination": "NJ", "idref": "15818078X", "code_acad": "A10", "commune": "Villeurbanne", "dep": "Rh\u00f4ne", "nom": "Le Bahers", "annee": "2022", "structure_recherche": "LABORATOIRE DE CHIMIE", "numero_national_de_structure_de_recherche": "200311854B", "arborescence_geographique": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes>Lyon>Rh\u00f4ne>Villeurbanne", "prenom": "Tangui", "lib_uai": "Universit\u00e9 Claude Bernard - Lyon 1", "sexe": "homme", "filiere": "Innovation", "categorie_nomination": "Junior", "code_region": "R84", "code_uai": "0691774D", "acad": "Lyon", "code_categorie_nomination": 1.0, "code_commune": "69266", "code_sexe": "1", "section_cnu": "Chimie th\u00e9orique, physique, analytique", "code_secteur_cnu": "3", "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "code_dep": "D069", "secteur_cnu": "Sciences", "sigle_structure": "LCH", "groupe_de_corps": "Ma\u00eetres de conf\u00e9rences et assimil\u00e9s", "code_groupe_cnu": "7", "type_nomination": "Nouveau membre junior", "fiche_scanr": "https://scanr.enseignementsup-recherche.gouv.fr/entite/200311854B", "membres": "Membre actuel"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.86518, 45.77962]}, "record_timestamp": "2022-06-09T14:22:15.560+02:00"}, {"datasetid": "fr-esr-iuf-les-membres", "recordid": "be96d185c5e5d33ef2706ee1b6fd8f1901322c3e", "fields": {"geolocalisation": [48.851304, 2.340246], "code_paysage": "bxPQe", "lien_notice_idref": "https://www.idref.fr/127443231", "groupe_cnu": "Biologie et Biochimie", "code_section_cnu": "64", "arborescence_disciplinaire": "Sciences>Biologie et Biochimie>Biochimie et biologie mol\u00e9culaire", "code_nb_nomination": "NS", "idref": "127443231", "code_acad": "A01", "commune": "Paris  6e", "dep": "Paris", "nom": "Mariotti-Ferrandiz", "annee": "2022", "structure_recherche": "Immunologie, immunopathologie, immunoth\u00e9rapie", "numero_national_de_structure_de_recherche": "200918530G", "arborescence_geographique": "\u00cele-de-France>Paris>Paris>Paris  6e", "prenom": "Encarnita", "lib_uai": "Sorbonne Universit\u00e9 (Sorbonne U)", "sexe": "femme", "filiere": "Recherche fondamentale", "categorie_nomination": "Senior", "code_region": "R11", "code_uai": "0755890V", "acad": "Paris", "code_categorie_nomination": 2.0, "code_commune": "75106", "code_sexe": "2", "section_cnu": "Biochimie et biologie mol\u00e9culaire", "code_secteur_cnu": "3", "region": "\u00cele-de-France", "code_dep": "D075", "secteur_cnu": "Sciences", "sigle_structure": "I3", "groupe_de_corps": "Ma\u00eetres de conf\u00e9rences et assimil\u00e9s", "code_groupe_cnu": "10", "type_nomination": "Nouveau membre senior", "fiche_scanr": "https://scanr.enseignementsup-recherche.gouv.fr/entite/200918530G", "membres": "Membre actuel"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.340246, 48.851304]}, "record_timestamp": "2022-06-09T14:22:15.560+02:00"}, {"datasetid": "fr-esr-iuf-les-membres", "recordid": "4b8e911ddb1dacd9496c143bb8b59a1e5af435ca", "fields": {"geolocalisation": [47.47687, -0.549657], "code_paysage": "IXHyv", "lien_notice_idref": "https://www.idref.fr/138481687", "groupe_cnu": "Math\u00e9matiques et Informatique", "code_section_cnu": "25", "arborescence_disciplinaire": "Sciences>Math\u00e9matiques et Informatique>Math\u00e9matiques", "code_nb_nomination": "NJ", "idref": "138481687", "code_acad": "A17", "commune": "Angers", "dep": "Maine-et-Loire", "nom": "Raymond", "annee": "2022", "structure_recherche": "LABORATOIRE ANGEVIN DE RECHERCHE EN MATHEMATIQUES", "numero_national_de_structure_de_recherche": "200012173L", "arborescence_geographique": "Pays de la Loire>Nantes>Maine-et-Loire>Angers", "prenom": "Nicolas", "lib_uai": "Universit\u00e9 d'Angers", "sexe": "homme", "filiere": "Recherche fondamentale", "categorie_nomination": "Junior", "code_region": "R52", "code_uai": "0490970N", "acad": "Nantes", "code_categorie_nomination": 1.0, "code_commune": "49007", "code_sexe": "1", "section_cnu": "Math\u00e9matiques", "code_secteur_cnu": "3", "region": "Pays de la Loire", "code_dep": "D049", "secteur_cnu": "Sciences", "sigle_structure": "LAREMA", "groupe_de_corps": "Professeurs et assimil\u00e9s", "code_groupe_cnu": "5", "type_nomination": "Nouveau membre junior", "fiche_scanr": "https://scanr.enseignementsup-recherche.gouv.fr/entite/200012173L", "membres": "Membre actuel"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.549657, 47.47687]}, "record_timestamp": "2022-06-09T14:22:15.560+02:00"}, {"datasetid": "fr-esr-iuf-les-membres", "recordid": "d768ce9097adc695e45d8f695a5a4a0ca78ea4f6", "fields": {"geolocalisation": [43.63279, 3.86924], "code_paysage": "1I7hJ", "lien_notice_idref": "https://www.idref.fr/098741977", "groupe_cnu": "Sciences humaines", "code_section_cnu": "18", "arborescence_disciplinaire": "Lettres et sciences humaines>Sciences humaines>Arts : plastiques, du spectacle, musique, musicologie, esth\u00e9tique, science de l'art", "code_nb_nomination": "NS", "idref": "098741977", "code_acad": "A11", "commune": "Montpellier", "dep": "H\u00e9rault", "nom": "Roche", "annee": "2022", "structure_recherche": "REPRESENTER, INVENTER LA REALITE DU ROMANTISME AU XXI\u00c8ME SIECLE", "numero_national_de_structure_de_recherche": "200715448R", "arborescence_geographique": "Occitanie>Montpellier>H\u00e9rault>Montpellier", "prenom": "David", "lib_uai": "Universit\u00e9 Paul-Val\u00e9ry - Montpellier 3 (UPV)", "sexe": "homme", "filiere": "Recherche fondamentale", "categorie_nomination": "Senior", "code_region": "R76", "code_uai": "0341089Z", "acad": "Montpellier", "code_categorie_nomination": 2.0, "code_commune": "34172", "code_sexe": "1", "section_cnu": "Arts : plastiques, du spectacle, musique, musicologie, esth\u00e9tique, science de l'art", "code_secteur_cnu": "2", "region": "Occitanie", "code_dep": "D034", "secteur_cnu": "Lettres et sciences humaines", "sigle_structure": "RIRRA 21", "groupe_de_corps": "Professeurs et assimil\u00e9s", "code_groupe_cnu": "4", "type_nomination": "Nouveau membre senior", "fiche_scanr": "https://scanr.enseignementsup-recherche.gouv.fr/entite/200715448R", "membres": "Membre actuel"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.86924, 43.63279]}, "record_timestamp": "2022-06-09T14:22:15.560+02:00"}, {"datasetid": "fr-esr-iuf-les-membres", "recordid": "8e1b23951382278641c45975ce54b14375d1c56e", "fields": {"geolocalisation": [47.209413, -1.555908], "code_paysage": "qUCQp", "lien_notice_idref": "https://www.idref.fr/029690463", "groupe_cnu": "Sciences \u00e9conomique et de gestion", "code_section_cnu": "6", "arborescence_disciplinaire": "Droit et sciences \u00e9conomiques>Sciences \u00e9conomique et de gestion>Sciences de gestion", "code_nb_nomination": "NS", "idref": "029690463", "code_acad": "A17", "commune": "Nantes", "dep": "Loire-Atlantique", "nom": "Rowe", "annee": "2022", "structure_recherche": "LABORATOIRE D'ECONOMIE ET DE MANAGEMENT NANTES ATLANTIQUE", "numero_national_de_structure_de_recherche": "200815509C", "arborescence_geographique": "Pays de la Loire>Nantes>Loire-Atlantique>Nantes", "prenom": "Frantz", "lib_uai": "Universit\u00e9 de Nantes", "sexe": "homme", "filiere": "Recherche fondamentale", "categorie_nomination": "Senior", "code_region": "R52", "code_uai": "0442953W", "acad": "Nantes", "code_categorie_nomination": 2.0, "code_commune": "44109", "code_sexe": "1", "section_cnu": "Sciences de gestion", "code_secteur_cnu": "1", "region": "Pays de la Loire", "code_dep": "D044", "secteur_cnu": "Droit et sciences \u00e9conomiques", "sigle_structure": "LEMNA", "groupe_de_corps": "Professeurs et assimil\u00e9s", "code_groupe_cnu": "2", "type_nomination": "Nouveau membre senior", "fiche_scanr": "https://scanr.enseignementsup-recherche.gouv.fr/entite/200815509C", "membres": "Membre actuel"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.555908, 47.209413]}, "record_timestamp": "2022-06-09T14:22:15.560+02:00"}, {"datasetid": "fr-esr-iuf-les-membres", "recordid": "ee51bdbc44140e705321948eac541ccf9c8177fb", "fields": {"geolocalisation": [48.84202, 2.35616], "code_paysage": "VaJ52", "lien_notice_idref": "https://www.idref.fr/05576178X", "groupe_cnu": "Biologie et Biochimie", "code_section_cnu": "67", "arborescence_disciplinaire": "Sciences>Biologie et Biochimie>Biologie des populations et \u00e9cologie", "code_nb_nomination": "NS", "idref": "05576178X", "code_acad": "A01", "commune": "Paris  5e", "dep": "Paris", "nom": "Selosse", "annee": "2022", "structure_recherche": "Institut de Syst\u00e9matique, Evolution, Biodiversit\u00e9", "numero_national_de_structure_de_recherche": "200511872M", "arborescence_geographique": "\u00cele-de-France>Paris>Paris>Paris  5e", "prenom": "Marc-Andr\u00e9", "lib_uai": "Mus\u00e9um national d'histoire naturelle (MNHN)", "sexe": "homme", "filiere": "Recherche fondamentale", "categorie_nomination": "Senior", "code_region": "R11", "code_uai": "0753494R", "acad": "Paris", "code_categorie_nomination": 2.0, "code_commune": "75105", "code_sexe": "1", "section_cnu": "Biologie des populations et \u00e9cologie", "code_secteur_cnu": "3", "region": "\u00cele-de-France", "code_dep": "D075", "secteur_cnu": "Sciences", "sigle_structure": "ISYEB", "groupe_de_corps": "Professeurs et assimil\u00e9s", "code_groupe_cnu": "10", "type_nomination": "Nouveau membre senior", "fiche_scanr": "https://scanr.enseignementsup-recherche.gouv.fr/entite/200511872M", "membres": "Membre actuel"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.35616, 48.84202]}, "record_timestamp": "2022-06-09T14:22:15.560+02:00"}, {"datasetid": "fr-esr-iuf-les-membres", "recordid": "c4690a1fa061179ad2c0f314a2be06b3fa774771", "fields": {"geolocalisation": [50.631794, 3.07526], "code_paysage": "U8a0v", "lien_notice_idref": "https://www.idref.fr/097506362", "groupe_cnu": "Chimie", "code_section_cnu": "31", "arborescence_disciplinaire": "Sciences>Chimie>Chimie th\u00e9orique, physique, analytique", "code_nb_nomination": "JS", "idref": "097506362", "code_acad": "A09", "commune": "Lille", "dep": "Nord", "nom": "Szunerits", "annee": "2022", "structure_recherche": "UMR 8520 - IEMN - Institut d'Electronique, de Micro\u00e9lectronique et de Nanotechnologie", "numero_national_de_structure_de_recherche": "199812849E", "arborescence_geographique": "Hauts-de-France>Lille>Nord>Lille", "prenom": "Sabine", "lib_uai": "Universit\u00e9 de Lille", "sexe": "femme", "filiere": "Recherche fondamentale", "categorie_nomination": "Senior", "code_region": "R32", "code_uai": "0597239Y", "acad": "Lille", "code_categorie_nomination": 2.0, "code_commune": "59350", "code_sexe": "2", "section_cnu": "Chimie th\u00e9orique, physique, analytique", "code_secteur_cnu": "3", "region": "Hauts-de-France", "code_dep": "D059", "secteur_cnu": "Sciences", "groupe_de_corps": "Professeurs et assimil\u00e9s", "code_groupe_cnu": "7", "type_nomination": "Senior ex junior", "fiche_scanr": "https://scanr.enseignementsup-recherche.gouv.fr/entite/199812849E", "membres": "Membre actuel"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.07526, 50.631794]}, "record_timestamp": "2022-06-09T14:22:15.560+02:00"}, {"datasetid": "fr-esr-iuf-les-membres", "recordid": "fc2d0f723fece35f8d9e6e41841accc30b18267f", "fields": {"geolocalisation": [48.851304, 2.340246], "code_paysage": "bxPQe", "lien_notice_idref": "https://www.idref.fr/121380661", "groupe_cnu": "Math\u00e9matiques et Informatique", "code_section_cnu": "27", "arborescence_disciplinaire": "Sciences>Math\u00e9matiques et Informatique>Informatique", "code_nb_nomination": "JS", "idref": "121380661", "code_acad": "A01", "commune": "Paris  6e", "dep": "Paris", "nom": "Tixeuil", "annee": "2022", "structure_recherche": "LIP6", "numero_national_de_structure_de_recherche": "199712651U", "arborescence_geographique": "\u00cele-de-France>Paris>Paris>Paris  6e", "prenom": "S\u00e9bastien", "lib_uai": "Sorbonne Universit\u00e9 (Sorbonne U)", "sexe": "homme", "filiere": "Recherche fondamentale", "categorie_nomination": "Senior", "code_region": "R11", "code_uai": "0755890V", "acad": "Paris", "code_categorie_nomination": 2.0, "code_commune": "75106", "code_sexe": "1", "section_cnu": "Informatique", "code_secteur_cnu": "3", "region": "\u00cele-de-France", "code_dep": "D075", "secteur_cnu": "Sciences", "sigle_structure": "LIP6", "groupe_de_corps": "Professeurs et assimil\u00e9s", "code_groupe_cnu": "5", "type_nomination": "Senior ex junior", "fiche_scanr": "https://scanr.enseignementsup-recherche.gouv.fr/entite/199712651U", "membres": "Membre actuel"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.340246, 48.851304]}, "record_timestamp": "2022-06-09T14:22:15.560+02:00"}, {"datasetid": "fr-esr-iuf-les-membres", "recordid": "926d7b155167b666090bd108e0b6009b815dc60e", "fields": {"geolocalisation": [48.946, 2.36213], "code_paysage": "Uxr7Z", "lien_notice_idref": "https://www.idref.fr/179283901", "groupe_cnu": "Langues et Litt\u00e9ratures", "code_section_cnu": "12", "arborescence_disciplinaire": "Lettres et sciences humaines>Langues et Litt\u00e9ratures>Langues et litt\u00e9ratures germaniques et scandinaves", "code_nb_nomination": "NJ", "idref": "179283901", "code_acad": "A24", "commune": "Saint-Denis", "dep": "Seine-Saint-Denis", "nom": "Baisez", "annee": "2022", "structure_recherche": "LES MONDES ALLEMANDS : REGIONS, HISTOIRE, CULTURES, SOCIETES", "numero_national_de_structure_de_recherche": "199213510Z", "arborescence_geographique": "\u00cele-de-France>Cr\u00e9teil>Seine-Saint-Denis>Saint-Denis", "prenom": "Olivier", "lib_uai": "Universit\u00e9 Paris 8 - Vincennes - Saint-Denis", "sexe": "homme", "filiere": "Recherche fondamentale", "categorie_nomination": "Junior", "code_region": "R11", "code_uai": "0931827F", "acad": "Cr\u00e9teil", "code_categorie_nomination": 1.0, "code_commune": "93066", "code_sexe": "1", "section_cnu": "Langues et litt\u00e9ratures germaniques et scandinaves", "code_secteur_cnu": "2", "region": "\u00cele-de-France", "code_dep": "D093", "secteur_cnu": "Lettres et sciences humaines", "sigle_structure": "EA1577", "groupe_de_corps": "Ma\u00eetres de conf\u00e9rences et assimil\u00e9s", "code_groupe_cnu": "3", "type_nomination": "Nouveau membre junior", "fiche_scanr": "https://scanr.enseignementsup-recherche.gouv.fr/entite/199213510Z", "membres": "Membre actuel"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.36213, 48.946]}, "record_timestamp": "2022-06-09T14:22:15.560+02:00"}, {"datasetid": "fr-esr-iuf-les-membres", "recordid": "45030eadf3d91dacc7199468e591900f87a43671", "fields": {"geolocalisation": [48.57872, 7.76465], "code_paysage": "4k25D", "lien_notice_idref": "https://www.idref.fr/143387898", "groupe_cnu": "M\u00e9decine", "code_section_cnu": "52", "arborescence_disciplinaire": "Sant\u00e9>M\u00e9decine>Maladie des appareils digestif et urinaire", "code_nb_nomination": "S1S2", "idref": "143387898", "code_acad": "A15", "commune": "Strasbourg", "dep": "Bas-Rhin", "nom": "Baumert", "annee": "2022", "structure_recherche": "INSTITUT DE RECHERCHE SUR LES MALADIES VIRALES ET HEPATIQUES (UMR_S 1110)", "numero_national_de_structure_de_recherche": "200615803F", "arborescence_geographique": "Grand Est>Strasbourg>Bas-Rhin>Strasbourg", "prenom": "Thomas", "lib_uai": "Universit\u00e9 de Strasbourg", "sexe": "homme", "filiere": "Innovation", "categorie_nomination": "Senior", "code_region": "R44", "code_uai": "0673021V", "acad": "Strasbourg", "code_categorie_nomination": 2.0, "code_commune": "67482", "code_sexe": "1", "section_cnu": "Maladie des appareils digestif et urinaire", "code_secteur_cnu": "4", "region": "Grand Est", "code_dep": "D067", "secteur_cnu": "Sant\u00e9", "sigle_structure": "IVH", "groupe_de_corps": "Professeurs et assimil\u00e9s", "code_groupe_cnu": "14", "type_nomination": "Senior pour la seconde fois", "fiche_scanr": "https://scanr.enseignementsup-recherche.gouv.fr/entite/200615803F", "membres": "Membre actuel"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.76465, 48.57872]}, "record_timestamp": "2022-06-09T14:22:15.560+02:00"}, {"datasetid": "fr-esr-iuf-les-membres", "recordid": "f77f1cc90be2103fd10aa15f86d7287dae97edb1", "fields": {"geolocalisation": [44.8015, -0.615058], "code_paysage": "Mz90U", "lien_notice_idref": "https://www.idref.fr/053293975", "groupe_cnu": "Langues et Litt\u00e9ratures", "code_section_cnu": "9", "arborescence_disciplinaire": "Lettres et sciences humaines>Langues et Litt\u00e9ratures>Langue et litt\u00e9rature fran\u00e7aises", "code_nb_nomination": "NS", "idref": "053293975", "code_acad": "A04", "commune": "Pessac", "dep": "Gironde", "nom": "Benoit", "annee": "2022", "structure_recherche": "Textes, litt\u00e9ratures : \u00e9critures et mod\u00e8les", "numero_national_de_structure_de_recherche": "200715435B", "arborescence_geographique": "Nouvelle-Aquitaine>Bordeaux>Gironde>Pessac", "prenom": "\u00c9ric", "lib_uai": "Universit\u00e9 Bordeaux Montaigne (UBM)", "sexe": "homme", "filiere": "Recherche fondamentale", "categorie_nomination": "Senior", "code_region": "R75", "code_uai": "0331766R", "acad": "Bordeaux", "code_categorie_nomination": 2.0, "code_commune": "33318", "code_sexe": "1", "section_cnu": "Langue et litt\u00e9rature fran\u00e7aises", "code_secteur_cnu": "2", "region": "Nouvelle-Aquitaine", "code_dep": "D033", "secteur_cnu": "Lettres et sciences humaines", "sigle_structure": "TELEM", "groupe_de_corps": "Professeurs et assimil\u00e9s", "code_groupe_cnu": "3", "type_nomination": "Nouveau membre senior", "fiche_scanr": "https://scanr.enseignementsup-recherche.gouv.fr/entite/200715435B", "membres": "Membre actuel"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.615058, 44.8015]}, "record_timestamp": "2022-06-09T14:22:15.560+02:00"}, {"datasetid": "fr-esr-iuf-les-membres", "recordid": "f66c746c81d29c90e4bdd6256b5ef2364d2df0d0", "fields": {"geolocalisation": [48.851304, 2.340246], "code_paysage": "bxPQe", "lien_notice_idref": "https://www.idref.fr/053513401", "groupe_cnu": "Langues et Litt\u00e9ratures", "code_section_cnu": "11", "arborescence_disciplinaire": "Lettres et sciences humaines>Langues et Litt\u00e9ratures>Langues et litt\u00e9ratures anglaises et anglo-saxonnes", "code_nb_nomination": "NS", "idref": "053513401", "code_acad": "A01", "commune": "Paris  6e", "dep": "Paris", "nom": "Bensimon", "annee": "2022", "structure_recherche": "CENTRE D'HISTOIRE  DU XIXE SI\u00c8CLE", "numero_national_de_structure_de_recherche": "200214825K", "arborescence_geographique": "\u00cele-de-France>Paris>Paris>Paris  6e", "prenom": "Fabrice", "lib_uai": "Sorbonne Universit\u00e9 (Sorbonne U)", "sexe": "homme", "filiere": "Recherche fondamentale", "categorie_nomination": "Senior", "code_region": "R11", "code_uai": "0755890V", "acad": "Paris", "code_categorie_nomination": 2.0, "code_commune": "75106", "code_sexe": "1", "section_cnu": "Langues et litt\u00e9ratures anglaises et anglo-saxonnes", "code_secteur_cnu": "2", "region": "\u00cele-de-France", "code_dep": "D075", "secteur_cnu": "Lettres et sciences humaines", "sigle_structure": "EA3550", "groupe_de_corps": "Professeurs et assimil\u00e9s", "code_groupe_cnu": "3", "type_nomination": "Nouveau membre senior", "fiche_scanr": "https://scanr.enseignementsup-recherche.gouv.fr/entite/200214825K", "membres": "Membre actuel"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.340246, 48.851304]}, "record_timestamp": "2022-06-09T14:22:15.560+02:00"}, {"datasetid": "fr-esr-iuf-les-membres", "recordid": "df051ddfab165cdb07ffbc5a82e9fdade2742ac6", "fields": {"geolocalisation": [48.851906, 2.340105], "code_paysage": "5cZyU", "lien_notice_idref": "https://www.idref.fr/17926866X", "groupe_cnu": "Sciences humaines", "code_section_cnu": "19", "arborescence_disciplinaire": "Lettres et sciences humaines>Sciences humaines>Sociologie, d\u00e9mographie", "code_nb_nomination": "NJ", "idref": "17926866X", "code_acad": "A01", "commune": "Paris  6e", "dep": "Paris", "nom": "Bidet", "annee": "2022", "structure_recherche": "Centre de recherche sur les liens sociaux", "numero_national_de_structure_de_recherche": "200212732K", "arborescence_geographique": "\u00cele-de-France>Paris>Paris>Paris  6e", "prenom": "Jennifer", "lib_uai": "Universit\u00e9 Paris Cit\u00e9", "sexe": "femme", "filiere": "Recherche fondamentale", "categorie_nomination": "Junior", "code_region": "R11", "code_uai": "0755976N", "acad": "Paris", "code_categorie_nomination": 1.0, "code_commune": "75106", "code_sexe": "2", "section_cnu": "Sociologie, d\u00e9mographie", "code_secteur_cnu": "2", "region": "\u00cele-de-France", "code_dep": "D075", "secteur_cnu": "Lettres et sciences humaines", "sigle_structure": "CERLIS", "groupe_de_corps": "Ma\u00eetres de conf\u00e9rences et assimil\u00e9s", "code_groupe_cnu": "4", "type_nomination": "Nouveau membre junior", "fiche_scanr": "https://scanr.enseignementsup-recherche.gouv.fr/entite/200212732K", "membres": "Membre actuel"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.340105, 48.851906]}, "record_timestamp": "2022-06-09T14:22:15.560+02:00"}, {"datasetid": "fr-esr-iuf-les-membres", "recordid": "b973913bc4b5b39c9b7bff496aa9bf9f94c02bd8", "fields": {"geolocalisation": [46.58596, 0.34601], "code_paysage": "hlX1r", "lien_notice_idref": "https://www.idref.fr/115861718", "groupe_cnu": "STAPS", "code_section_cnu": "74", "arborescence_disciplinaire": "STAPS>STAPS>Sciences et techniques des activit\u00e9s physiques et sportives", "code_nb_nomination": "NJ", "idref": "115861718", "code_acad": "A13", "commune": "Poitiers", "dep": "Vienne", "nom": "Bidet-Ildei", "annee": "2022", "structure_recherche": "Centre de recherches sur la cognition et l'apprentissage", "numero_national_de_structure_de_recherche": "201220291H", "arborescence_geographique": "Nouvelle-Aquitaine>Poitiers>Vienne>Poitiers", "prenom": "Christel", "lib_uai": "Universit\u00e9 de Poitiers", "sexe": "femme", "filiere": "Recherche fondamentale", "categorie_nomination": "Junior", "code_region": "R75", "code_uai": "0860856N", "acad": "Poitiers", "code_categorie_nomination": 1.0, "code_commune": "86194", "code_sexe": "2", "section_cnu": "Sciences et techniques des activit\u00e9s physiques et sportives", "code_secteur_cnu": "5", "region": "Nouvelle-Aquitaine", "code_dep": "D086", "secteur_cnu": "STAPS", "sigle_structure": "CeRCA", "groupe_de_corps": "Ma\u00eetres de conf\u00e9rences et assimil\u00e9s", "code_groupe_cnu": "13", "type_nomination": "Nouveau membre junior", "fiche_scanr": "https://scanr.enseignementsup-recherche.gouv.fr/entite/201220291H", "membres": "Membre actuel"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.34601, 46.58596]}, "record_timestamp": "2022-06-09T14:22:15.560+02:00"}, {"datasetid": "fr-esr-iuf-les-membres", "recordid": "53e003b06e52ac294d64d30e0b03da15e655c7dd", "fields": {"geolocalisation": [47.31274, 5.06637], "code_paysage": "Lr94O", "lien_notice_idref": "https://www.idref.fr/03294926X", "groupe_cnu": "Sciences humaines", "code_section_cnu": "16", "arborescence_disciplinaire": "Lettres et sciences humaines>Sciences humaines>Psychologie, psychologie clinique, psychologie sociale", "code_nb_nomination": "S1S2", "idref": "03294926X", "code_acad": "A07", "commune": "Dijon", "dep": "C\u00f4te-d'Or", "nom": "Bigand", "annee": "2022", "structure_recherche": "LABORATOIRE D'ETUDE DE L'APPRENTISSAGE ET DU DEVELOPPEMENT - UMR 5022", "numero_national_de_structure_de_recherche": "199511717M", "arborescence_geographique": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9>Dijon>C\u00f4te-d'Or>Dijon", "prenom": "Emmanuel", "lib_uai": "Universit\u00e9 de Bourgogne (uB)", "sexe": "homme", "filiere": "M\u00e9diation scientifique", "categorie_nomination": "Senior", "code_region": "R27", "code_uai": "0211237F", "acad": "Dijon", "code_categorie_nomination": 2.0, "code_commune": "21231", "code_sexe": "1", "section_cnu": "Psychologie, psychologie clinique, psychologie sociale", "code_secteur_cnu": "2", "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "code_dep": "D021", "secteur_cnu": "Lettres et sciences humaines", "sigle_structure": "LEAD", "groupe_de_corps": "Professeurs et assimil\u00e9s", "code_groupe_cnu": "4", "type_nomination": "Senior pour la seconde fois", "fiche_scanr": "https://scanr.enseignementsup-recherche.gouv.fr/entite/199511717M", "membres": "Membre actuel"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.06637, 47.31274]}, "record_timestamp": "2022-06-09T14:22:15.560+02:00"}, {"datasetid": "fr-esr-iuf-les-membres", "recordid": "bcfde405fd8cfa4d6d919cc47355925172b48572", "fields": {"geolocalisation": [48.8468, 2.34488], "code_paysage": "6G2TU", "lien_notice_idref": "https://www.idref.fr/136829120", "groupe_cnu": "Droit et Science politique", "code_section_cnu": "4", "arborescence_disciplinaire": "Droit et sciences \u00e9conomiques>Droit et Science politique>Science politique", "code_nb_nomination": "NJ", "idref": "136829120", "code_acad": "A01", "commune": "Paris  5e", "dep": "Paris", "nom": "Boncourt", "annee": "2022", "structure_recherche": "Centre Europ\u00e9en de Sociologie et de Science Politique de la Sorbonne", "numero_national_de_structure_de_recherche": "201019364J", "arborescence_geographique": "\u00cele-de-France>Paris>Paris>Paris  5e", "prenom": "Thibaud", "lib_uai": "Universit\u00e9 Paris 1 - Panth\u00e9on Sorbonne (Paris 1)", "sexe": "homme", "filiere": "Recherche fondamentale", "categorie_nomination": "Junior", "code_region": "R11", "code_uai": "0751717J", "acad": "Paris", "code_categorie_nomination": 1.0, "code_commune": "75105", "code_sexe": "1", "section_cnu": "Science politique", "code_secteur_cnu": "1", "region": "\u00cele-de-France", "code_dep": "D075", "secteur_cnu": "Droit et sciences \u00e9conomiques", "sigle_structure": "CESSP", "groupe_de_corps": "Ma\u00eetres de conf\u00e9rences et assimil\u00e9s", "code_groupe_cnu": "1", "type_nomination": "Nouveau membre junior", "fiche_scanr": "https://scanr.enseignementsup-recherche.gouv.fr/entite/201019364J", "membres": "Membre actuel"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.34488, 48.8468]}, "record_timestamp": "2022-06-09T14:22:15.560+02:00"}, {"datasetid": "fr-esr-iuf-les-membres", "recordid": "39a6449aea1a42bf57b6a54bcccd07289cb60968", "fields": {"geolocalisation": [45.19159, 5.76726], "code_paysage": "Y7ch7", "lien_notice_idref": "https://www.idref.fr/19595680X", "groupe_cnu": "Sciences humaines", "code_section_cnu": "16", "arborescence_disciplinaire": "Lettres et sciences humaines>Sciences humaines>Psychologie, psychologie clinique, psychologie sociale", "code_nb_nomination": "NJ", "idref": "19595680X", "code_acad": "A08", "commune": "Saint-Martin-d'H\u00e8res", "dep": "Is\u00e8re", "nom": "Bortolon", "annee": "2022", "structure_recherche": "LABORATOIRE INTERUNIVERSITAIRE DE PSYCHOLOGIE. PERSONNALITE, COGNITION, CHANGEMENT SOCIAL EA4145", "numero_national_de_structure_de_recherche": "200715389B", "arborescence_geographique": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes>Grenoble>Is\u00e8re>Saint-Martin-d'H\u00e8res", "prenom": "Catherine", "lib_uai": "Universit\u00e9 Grenoble Alpes (UGA)", "sexe": "femme", "filiere": "Recherche fondamentale", "categorie_nomination": "Junior", "code_region": "R84", "code_uai": "0383546Y", "acad": "Grenoble", "code_categorie_nomination": 1.0, "code_commune": "38421", "code_sexe": "2", "section_cnu": "Psychologie, psychologie clinique, psychologie sociale", "code_secteur_cnu": "2", "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "code_dep": "D038", "secteur_cnu": "Lettres et sciences humaines", "sigle_structure": "LIP/PC2S", "groupe_de_corps": "Ma\u00eetres de conf\u00e9rences et assimil\u00e9s", "code_groupe_cnu": "4", "type_nomination": "Nouveau membre junior", "fiche_scanr": "https://scanr.enseignementsup-recherche.gouv.fr/entite/200715389B", "membres": "Membre actuel"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.76726, 45.19159]}, "record_timestamp": "2022-06-09T14:22:15.560+02:00"}, {"datasetid": "fr-esr-iuf-les-membres", "recordid": "db3d19bb03ef6a6cfde85e7815df900998258289", "fields": {"geolocalisation": [48.84198, 2.34441], "code_paysage": "8618D", "lien_notice_idref": "https://www.idref.fr/170305716", "groupe_cnu": "Biologie et Biochimie", "code_section_cnu": "69", "arborescence_disciplinaire": "Sciences>Biologie et Biochimie>Neurosciences", "code_nb_nomination": "NJ", "idref": "170305716", "code_acad": "A01", "commune": "Paris  5e", "dep": "Paris", "nom": "Boubenec", "annee": "2022", "structure_recherche": "Laboratoire des Syst\u00e8mes Perceptifs", "numero_national_de_structure_de_recherche": "201420713H", "arborescence_geographique": "\u00cele-de-France>Paris>Paris>Paris  5e", "prenom": "Yves", "lib_uai": "\u00c9cole normale sup\u00e9rieure PSL (ENS PSL)", "sexe": "homme", "filiere": "Recherche fondamentale", "categorie_nomination": "Junior", "code_region": "R11", "code_uai": "0753455Y", "acad": "Paris", "code_categorie_nomination": 1.0, "code_commune": "75105", "code_sexe": "1", "section_cnu": "Neurosciences", "code_secteur_cnu": "3", "region": "\u00cele-de-France", "code_dep": "D075", "secteur_cnu": "Sciences", "groupe_de_corps": "Ma\u00eetres de conf\u00e9rences et assimil\u00e9s", "code_groupe_cnu": "10", "type_nomination": "Nouveau membre junior", "fiche_scanr": "https://scanr.enseignementsup-recherche.gouv.fr/entite/201420713H", "membres": "Membre actuel"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.34441, 48.84198]}, "record_timestamp": "2022-06-09T14:22:15.560+02:00"}, {"datasetid": "fr-esr-iuf-les-membres", "recordid": "ea577bb4e38667119619c6f8b5a3acd68bc53104", "fields": {"geolocalisation": [48.851906, 2.340105], "code_paysage": "5cZyU", "lien_notice_idref": "https://www.idref.fr/122589130", "groupe_cnu": "Sciences humaines", "code_section_cnu": "22", "arborescence_disciplinaire": "Lettres et sciences humaines>Sciences humaines>Histoire et civilisations : histoire des mondes modernes, histoire du monde  contemporain ; de l'art; de la musique", "code_nb_nomination": "NS", "idref": "122589130", "code_acad": "A01", "commune": "Paris  6e", "dep": "Paris", "nom": "Bouquet", "annee": "2022", "structure_recherche": "Centre d'Etudes en Sciences Sociales sur les Mondes Africains, Am\u00e9ricains et Asiatiques", "numero_national_de_structure_de_recherche": "201420722T", "arborescence_geographique": "\u00cele-de-France>Paris>Paris>Paris  6e", "prenom": "Olivier", "lib_uai": "Universit\u00e9 Paris Cit\u00e9", "sexe": "homme", "filiere": "Recherche fondamentale", "categorie_nomination": "Senior", "code_region": "R11", "code_uai": "0755976N", "acad": "Paris", "code_categorie_nomination": 2.0, "code_commune": "75106", "code_sexe": "1", "section_cnu": "Histoire et civilisations : histoire des mondes modernes, histoire du monde  contemporain ; de l'art; de la musique", "code_secteur_cnu": "2", "region": "\u00cele-de-France", "code_dep": "D075", "secteur_cnu": "Lettres et sciences humaines", "sigle_structure": "CESSMA", "groupe_de_corps": "Professeurs et assimil\u00e9s", "code_groupe_cnu": "4", "type_nomination": "Nouveau membre senior", "fiche_scanr": "https://scanr.enseignementsup-recherche.gouv.fr/entite/201420722T", "membres": "Membre actuel"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.340105, 48.851906]}, "record_timestamp": "2022-06-09T14:22:15.560+02:00"}, {"datasetid": "fr-esr-iuf-les-membres", "recordid": "8c80bff762d7df2dead6aee0436a307279252c37", "fields": {"geolocalisation": [48.8274, 2.37608], "code_paysage": "Dk1Th", "lien_notice_idref": "https://www.idref.fr/050169998", "groupe_cnu": "Sciences humaines", "code_section_cnu": "19", "arborescence_disciplinaire": "Lettres et sciences humaines>Sciences humaines>Sociologie, d\u00e9mographie", "code_nb_nomination": "JS", "idref": "050169998", "code_acad": "A01", "commune": "Paris 13e", "dep": "Paris", "nom": "Bucaille", "annee": "2022", "structure_recherche": "Centre d'Etudes en Sciences Sociales sur les Mondes Africains, Am\u00e9ricains et Asiatiques", "numero_national_de_structure_de_recherche": "201420722T", "arborescence_geographique": "\u00cele-de-France>Paris>Paris>Paris 13e", "prenom": "Laetitia", "lib_uai": "Institut national des langues et civilisations orientales (INALCO)", "sexe": "femme", "filiere": "Recherche fondamentale", "categorie_nomination": "Senior", "code_region": "R11", "code_uai": "0753488J", "acad": "Paris", "code_categorie_nomination": 2.0, "code_commune": "75113", "code_sexe": "2", "section_cnu": "Sociologie, d\u00e9mographie", "code_secteur_cnu": "2", "region": "\u00cele-de-France", "code_dep": "D075", "secteur_cnu": "Lettres et sciences humaines", "sigle_structure": "CESSMA", "groupe_de_corps": "Professeurs et assimil\u00e9s", "code_groupe_cnu": "4", "type_nomination": "Senior ex junior", "fiche_scanr": "https://scanr.enseignementsup-recherche.gouv.fr/entite/201420722T", "membres": "Membre actuel"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.37608, 48.8274]}, "record_timestamp": "2022-06-09T14:22:15.560+02:00"}, {"datasetid": "fr-esr-iuf-les-membres", "recordid": "b0b1a63e8dee64b376d0ee738581b2c1ff9b87f2", "fields": {"geolocalisation": [44.809966, -0.596578], "code_paysage": "90I54", "lien_notice_idref": "https://www.idref.fr/122345622", "groupe_cnu": "Math\u00e9matiques et Informatique", "code_section_cnu": "27", "arborescence_disciplinaire": "Sciences>Math\u00e9matiques et Informatique>Informatique", "code_nb_nomination": "NJ", "idref": "122345622", "code_acad": "A04", "commune": "Talence", "dep": "Gironde", "nom": "Bugeau", "annee": "2022", "structure_recherche": "Laboratoire Bordelais de Recherche en Informatique", "numero_national_de_structure_de_recherche": "199511665F", "arborescence_geographique": "Nouvelle-Aquitaine>Bordeaux>Gironde>Talence", "prenom": "Aur\u00e9lie", "lib_uai": "Universit\u00e9 de Bordeaux (UBx)", "sexe": "femme", "filiere": "Innovation", "categorie_nomination": "Junior", "code_region": "R75", "code_uai": "0333298F", "acad": "Bordeaux", "code_categorie_nomination": 1.0, "code_commune": "33522", "code_sexe": "2", "section_cnu": "Informatique", "code_secteur_cnu": "3", "region": "Nouvelle-Aquitaine", "code_dep": "D033", "secteur_cnu": "Sciences", "sigle_structure": "LaBRI", "groupe_de_corps": "Professeurs et assimil\u00e9s", "code_groupe_cnu": "5", "type_nomination": "Nouveau membre junior", "fiche_scanr": "https://scanr.enseignementsup-recherche.gouv.fr/entite/199511665F", "membres": "Membre actuel"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.596578, 44.809966]}, "record_timestamp": "2022-06-09T14:22:15.560+02:00"}, {"datasetid": "fr-esr-iuf-les-membres", "recordid": "a421b972cc39042a350fa25ff0a2613c3df2ff39", "fields": {"geolocalisation": [48.851906, 2.340105], "code_paysage": "5cZyU", "lien_notice_idref": "https://www.idref.fr/142750190", "groupe_cnu": "Sciences humaines", "code_section_cnu": "16", "arborescence_disciplinaire": "Lettres et sciences humaines>Sciences humaines>Psychologie, psychologie clinique, psychologie sociale", "code_nb_nomination": "NJ", "idref": "142750190", "code_acad": "A01", "commune": "Paris  6e", "dep": "Paris", "nom": "Cappe", "annee": "2022", "structure_recherche": "LABORATOIRE DE PSYCHOPATHOLOGIE ET PROCESSUS DE SANT\u00c9", "numero_national_de_structure_de_recherche": "200615303M", "arborescence_geographique": "\u00cele-de-France>Paris>Paris>Paris  6e", "prenom": "\u00c9milie", "lib_uai": "Universit\u00e9 Paris Cit\u00e9", "sexe": "femme", "filiere": "Recherche fondamentale", "categorie_nomination": "Junior", "code_region": "R11", "code_uai": "0755976N", "acad": "Paris", "code_categorie_nomination": 1.0, "code_commune": "75106", "code_sexe": "2", "section_cnu": "Psychologie, psychologie clinique, psychologie sociale", "code_secteur_cnu": "2", "region": "\u00cele-de-France", "code_dep": "D075", "secteur_cnu": "Lettres et sciences humaines", "sigle_structure": "LPPS", "groupe_de_corps": "Professeurs et assimil\u00e9s", "code_groupe_cnu": "4", "type_nomination": "Nouveau membre junior", "fiche_scanr": "https://scanr.enseignementsup-recherche.gouv.fr/entite/200615303M", "membres": "Membre actuel"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.340105, 48.851906]}, "record_timestamp": "2022-06-09T14:22:15.560+02:00"}, {"datasetid": "fr-esr-iuf-les-membres", "recordid": "5aed1921ebce4c825220930ae230117ac6d795a0", "fields": {"geolocalisation": [45.77962, 4.86518], "code_paysage": "etBz7", "lien_notice_idref": "https://www.idref.fr/157459632", "groupe_cnu": "Physique", "code_section_cnu": "28", "arborescence_disciplinaire": "Sciences>Physique>Milieux denses et mat\u00e9riaux", "code_nb_nomination": "JS", "idref": "157459632", "code_acad": "A10", "commune": "Villeurbanne", "dep": "Rh\u00f4ne", "nom": "Caupin", "annee": "2022", "structure_recherche": "INSTITUT LUMIERE MATIERE", "numero_national_de_structure_de_recherche": "201320570G", "arborescence_geographique": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes>Lyon>Rh\u00f4ne>Villeurbanne", "prenom": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "lib_uai": "Universit\u00e9 Claude Bernard - Lyon 1", "sexe": "homme", "filiere": "Recherche fondamentale", "categorie_nomination": "Senior", "code_region": "R84", "code_uai": "0691774D", "acad": "Lyon", "code_categorie_nomination": 2.0, "code_commune": "69266", "code_sexe": "1", "section_cnu": "Milieux denses et mat\u00e9riaux", "code_secteur_cnu": "3", "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "code_dep": "D069", "secteur_cnu": "Sciences", "sigle_structure": "ILM", "groupe_de_corps": "Professeurs et assimil\u00e9s", "code_groupe_cnu": "6", "type_nomination": "Senior ex junior", "fiche_scanr": "https://scanr.enseignementsup-recherche.gouv.fr/entite/201320570G", "membres": "Membre actuel"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.86518, 45.77962]}, "record_timestamp": "2022-06-09T14:22:15.560+02:00"}, {"datasetid": "fr-esr-iuf-les-membres", "recordid": "95e3a45d37baffa04542b223005bd619246271cf", "fields": {"geolocalisation": [48.6962, 6.17634], "code_paysage": "t6Cq5", "lien_notice_idref": "https://www.idref.fr/081612508", "groupe_cnu": "Chimie", "code_section_cnu": "33", "arborescence_disciplinaire": "Sciences>Chimie>Chimie des mat\u00e9riaux", "code_nb_nomination": "JS", "idref": "081612508", "code_acad": "A12", "commune": "Nancy", "dep": "Meurthe-et-Moselle", "nom": "Celzard", "annee": "2022", "structure_recherche": "Institut Jean Lamour", "numero_national_de_structure_de_recherche": "200918462H", "arborescence_geographique": "Grand Est>Nancy-Metz>Meurthe-et-Moselle>Nancy", "prenom": "Alain", "lib_uai": "Universit\u00e9 de Lorraine", "sexe": "homme", "filiere": "Recherche fondamentale", "categorie_nomination": "Senior", "code_region": "R44", "code_uai": "0542493S", "acad": "Nancy-Metz", "code_categorie_nomination": 2.0, "code_commune": "54395", "code_sexe": "1", "section_cnu": "Chimie des mat\u00e9riaux", "code_secteur_cnu": "3", "region": "Grand Est", "code_dep": "D054", "secteur_cnu": "Sciences", "sigle_structure": "IJL", "groupe_de_corps": "Professeurs et assimil\u00e9s", "code_groupe_cnu": "7", "type_nomination": "Senior ex junior", "fiche_scanr": "https://scanr.enseignementsup-recherche.gouv.fr/entite/200918462H", "membres": "Membre actuel"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.17634, 48.6962]}, "record_timestamp": "2022-06-09T14:22:15.560+02:00"}, {"datasetid": "fr-esr-iuf-les-membres", "recordid": "38e5697da205201ae43f1b527a0fcd6210b891df", "fields": {"geolocalisation": [48.851304, 2.340246], "code_paysage": "bxPQe", "lien_notice_idref": "https://www.idref.fr/177551186", "groupe_cnu": "Math\u00e9matiques et Informatique", "code_section_cnu": "25", "arborescence_disciplinaire": "Sciences>Math\u00e9matiques et Informatique>Math\u00e9matiques", "code_nb_nomination": "NJ", "idref": "177551186", "code_acad": "A01", "commune": "Paris  6e", "dep": "Paris", "nom": "Dang", "annee": "2022", "structure_recherche": "Institut de math\u00e9matiques de Jussieu - Paris Rive Gauche", "numero_national_de_structure_de_recherche": "199712632Y", "arborescence_geographique": "\u00cele-de-France>Paris>Paris>Paris  6e", "prenom": "Nguyen Viet", "lib_uai": "Sorbonne Universit\u00e9 (Sorbonne U)", "sexe": "homme", "filiere": "Recherche fondamentale", "categorie_nomination": "Junior", "code_region": "R11", "code_uai": "0755890V", "acad": "Paris", "code_categorie_nomination": 1.0, "code_commune": "75106", "code_sexe": "1", "section_cnu": "Math\u00e9matiques", "code_secteur_cnu": "3", "region": "\u00cele-de-France", "code_dep": "D075", "secteur_cnu": "Sciences", "sigle_structure": "IMJ-PRG", "groupe_de_corps": "Professeurs et assimil\u00e9s", "code_groupe_cnu": "5", "type_nomination": "Nouveau membre junior", "fiche_scanr": "https://scanr.enseignementsup-recherche.gouv.fr/entite/199712632Y", "membres": "Membre actuel"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.340246, 48.851304]}, "record_timestamp": "2022-06-09T14:22:15.560+02:00"}, {"datasetid": "fr-esr-iuf-les-membres", "recordid": "67be5f1c257ed6725061aa16a405f9f3cc83bf4a", "fields": {"geolocalisation": [44.809966, -0.596578], "code_paysage": "90I54", "lien_notice_idref": "https://www.idref.fr/132415828", "groupe_cnu": "Chimie", "code_section_cnu": "31", "arborescence_disciplinaire": "Sciences>Chimie>Chimie th\u00e9orique, physique, analytique", "code_nb_nomination": "NJ", "idref": "132415828", "code_acad": "A04", "commune": "Talence", "dep": "Gironde", "nom": "Dechambenoit", "annee": "2022", "structure_recherche": "CENTRE DE RECHERCHE PAUL PASCAL", "numero_national_de_structure_de_recherche": "196817561G", "arborescence_geographique": "Nouvelle-Aquitaine>Bordeaux>Gironde>Talence", "prenom": "Pierre", "lib_uai": "Universit\u00e9 de Bordeaux (UBx)", "sexe": "homme", "filiere": "Recherche fondamentale", "categorie_nomination": "Junior", "code_region": "R75", "code_uai": "0333298F", "acad": "Bordeaux", "code_categorie_nomination": 1.0, "code_commune": "33522", "code_sexe": "1", "section_cnu": "Chimie th\u00e9orique, physique, analytique", "code_secteur_cnu": "3", "region": "Nouvelle-Aquitaine", "code_dep": "D033", "secteur_cnu": "Sciences", "sigle_structure": "C.R.P.P", "groupe_de_corps": "Ma\u00eetres de conf\u00e9rences et assimil\u00e9s", "code_groupe_cnu": "7", "type_nomination": "Nouveau membre junior", "fiche_scanr": "https://scanr.enseignementsup-recherche.gouv.fr/entite/196817561G", "membres": "Membre actuel"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.596578, 44.809966]}, "record_timestamp": "2022-06-09T14:22:15.560+02:00"}, {"datasetid": "fr-esr-iuf-les-membres", "recordid": "2b2989861cb473fa5c20a7c652da3dc0a403b43a", "fields": {"geolocalisation": [45.783, 4.87798], "code_paysage": "8k41p", "lien_notice_idref": "https://www.idref.fr/15589952X", "groupe_cnu": "M\u00e9canique, G\u00e9nie m\u00e9canique, G\u00e9nie informatique", "code_section_cnu": "61", "arborescence_disciplinaire": "Sciences>M\u00e9canique, G\u00e9nie m\u00e9canique, G\u00e9nie informatique>G\u00e9nie informatique, automatique et traitement du signal", "code_nb_nomination": "NJ", "idref": "15589952X", "code_acad": "A10", "commune": "Villeurbanne", "dep": "Rh\u00f4ne", "nom": "Ducros", "annee": "2022", "structure_recherche": "CENTRE DE RECHERCHE EN ACQUISITION ET TRAITEMENT D'IMAGES POUR LA SANTE", "numero_national_de_structure_de_recherche": "200717526Z", "arborescence_geographique": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes>Lyon>Rh\u00f4ne>Villeurbanne", "prenom": "Nicolas", "lib_uai": "Institut national des sciences appliqu\u00e9es de Lyon (INSA de Lyon)", "sexe": "homme", "filiere": "Recherche fondamentale", "categorie_nomination": "Junior", "code_region": "R84", "code_uai": "0690192J", "acad": "Lyon", "code_categorie_nomination": 1.0, "code_commune": "69266", "code_sexe": "1", "section_cnu": "G\u00e9nie informatique, automatique et traitement du signal", "code_secteur_cnu": "3", "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "code_dep": "D069", "secteur_cnu": "Sciences", "sigle_structure": "CREATIS", "groupe_de_corps": "Ma\u00eetres de conf\u00e9rences et assimil\u00e9s", "code_groupe_cnu": "9", "type_nomination": "Nouveau membre junior", "fiche_scanr": "https://scanr.enseignementsup-recherche.gouv.fr/entite/200717526Z", "membres": "Membre actuel"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.87798, 45.783]}, "record_timestamp": "2022-06-09T14:22:15.560+02:00"}, {"datasetid": "fr-esr-iuf-les-membres", "recordid": "55f8c1230c6f610716ed655a6456af81ec09f1e0", "fields": {"geolocalisation": [45.19159, 5.76726], "code_paysage": "Y7ch7", "lien_notice_idref": "https://www.idref.fr/150105568", "groupe_cnu": "Droit et Science politique", "code_section_cnu": "1", "arborescence_disciplinaire": "Droit et sciences \u00e9conomiques>Droit et Science politique>Droit priv\u00e9\u00a0et sciences criminelles", "code_nb_nomination": "NJ", "idref": "150105568", "code_acad": "A08", "commune": "Saint-Martin-d'H\u00e8res", "dep": "Is\u00e8re", "nom": "Girard", "annee": "2022", "structure_recherche": "CENTRE DE RECHERCHES JURIDIQUES EA1965", "numero_national_de_structure_de_recherche": "199513658X", "arborescence_geographique": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes>Grenoble>Is\u00e8re>Saint-Martin-d'H\u00e8res", "prenom": "Fabien", "lib_uai": "Universit\u00e9 Grenoble Alpes (UGA)", "sexe": "homme", "filiere": "Recherche fondamentale", "categorie_nomination": "Junior", "code_region": "R84", "code_uai": "0383546Y", "acad": "Grenoble", "code_categorie_nomination": 1.0, "code_commune": "38421", "code_sexe": "1", "section_cnu": "Droit priv\u00e9\u00a0et sciences criminelles", "code_secteur_cnu": "1", "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "code_dep": "D038", "secteur_cnu": "Droit et sciences \u00e9conomiques", "sigle_structure": "CRJ", "groupe_de_corps": "Ma\u00eetres de conf\u00e9rences et assimil\u00e9s", "code_groupe_cnu": "1", "type_nomination": "Nouveau membre junior", "fiche_scanr": "https://scanr.enseignementsup-recherche.gouv.fr/entite/199513658X", "membres": "Membre actuel"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.76726, 45.19159]}, "record_timestamp": "2022-06-09T14:22:15.560+02:00"}, {"datasetid": "fr-esr-iuf-les-membres", "recordid": "d7f6ed61bf13f030366cd2a03016a46e63c776fd", "fields": {"geolocalisation": [44.809966, -0.596578], "code_paysage": "90I54", "lien_notice_idref": "https://www.idref.fr/181993287", "groupe_cnu": "Math\u00e9matiques et Informatique", "code_section_cnu": "25", "arborescence_disciplinaire": "Sciences>Math\u00e9matiques et Informatique>Math\u00e9matiques", "code_nb_nomination": "NJ", "idref": "181993287", "code_acad": "A04", "commune": "Talence", "dep": "Gironde", "nom": "Goujard", "annee": "2022", "structure_recherche": "Institut de math\u00e9matiques de Bordeaux", "numero_national_de_structure_de_recherche": "200711916B", "arborescence_geographique": "Nouvelle-Aquitaine>Bordeaux>Gironde>Talence", "prenom": "\u00c9lise", "lib_uai": "Universit\u00e9 de Bordeaux (UBx)", "sexe": "femme", "filiere": "Recherche fondamentale", "categorie_nomination": "Junior", "code_region": "R75", "code_uai": "0333298F", "acad": "Bordeaux", "code_categorie_nomination": 1.0, "code_commune": "33522", "code_sexe": "2", "section_cnu": "Math\u00e9matiques", "code_secteur_cnu": "3", "region": "Nouvelle-Aquitaine", "code_dep": "D033", "secteur_cnu": "Sciences", "sigle_structure": "IMB", "groupe_de_corps": "Ma\u00eetres de conf\u00e9rences et assimil\u00e9s", "code_groupe_cnu": "5", "type_nomination": "Nouveau membre junior", "fiche_scanr": "https://scanr.enseignementsup-recherche.gouv.fr/entite/200711916B", "membres": "Membre actuel"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.596578, 44.809966]}, "record_timestamp": "2022-06-09T14:22:15.560+02:00"}, {"datasetid": "fr-esr-iuf-les-membres", "recordid": "db255fd1549d4fbb9168865e006236f02d391bdd", "fields": {"geolocalisation": [43.56287, 1.46597], "code_paysage": "m7K6T", "lien_notice_idref": "https://www.idref.fr/070549265", "groupe_cnu": "Biologie et Biochimie", "code_section_cnu": "67", "arborescence_disciplinaire": "Sciences>Biologie et Biochimie>Biologie des populations et \u00e9cologie", "code_nb_nomination": "JS", "idref": "070549265", "code_acad": "A16", "commune": "Toulouse", "dep": "Haute-Garonne", "nom": "Grenouillet", "annee": "2022", "structure_recherche": "EVOLUTION ET DIVERSITE BIOLOGIQUE", "numero_national_de_structure_de_recherche": "200311846T", "arborescence_geographique": "Occitanie>Toulouse>Haute-Garonne>Toulouse", "prenom": "Ga\u00ebl", "lib_uai": "Universit\u00e9 Toulouse III - Paul Sabatier", "sexe": "homme", "filiere": "Recherche fondamentale", "categorie_nomination": "Senior", "code_region": "R76", "code_uai": "0311384L", "acad": "Toulouse", "code_categorie_nomination": 2.0, "code_commune": "31555", "code_sexe": "1", "section_cnu": "Biologie des populations et \u00e9cologie", "code_secteur_cnu": "3", "region": "Occitanie", "code_dep": "D031", "secteur_cnu": "Sciences", "sigle_structure": "EDB", "groupe_de_corps": "Ma\u00eetres de conf\u00e9rences et assimil\u00e9s", "code_groupe_cnu": "10", "type_nomination": "Senior ex junior", "fiche_scanr": "https://scanr.enseignementsup-recherche.gouv.fr/entite/200311846T", "membres": "Membre actuel"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.46597, 43.56287]}, "record_timestamp": "2022-06-09T14:22:15.560+02:00"}, {"datasetid": "fr-esr-iuf-les-membres", "recordid": "d973e7a441dfd6d24a61c7f1724a216c8f66bffd", "fields": {"geolocalisation": [48.851906, 2.340105], "code_paysage": "5cZyU", "lien_notice_idref": "https://www.idref.fr/033544522", "groupe_cnu": "Sciences humaines", "code_section_cnu": "17", "arborescence_disciplinaire": "Lettres et sciences humaines>Sciences humaines>Philosophie", "code_nb_nomination": "NS", "idref": "033544522", "code_acad": "A01", "commune": "Paris  6e", "dep": "Paris", "nom": "Le Blanc", "annee": "2022", "structure_recherche": "Laboratoire de Changement Social et Politique", "numero_national_de_structure_de_recherche": "201420721S", "arborescence_geographique": "\u00cele-de-France>Paris>Paris>Paris  6e", "prenom": "Guillaume", "lib_uai": "Universit\u00e9 Paris Cit\u00e9", "sexe": "homme", "filiere": "Recherche fondamentale", "categorie_nomination": "Senior", "code_region": "R11", "code_uai": "0755976N", "acad": "Paris", "code_categorie_nomination": 2.0, "code_commune": "75106", "code_sexe": "1", "section_cnu": "Philosophie", "code_secteur_cnu": "2", "region": "\u00cele-de-France", "code_dep": "D075", "secteur_cnu": "Lettres et sciences humaines", "sigle_structure": "LCSP", "groupe_de_corps": "Professeurs et assimil\u00e9s", "code_groupe_cnu": "4", "type_nomination": "Nouveau membre senior", "fiche_scanr": "https://scanr.enseignementsup-recherche.gouv.fr/entite/201420721S", "membres": "Membre actuel"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.340105, 48.851906]}, "record_timestamp": "2022-06-09T14:22:15.560+02:00"}, {"datasetid": "fr-esr-iuf-les-membres", "recordid": "0a954d50ae79d238ca916e9b6ac06b398e84dfd9", "fields": {"geolocalisation": [48.8468, 2.34488], "code_paysage": "6G2TU", "lien_notice_idref": "https://www.idref.fr/057144044", "groupe_cnu": "Droit et Science politique", "code_section_cnu": "4", "arborescence_disciplinaire": "Droit et sciences \u00e9conomiques>Droit et Science politique>Science politique", "code_nb_nomination": "JS", "idref": "057144044", "code_acad": "A01", "commune": "Paris  5e", "dep": "Paris", "nom": "Nay", "annee": "2022", "structure_recherche": "Centre Europ\u00e9en de Sociologie et de Science Politique de la Sorbonne", "numero_national_de_structure_de_recherche": "201019364J", "arborescence_geographique": "\u00cele-de-France>Paris>Paris>Paris  5e", "prenom": "Olivier", "lib_uai": "Universit\u00e9 Paris 1 - Panth\u00e9on Sorbonne (Paris 1)", "sexe": "homme", "filiere": "Recherche fondamentale", "categorie_nomination": "Senior", "code_region": "R11", "code_uai": "0751717J", "acad": "Paris", "code_categorie_nomination": 2.0, "code_commune": "75105", "code_sexe": "1", "section_cnu": "Science politique", "code_secteur_cnu": "1", "region": "\u00cele-de-France", "code_dep": "D075", "secteur_cnu": "Droit et sciences \u00e9conomiques", "sigle_structure": "CESSP", "groupe_de_corps": "Professeurs et assimil\u00e9s", "code_groupe_cnu": "1", "type_nomination": "Senior ex junior", "fiche_scanr": "https://scanr.enseignementsup-recherche.gouv.fr/entite/201019364J", "membres": "Membre actuel"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.34488, 48.8468]}, "record_timestamp": "2022-06-09T14:22:15.560+02:00"}, {"datasetid": "fr-esr-iuf-les-membres", "recordid": "7b93bfa1e07a2b4362b36237ba3a139de5bd0570", "fields": {"geolocalisation": [48.39803, -4.5077], "code_paysage": "06SE7", "lien_notice_idref": "https://www.idref.fr/17506430X", "groupe_cnu": "Droit et Science politique", "code_section_cnu": "2", "arborescence_disciplinaire": "Droit et sciences \u00e9conomiques>Droit et Science politique>Droit public", "code_nb_nomination": "NJ", "idref": "17506430X", "code_acad": "A14", "commune": "Brest", "dep": "Finist\u00e8re", "nom": "Ndior", "annee": "2022", "structure_recherche": "LAB-LEX", "numero_national_de_structure_de_recherche": "201722305A", "arborescence_geographique": "Bretagne>Rennes>Finist\u00e8re>Brest", "prenom": "F\u00e9lix Val\u00e8re", "lib_uai": "Universit\u00e9 de Bretagne Occidentale (UBO)", "sexe": "homme", "filiere": "Innovation", "categorie_nomination": "Junior", "code_region": "R53", "code_uai": "0290346U", "acad": "Rennes", "code_categorie_nomination": 1.0, "code_commune": "29019", "code_sexe": "1", "section_cnu": "Droit public", "code_secteur_cnu": "1", "region": "Bretagne", "code_dep": "D029", "secteur_cnu": "Droit et sciences \u00e9conomiques", "sigle_structure": "LAB-LEX", "groupe_de_corps": "Professeurs et assimil\u00e9s", "code_groupe_cnu": "1", "type_nomination": "Nouveau membre junior", "fiche_scanr": "https://scanr.enseignementsup-recherche.gouv.fr/entite/201722305A", "membres": "Membre actuel"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-4.5077, 48.39803]}, "record_timestamp": "2022-06-09T14:22:15.560+02:00"}, {"datasetid": "fr-esr-iuf-les-membres", "recordid": "b8517f2c56fcd2f7a76735bd51b23a59eb55da59", "fields": {"geolocalisation": [48.95793, 2.34071], "code_paysage": "cqyN7", "lien_notice_idref": "https://www.idref.fr/19119512X", "groupe_cnu": "Sciences humaines", "code_section_cnu": "23", "arborescence_disciplinaire": "Lettres et sciences humaines>Sciences humaines>G\u00e9ographie physique, humaine, \u00e9conomique et r\u00e9gionale", "code_nb_nomination": "NJ", "idref": "19119512X", "code_acad": "A24", "commune": "Villetaneuse", "dep": "Seine-Saint-Denis", "nom": "Paddeu", "annee": "2022", "structure_recherche": "Centre de recherche pluridisciplinaire en Lettres, Langues, Sciences Humaines et des Soci\u00e9t\u00e9s", "numero_national_de_structure_de_recherche": "201420821A", "arborescence_geographique": "\u00cele-de-France>Cr\u00e9teil>Seine-Saint-Denis>Villetaneuse", "prenom": "Flaminia", "lib_uai": "Universit\u00e9 Sorbonne Paris Nord", "sexe": "femme", "filiere": "Recherche fondamentale", "categorie_nomination": "Junior", "code_region": "R11", "code_uai": "0931238R", "acad": "Cr\u00e9teil", "code_categorie_nomination": 1.0, "code_commune": "93079", "code_sexe": "2", "section_cnu": "G\u00e9ographie physique, humaine, \u00e9conomique et r\u00e9gionale", "code_secteur_cnu": "2", "region": "\u00cele-de-France", "code_dep": "D093", "secteur_cnu": "Lettres et sciences humaines", "sigle_structure": "EA7338", "groupe_de_corps": "Ma\u00eetres de conf\u00e9rences et assimil\u00e9s", "code_groupe_cnu": "4", "type_nomination": "Nouveau membre junior", "fiche_scanr": "https://scanr.enseignementsup-recherche.gouv.fr/entite/201420821A", "membres": "Membre actuel"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.34071, 48.95793]}, "record_timestamp": "2022-06-09T14:22:15.560+02:00"}, {"datasetid": "fr-esr-iuf-les-membres", "recordid": "ca73334259ee983ecea77e33191fd5ec4dcb8033", "fields": {"geolocalisation": [50.631794, 3.07526], "code_paysage": "U8a0v", "lien_notice_idref": "https://www.idref.fr/169898180", "groupe_cnu": "Math\u00e9matiques et Informatique", "code_section_cnu": "27", "arborescence_disciplinaire": "Sciences>Math\u00e9matiques et Informatique>Informatique", "code_nb_nomination": "NJ", "idref": "169898180", "code_acad": "A09", "commune": "Lille", "dep": "Nord", "nom": "Rudametkin", "annee": "2022", "structure_recherche": "UMR 9189 - CRISTAL - Centre de Recherche en Informatique, Signal et Automatique de Lille", "numero_national_de_structure_de_recherche": "201521249L", "arborescence_geographique": "Hauts-de-France>Lille>Nord>Lille", "prenom": "Walter", "lib_uai": "Universit\u00e9 de Lille", "sexe": "homme", "filiere": "Recherche fondamentale", "categorie_nomination": "Junior", "code_region": "R32", "code_uai": "0597239Y", "acad": "Lille", "code_categorie_nomination": 1.0, "code_commune": "59350", "code_sexe": "1", "section_cnu": "Informatique", "code_secteur_cnu": "3", "region": "Hauts-de-France", "code_dep": "D059", "secteur_cnu": "Sciences", "groupe_de_corps": "Ma\u00eetres de conf\u00e9rences et assimil\u00e9s", "code_groupe_cnu": "5", "type_nomination": "Nouveau membre junior", "fiche_scanr": "https://scanr.enseignementsup-recherche.gouv.fr/entite/201521249L", "membres": "Membre actuel"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.07526, 50.631794]}, "record_timestamp": "2022-06-09T14:22:15.560+02:00"}, {"datasetid": "fr-esr-iuf-les-membres", "recordid": "6a4f301c1aa355915e955c12a1c02b220f76c011", "fields": {"geolocalisation": [48.8489, 2.34313], "code_paysage": "8k883", "lien_notice_idref": "https://www.idref.fr/029241553", "groupe_cnu": "Sciences humaines", "code_section_cnu": "18", "arborescence_disciplinaire": "Lettres et sciences humaines>Sciences humaines>Arts : plastiques, du spectacle, musique, musicologie, esth\u00e9tique, science de l'art", "code_nb_nomination": "JS1S2", "idref": "029241553", "code_acad": "A01", "commune": "Paris  5e", "dep": "Paris", "nom": "Rykner", "annee": "2022", "structure_recherche": "INSTITUT DE RECHERCHE EN \u00c9TUDES TH\u00c9\u00c2TRALES", "numero_national_de_structure_de_recherche": "200515217Y", "arborescence_geographique": "\u00cele-de-France>Paris>Paris>Paris  5e", "prenom": "Arnaud", "lib_uai": "Universit\u00e9 Sorbonne Nouvelle - Paris 3", "sexe": "homme", "filiere": "Recherche fondamentale", "categorie_nomination": "Senior", "code_region": "R11", "code_uai": "0751719L", "acad": "Paris", "code_categorie_nomination": 2.0, "code_commune": "75105", "code_sexe": "1", "section_cnu": "Arts : plastiques, du spectacle, musique, musicologie, esth\u00e9tique, science de l'art", "code_secteur_cnu": "2", "region": "\u00cele-de-France", "code_dep": "D075", "secteur_cnu": "Lettres et sciences humaines", "sigle_structure": "IRET", "groupe_de_corps": "Professeurs et assimil\u00e9s", "code_groupe_cnu": "4", "type_nomination": "Senior pour la seconde fois anciennement junior", "fiche_scanr": "https://scanr.enseignementsup-recherche.gouv.fr/entite/200515217Y", "membres": "Membre actuel"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.34313, 48.8489]}, "record_timestamp": "2022-06-09T14:22:15.560+02:00"}, {"datasetid": "fr-esr-iuf-les-membres", "recordid": "17a6ce5b8918e9cd1d8fe4285ceeaae974e2c897", "fields": {"geolocalisation": [48.851304, 2.340246], "code_paysage": "bxPQe", "lien_notice_idref": "https://www.idref.fr/035112328", "groupe_cnu": "Sciences \u00e9conomique et de gestion", "code_section_cnu": "5", "arborescence_disciplinaire": "Droit et sciences \u00e9conomiques>Sciences \u00e9conomique et de gestion>Science \u00e9conomique g\u00e9n\u00e9rale", "code_nb_nomination": "JS", "idref": "035112328", "code_acad": "A01", "commune": "Paris  6e", "dep": "Paris", "nom": "Senik", "annee": "2022", "structure_recherche": "Paris Jourdan sciences \u00e9conomiques", "numero_national_de_structure_de_recherche": "199812873F", "arborescence_geographique": "\u00cele-de-France>Paris>Paris>Paris  6e", "prenom": "Claudia", "lib_uai": "Sorbonne Universit\u00e9 (Sorbonne U)", "sexe": "femme", "filiere": "Recherche fondamentale", "categorie_nomination": "Senior", "code_region": "R11", "code_uai": "0755890V", "acad": "Paris", "code_categorie_nomination": 2.0, "code_commune": "75106", "code_sexe": "2", "section_cnu": "Science \u00e9conomique g\u00e9n\u00e9rale", "code_secteur_cnu": "1", "region": "\u00cele-de-France", "code_dep": "D075", "secteur_cnu": "Droit et sciences \u00e9conomiques", "sigle_structure": "PJSE", "groupe_de_corps": "Professeurs et assimil\u00e9s", "code_groupe_cnu": "2", "type_nomination": "Senior ex junior", "fiche_scanr": "https://scanr.enseignementsup-recherche.gouv.fr/entite/201421782V", "membres": "Membre actuel"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.340246, 48.851304]}, "record_timestamp": "2022-06-09T14:22:15.560+02:00"}, {"datasetid": "fr-esr-iuf-les-membres", "recordid": "cf6ba6205a84be88b0813d59ca5acc2ed078729d", "fields": {"geolocalisation": [48.851304, 2.340246], "code_paysage": "bxPQe", "lien_notice_idref": "https://www.idref.fr/188802797", "groupe_cnu": "Math\u00e9matiques et Informatique", "code_section_cnu": "26", "arborescence_disciplinaire": "Sciences>Math\u00e9matiques et Informatique>Math\u00e9matiques appliqu\u00e9es et applications des math\u00e9matiques", "code_nb_nomination": "NJ", "idref": "188802797", "code_acad": "A01", "commune": "Paris  6e", "dep": "Paris", "nom": "Smulevici", "annee": "2022", "structure_recherche": "Laboratoire Jacques-Louis Lions", "numero_national_de_structure_de_recherche": "199712644L", "arborescence_geographique": "\u00cele-de-France>Paris>Paris>Paris  6e", "prenom": "Jacques", "lib_uai": "Sorbonne Universit\u00e9 (Sorbonne U)", "sexe": "homme", "filiere": "Recherche fondamentale", "categorie_nomination": "Junior", "code_region": "R11", "code_uai": "0755890V", "acad": "Paris", "code_categorie_nomination": 1.0, "code_commune": "75106", "code_sexe": "1", "section_cnu": "Math\u00e9matiques appliqu\u00e9es et applications des math\u00e9matiques", "code_secteur_cnu": "3", "region": "\u00cele-de-France", "code_dep": "D075", "secteur_cnu": "Sciences", "sigle_structure": "LJLL", "groupe_de_corps": "Professeurs et assimil\u00e9s", "code_groupe_cnu": "5", "type_nomination": "Nouveau membre junior", "fiche_scanr": "https://scanr.enseignementsup-recherche.gouv.fr/entite/199712644L", "membres": "Membre actuel"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.340246, 48.851304]}, "record_timestamp": "2022-06-09T14:22:15.560+02:00"}, {"datasetid": "fr-esr-iuf-les-membres", "recordid": "3f71d5e94694368555e8b4929b5af66bcb1bfdf1", "fields": {"geolocalisation": [48.851906, 2.340105], "code_paysage": "5cZyU", "lien_notice_idref": "https://www.idref.fr/035585978", "groupe_cnu": "M\u00e9decine", "code_section_cnu": "51", "arborescence_disciplinaire": "Sant\u00e9>M\u00e9decine>Pathologie cardio-pulmonaire et vasculaire", "code_nb_nomination": "JS", "idref": "035585978", "code_acad": "A01", "commune": "Paris  6e", "dep": "Paris", "nom": "Steg", "annee": "2022", "structure_recherche": "Laboratoire de recherche vasculaire translationnelle", "numero_national_de_structure_de_recherche": "201420730B", "arborescence_geographique": "\u00cele-de-France>Paris>Paris>Paris  6e", "prenom": "Philippe Gabriel", "lib_uai": "Universit\u00e9 Paris Cit\u00e9", "sexe": "homme", "filiere": "Innovation", "categorie_nomination": "Senior", "code_region": "R11", "code_uai": "0755976N", "acad": "Paris", "code_categorie_nomination": 2.0, "code_commune": "75106", "code_sexe": "1", "section_cnu": "Pathologie cardio-pulmonaire et vasculaire", "code_secteur_cnu": "4", "region": "\u00cele-de-France", "code_dep": "D075", "secteur_cnu": "Sant\u00e9", "sigle_structure": "LVTS", "groupe_de_corps": "Professeurs et assimil\u00e9s", "code_groupe_cnu": "14", "type_nomination": "Senior ex junior", "fiche_scanr": "https://scanr.enseignementsup-recherche.gouv.fr/entite/201420730B", "membres": "Membre actuel"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.340105, 48.851906]}, "record_timestamp": "2022-06-09T14:22:15.560+02:00"}, {"datasetid": "fr-esr-iuf-les-membres", "recordid": "9aa83e53d79dbbec33362db62d9e0e041d74e509", "fields": {"geolocalisation": [43.63279, 3.86924], "code_paysage": "1I7hJ", "lien_notice_idref": "https://www.idref.fr/034379150", "groupe_cnu": "Langues et Litt\u00e9ratures", "code_section_cnu": "9", "arborescence_disciplinaire": "Lettres et sciences humaines>Langues et Litt\u00e9ratures>Langue et litt\u00e9rature fran\u00e7aises", "code_nb_nomination": "JS", "idref": "034379150", "code_acad": "A11", "commune": "Montpellier", "dep": "H\u00e9rault", "nom": "Th\u00e9renty", "annee": "2022", "structure_recherche": "REPRESENTER, INVENTER LA REALITE DU ROMANTISME AU XXI\u00c8ME SIECLE", "numero_national_de_structure_de_recherche": "200715448R", "arborescence_geographique": "Occitanie>Montpellier>H\u00e9rault>Montpellier", "prenom": "Marie-Eve", "lib_uai": "Universit\u00e9 Paul-Val\u00e9ry - Montpellier 3 (UPV)", "sexe": "femme", "filiere": "Recherche fondamentale", "categorie_nomination": "Senior", "code_region": "R76", "code_uai": "0341089Z", "acad": "Montpellier", "code_categorie_nomination": 2.0, "code_commune": "34172", "code_sexe": "2", "section_cnu": "Langue et litt\u00e9rature fran\u00e7aises", "code_secteur_cnu": "2", "region": "Occitanie", "code_dep": "D034", "secteur_cnu": "Lettres et sciences humaines", "sigle_structure": "RIRRA 21", "groupe_de_corps": "Professeurs et assimil\u00e9s", "code_groupe_cnu": "3", "type_nomination": "Senior ex junior", "fiche_scanr": "https://scanr.enseignementsup-recherche.gouv.fr/entite/200715448R", "membres": "Membre actuel"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.86924, 43.63279]}, "record_timestamp": "2022-06-09T14:22:15.560+02:00"}, {"datasetid": "fr-esr-iuf-les-membres", "recordid": "d4c27584d12ee137b748923fe60a725df9901b9e", "fields": {"geolocalisation": [48.851906, 2.340105], "code_paysage": "5cZyU", "lien_notice_idref": "https://www.idref.fr/031347789", "groupe_cnu": "Sciences humaines", "code_section_cnu": "16", "arborescence_disciplinaire": "Lettres et sciences humaines>Sciences humaines>Psychologie, psychologie clinique, psychologie sociale", "code_nb_nomination": "S1S2", "idref": "031347789", "code_acad": "A01", "commune": "Paris  6e", "dep": "Paris", "nom": "Vaivre-Douret", "annee": "2022", "structure_recherche": "CENTRE DE RECHERCHE EN \u00c9PID\u00c9MIOLOGIE ET SANT\u00c9 DES POPULATIONS", "numero_national_de_structure_de_recherche": "201019083D", "arborescence_geographique": "\u00cele-de-France>Paris>Paris>Paris  6e", "prenom": "Laurence", "lib_uai": "Universit\u00e9 Paris Cit\u00e9", "sexe": "femme", "filiere": "Recherche fondamentale", "categorie_nomination": "Senior", "code_region": "R11", "code_uai": "0755976N", "acad": "Paris", "code_categorie_nomination": 2.0, "code_commune": "75106", "code_sexe": "2", "section_cnu": "Psychologie, psychologie clinique, psychologie sociale", "code_secteur_cnu": "2", "region": "\u00cele-de-France", "code_dep": "D075", "secteur_cnu": "Lettres et sciences humaines", "sigle_structure": "CESP", "groupe_de_corps": "Professeurs et assimil\u00e9s", "code_groupe_cnu": "4", "type_nomination": "Senior pour la seconde fois", "fiche_scanr": "https://scanr.enseignementsup-recherche.gouv.fr/entite/201019083D", "membres": "Membre actuel"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.340105, 48.851906]}, "record_timestamp": "2022-06-09T14:22:15.560+02:00"}, {"datasetid": "fr-esr-iuf-les-membres", "recordid": "0912099f69d8426a2efb0d46e76cec7b225ddba0", "fields": {"geolocalisation": [43.71693, 7.26664], "code_paysage": "s3t8T", "lien_notice_idref": "https://www.idref.fr/122567595", "groupe_cnu": "Physique", "code_section_cnu": "29", "arborescence_disciplinaire": "Sciences>Physique>Constituants \u00e9l\u00e9mentaires", "code_nb_nomination": "NS", "idref": "122567595", "code_acad": "A23", "commune": "Nice", "dep": "Alpes-Maritimes", "nom": "Vignolo", "annee": "2022", "structure_recherche": "Institut de Physique de Nice", "numero_national_de_structure_de_recherche": "201722398B", "arborescence_geographique": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur>Nice>Alpes-Maritimes>Nice", "prenom": "Patrizia", "lib_uai": "Universit\u00e9 C\u00f4te d'Azur (UCA)", "sexe": "femme", "filiere": "Recherche fondamentale", "categorie_nomination": "Senior", "code_region": "R93", "code_uai": "0062205P", "acad": "Nice", "code_categorie_nomination": 2.0, "code_commune": "06088", "code_sexe": "2", "section_cnu": "Constituants \u00e9l\u00e9mentaires", "code_secteur_cnu": "3", "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "code_dep": "D006", "secteur_cnu": "Sciences", "sigle_structure": "INPHYNI", "groupe_de_corps": "Professeurs et assimil\u00e9s", "code_groupe_cnu": "6", "type_nomination": "Nouveau membre senior", "fiche_scanr": "https://scanr.enseignementsup-recherche.gouv.fr/entite/201722398B", "membres": "Membre actuel"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.26664, 43.71693]}, "record_timestamp": "2022-06-09T14:22:15.560+02:00"}, {"datasetid": "fr-esr-iuf-les-membres", "recordid": "3cbaedce81576b00c6bf82d3a857e1fd25327756", "fields": {"geolocalisation": [48.57872, 7.76465], "code_paysage": "4k25D", "lien_notice_idref": "https://www.idref.fr/255251882", "groupe_cnu": "Physique", "code_section_cnu": "30", "arborescence_disciplinaire": "Sciences>Physique>Milieux dilu\u00e9s et optique", "code_nb_nomination": "NS", "idref": "255251882", "code_acad": "A15", "commune": "Strasbourg", "dep": "Bas-Rhin", "nom": "Whitlock", "annee": "2022", "structure_recherche": "Institut de Science et d'Ing\u00e9nierie Supramol\u00e9culaires (UMR 7006)", "numero_national_de_structure_de_recherche": "200112415V", "arborescence_geographique": "Grand Est>Strasbourg>Bas-Rhin>Strasbourg", "prenom": "Shannon", "lib_uai": "Universit\u00e9 de Strasbourg", "sexe": "homme", "filiere": "Recherche fondamentale", "categorie_nomination": "Senior", "code_region": "R44", "code_uai": "0673021V", "acad": "Strasbourg", "code_categorie_nomination": 2.0, "code_commune": "67482", "code_sexe": "1", "section_cnu": "Milieux dilu\u00e9s et optique", "code_secteur_cnu": "3", "region": "Grand Est", "code_dep": "D067", "secteur_cnu": "Sciences", "sigle_structure": "ISIS", "groupe_de_corps": "Professeurs et assimil\u00e9s", "code_groupe_cnu": "6", "type_nomination": "Nouveau membre senior", "fiche_scanr": "https://scanr.enseignementsup-recherche.gouv.fr/entite/200112415V", "membres": "Membre actuel"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.76465, 48.57872]}, "record_timestamp": "2022-06-09T14:22:15.560+02:00"}, {"datasetid": "fr-esr-iuf-les-membres", "recordid": "45fc6234f01b83b4aa206aa78e6f932561086a9e", "fields": {"geolocalisation": [43.2935, 5.35781], "code_paysage": "xJdyB", "lien_notice_idref": "https://www.idref.fr/052495442", "groupe_cnu": "Sciences humaines", "code_section_cnu": "17", "arborescence_disciplinaire": "Lettres et sciences humaines>Sciences humaines>Philosophie", "code_nb_nomination": "NS", "idref": "052495442", "code_acad": "A02", "commune": "Marseille  7e", "dep": "Bouches-du-Rh\u00f4ne", "nom": "Zask", "annee": "2022", "structure_recherche": "INSTITUT D'HISTOIRE DE LA PHILOSOPHIE", "numero_national_de_structure_de_recherche": "200014574W", "arborescence_geographique": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur>Aix-Marseille>Bouches-du-Rh\u00f4ne>Marseille  7e", "prenom": "Joelle", "lib_uai": "Aix-Marseille Universit\u00e9 (AMU)", "sexe": "femme", "filiere": "Recherche fondamentale", "categorie_nomination": "Senior", "code_region": "R93", "code_uai": "0134009M", "acad": "Aix-Marseille", "code_categorie_nomination": 2.0, "code_commune": "13207", "code_sexe": "2", "section_cnu": "Philosophie", "code_secteur_cnu": "2", "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "code_dep": "D013", "secteur_cnu": "Lettres et sciences humaines", "sigle_structure": "IHP", "groupe_de_corps": "Ma\u00eetres de conf\u00e9rences et assimil\u00e9s", "code_groupe_cnu": "4", "type_nomination": "Nouveau membre senior", "fiche_scanr": "https://scanr.enseignementsup-recherche.gouv.fr/entite/200014574W", "membres": "Membre actuel"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.35781, 43.2935]}, "record_timestamp": "2022-06-09T14:22:15.560+02:00"}, {"datasetid": "fr-esr-iuf-les-membres", "recordid": "4ca5549deb2dcb27b05932bc778ff85bd1757377", "fields": {"geolocalisation": [48.851906, 2.340105], "code_paysage": "5cZyU", "lien_notice_idref": "https://www.idref.fr/119761955", "groupe_cnu": "Biologie et Biochimie", "code_section_cnu": "65", "arborescence_disciplinaire": "Sciences>Biologie et Biochimie>Biologie cellulaire", "code_nb_nomination": "S1S2", "idref": "119761955", "code_acad": "A01", "commune": "Paris  6e", "dep": "Paris", "nom": "Bourgeron", "annee": "2022", "structure_recherche": "Unit\u00e9 de G\u00e9n\u00e9tique humaine et fonctions cognitives", "numero_national_de_structure_de_recherche": "200818161K", "arborescence_geographique": "\u00cele-de-France>Paris>Paris>Paris  6e", "prenom": "Thomas", "lib_uai": "Universit\u00e9 Paris Cit\u00e9", "sexe": "homme", "filiere": "Recherche fondamentale", "categorie_nomination": "Senior", "code_region": "R11", "code_uai": "0755976N", "acad": "Paris", "code_categorie_nomination": 2.0, "code_commune": "75106", "code_sexe": "1", "section_cnu": "Biologie cellulaire", "code_secteur_cnu": "3", "region": "\u00cele-de-France", "code_dep": "D075", "secteur_cnu": "Sciences", "groupe_de_corps": "Professeurs et assimil\u00e9s", "code_groupe_cnu": "10", "type_nomination": "Senior pour la seconde fois", "fiche_scanr": "https://scanr.enseignementsup-recherche.gouv.fr/entite/200818161K", "membres": "Membre actuel"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.340105, 48.851906]}, "record_timestamp": "2022-06-09T14:22:15.560+02:00"}, {"datasetid": "fr-esr-iuf-les-membres", "recordid": "78c80b49ac2acc2404314f45f2edc73c036503b3", "fields": {"geolocalisation": [48.57872, 7.76465], "code_paysage": "4k25D", "lien_notice_idref": "https://www.idref.fr/144814625", "groupe_cnu": "Chimie", "code_section_cnu": "32", "arborescence_disciplinaire": "Sciences>Chimie>Chimie organique, min\u00e9rale, industrielle", "code_nb_nomination": "NJ", "idref": "144814625", "code_acad": "A15", "commune": "Strasbourg", "dep": "Bas-Rhin", "nom": "Bugaut", "annee": "2022", "structure_recherche": "Laboratoire d'Innovation Mol\u00e9culaire et Applications (LIMA)", "numero_national_de_structure_de_recherche": "201822682F", "arborescence_geographique": "Grand Est>Strasbourg>Bas-Rhin>Strasbourg", "prenom": "Xavier", "lib_uai": "Universit\u00e9 de Strasbourg", "sexe": "homme", "filiere": "Recherche fondamentale", "categorie_nomination": "Junior", "code_region": "R44", "code_uai": "0673021V", "acad": "Strasbourg", "code_categorie_nomination": 1.0, "code_commune": "67482", "code_sexe": "1", "section_cnu": "Chimie organique, min\u00e9rale, industrielle", "code_secteur_cnu": "3", "region": "Grand Est", "code_dep": "D067", "secteur_cnu": "Sciences", "sigle_structure": "UMR 7042", "groupe_de_corps": "Professeurs et assimil\u00e9s", "code_groupe_cnu": "7", "type_nomination": "Nouveau membre junior", "fiche_scanr": "https://scanr.enseignementsup-recherche.gouv.fr/entite/201822682F", "membres": "Membre actuel"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.76465, 48.57872]}, "record_timestamp": "2022-06-09T14:22:15.560+02:00"}, {"datasetid": "fr-esr-iuf-les-membres", "recordid": "6566ed8b1474d6c154be1fd9a5ff7183d059d06b", "fields": {"geolocalisation": [48.851906, 2.340105], "code_paysage": "5cZyU", "lien_notice_idref": "https://www.idref.fr/032992149", "groupe_cnu": "Math\u00e9matiques et Informatique", "code_section_cnu": "27", "arborescence_disciplinaire": "Sciences>Math\u00e9matiques et Informatique>Informatique", "code_nb_nomination": "NS", "idref": "032992149", "code_acad": "A01", "commune": "Paris  6e", "dep": "Paris", "nom": "Carton", "annee": "2022", "structure_recherche": "Institut de Recherche en Informatique Fondamentale", "numero_national_de_structure_de_recherche": "201621976X", "arborescence_geographique": "\u00cele-de-France>Paris>Paris>Paris  6e", "prenom": "Olivier", "lib_uai": "Universit\u00e9 Paris Cit\u00e9", "sexe": "homme", "filiere": "Recherche fondamentale", "categorie_nomination": "Senior", "code_region": "R11", "code_uai": "0755976N", "acad": "Paris", "code_categorie_nomination": 2.0, "code_commune": "75106", "code_sexe": "1", "section_cnu": "Informatique", "code_secteur_cnu": "3", "region": "\u00cele-de-France", "code_dep": "D075", "secteur_cnu": "Sciences", "sigle_structure": "IRIF", "groupe_de_corps": "Professeurs et assimil\u00e9s", "code_groupe_cnu": "5", "type_nomination": "Nouveau membre senior", "fiche_scanr": "https://scanr.enseignementsup-recherche.gouv.fr/entite/201621976X", "membres": "Membre actuel"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.340105, 48.851906]}, "record_timestamp": "2022-06-09T14:22:15.560+02:00"}, {"datasetid": "fr-esr-iuf-les-membres", "recordid": "22ebde59a71f58db1d6ac2c46741f9c6bb9203c3", "fields": {"geolocalisation": [48.90245, 2.21238], "code_paysage": "g6rwB", "lien_notice_idref": "https://www.idref.fr/157982602", "groupe_cnu": "Droit et Science politique", "code_section_cnu": "4", "arborescence_disciplinaire": "Droit et sciences \u00e9conomiques>Droit et Science politique>Science politique", "code_nb_nomination": "NJ", "idref": "157982602", "code_acad": "A25", "commune": "Nanterre", "dep": "Hauts-de-Seine", "nom": "Chelle", "annee": "2022", "structure_recherche": "INSTITUT DE SCIENCES SOCIALES DU POLITIQUE", "numero_national_de_structure_de_recherche": "200612818L", "arborescence_geographique": "\u00cele-de-France>Versailles>Hauts-de-Seine>Nanterre", "prenom": "Elisa", "lib_uai": "Universit\u00e9 Paris Nanterre", "sexe": "femme", "filiere": "Recherche fondamentale", "categorie_nomination": "Junior", "code_region": "R11", "code_uai": "0921204J", "acad": "Versailles", "code_categorie_nomination": 1.0, "code_commune": "92050", "code_sexe": "2", "section_cnu": "Science politique", "code_secteur_cnu": "1", "region": "\u00cele-de-France", "code_dep": "D092", "secteur_cnu": "Droit et sciences \u00e9conomiques", "sigle_structure": "ISP", "groupe_de_corps": "Professeurs et assimil\u00e9s", "code_groupe_cnu": "1", "type_nomination": "Nouveau membre junior", "fiche_scanr": "https://scanr.enseignementsup-recherche.gouv.fr/entite/200612818L", "membres": "Membre actuel"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.21238, 48.90245]}, "record_timestamp": "2022-06-09T14:22:15.560+02:00"}, {"datasetid": "fr-esr-iuf-les-membres", "recordid": "5dee7869c6c2e2baa74813ccc2c395504a877b73", "fields": {"geolocalisation": [45.77962, 4.86518], "code_paysage": "etBz7", "lien_notice_idref": "https://www.idref.fr/033687935", "groupe_cnu": "Biologie et Biochimie", "code_section_cnu": "69", "arborescence_disciplinaire": "Sciences>Biologie et Biochimie>Neurosciences", "code_nb_nomination": "NS", "idref": "033687935", "code_acad": "A10", "commune": "Villeurbanne", "dep": "Rh\u00f4ne", "nom": "Didier", "annee": "2022", "structure_recherche": "Centre de Recherche en Neurosciences de Lyon", "numero_national_de_structure_de_recherche": "201119399T", "arborescence_geographique": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes>Lyon>Rh\u00f4ne>Villeurbanne", "prenom": "Anne", "lib_uai": "Universit\u00e9 Claude Bernard - Lyon 1", "sexe": "femme", "filiere": "Recherche fondamentale", "categorie_nomination": "Senior", "code_region": "R84", "code_uai": "0691774D", "acad": "Lyon", "code_categorie_nomination": 2.0, "code_commune": "69266", "code_sexe": "2", "section_cnu": "Neurosciences", "code_secteur_cnu": "3", "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "code_dep": "D069", "secteur_cnu": "Sciences", "sigle_structure": "CRNL", "groupe_de_corps": "Professeurs et assimil\u00e9s", "code_groupe_cnu": "10", "type_nomination": "Nouveau membre senior", "fiche_scanr": "https://scanr.enseignementsup-recherche.gouv.fr/entite/201119399T", "membres": "Membre actuel"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.86518, 45.77962]}, "record_timestamp": "2022-06-09T14:22:15.560+02:00"}, {"datasetid": "fr-esr-iuf-les-membres", "recordid": "bfe7d60e959b4b1f36e5924613e07859a9c5a97f", "fields": {"geolocalisation": [48.851304, 2.340246], "code_paysage": "bxPQe", "lien_notice_idref": "https://www.idref.fr/165499605", "groupe_cnu": "Chimie", "code_section_cnu": "33", "arborescence_disciplinaire": "Sciences>Chimie>Chimie des mat\u00e9riaux", "code_nb_nomination": "NJ", "idref": "165499605", "code_acad": "A01", "commune": "Paris  6e", "dep": "Paris", "nom": "Faustini", "annee": "2022", "structure_recherche": "Chimie de la Mati\u00e8re Condens\u00e9e de Paris", "numero_national_de_structure_de_recherche": "199712620K", "arborescence_geographique": "\u00cele-de-France>Paris>Paris>Paris  6e", "prenom": "Marco", "lib_uai": "Sorbonne Universit\u00e9 (Sorbonne U)", "sexe": "homme", "filiere": "Recherche fondamentale", "categorie_nomination": "Junior", "code_region": "R11", "code_uai": "0755890V", "acad": "Paris", "code_categorie_nomination": 1.0, "code_commune": "75106", "code_sexe": "1", "section_cnu": "Chimie des mat\u00e9riaux", "code_secteur_cnu": "3", "region": "\u00cele-de-France", "code_dep": "D075", "secteur_cnu": "Sciences", "sigle_structure": "LCMCP", "groupe_de_corps": "Ma\u00eetres de conf\u00e9rences et assimil\u00e9s", "code_groupe_cnu": "7", "type_nomination": "Nouveau membre junior", "fiche_scanr": "https://scanr.enseignementsup-recherche.gouv.fr/entite/199712620K", "membres": "Membre actuel"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.340246, 48.851304]}, "record_timestamp": "2022-06-09T14:22:15.560+02:00"}, {"datasetid": "fr-esr-iuf-les-membres", "recordid": "32387f55495834166aafb1838cb4813fd5eea91d", "fields": {"geolocalisation": [45.19159, 5.76726], "code_paysage": "Y7ch7", "lien_notice_idref": "https://www.idref.fr/087253240", "groupe_cnu": "Biologie et Biochimie", "code_section_cnu": "64", "arborescence_disciplinaire": "Sciences>Biologie et Biochimie>Biochimie et biologie mol\u00e9culaire", "code_nb_nomination": "JS", "idref": "087253240", "code_acad": "A08", "commune": "Saint-Martin-d'H\u00e8res", "dep": "Is\u00e8re", "nom": "Fieschi", "annee": "2022", "structure_recherche": "INSTITUT DE BIOLOGIE STRUCTURALE", "numero_national_de_structure_de_recherche": "199911764W", "arborescence_geographique": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes>Grenoble>Is\u00e8re>Saint-Martin-d'H\u00e8res", "prenom": "Franck", "lib_uai": "Universit\u00e9 Grenoble Alpes (UGA)", "sexe": "homme", "filiere": "Recherche fondamentale", "categorie_nomination": "Senior", "code_region": "R84", "code_uai": "0383546Y", "acad": "Grenoble", "code_categorie_nomination": 2.0, "code_commune": "38421", "code_sexe": "1", "section_cnu": "Biochimie et biologie mol\u00e9culaire", "code_secteur_cnu": "3", "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "code_dep": "D038", "secteur_cnu": "Sciences", "sigle_structure": "IBS", "groupe_de_corps": "Professeurs et assimil\u00e9s", "code_groupe_cnu": "10", "type_nomination": "Senior ex junior", "fiche_scanr": "https://scanr.enseignementsup-recherche.gouv.fr/entite/199911764W", "membres": "Membre actuel"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.76726, 45.19159]}, "record_timestamp": "2022-06-09T14:22:15.560+02:00"}, {"datasetid": "fr-esr-iuf-les-membres", "recordid": "12e3e0cfeb78f4c7d167fa8621cc59d0ec80255c", "fields": {"geolocalisation": [47.85065, 1.93397], "code_paysage": "HCBvW", "lien_notice_idref": "https://www.idref.fr/152123490", "groupe_cnu": "Math\u00e9matiques et Informatique", "code_section_cnu": "26", "arborescence_disciplinaire": "Sciences>Math\u00e9matiques et Informatique>Math\u00e9matiques appliqu\u00e9es et applications des math\u00e9matiques", "code_nb_nomination": "NJ", "idref": "152123490", "code_acad": "A18", "commune": "Orl\u00e9ans", "dep": "Loiret", "nom": "Galerne", "annee": "2022", "structure_recherche": "UMR 7013 Institut Denis Poisson", "numero_national_de_structure_de_recherche": "201822709K", "arborescence_geographique": "Centre-Val de Loire>Orl\u00e9ans-Tours>Loiret>Orl\u00e9ans", "prenom": "Bruno", "lib_uai": "Universit\u00e9 d'Orl\u00e9ans", "sexe": "homme", "filiere": "Innovation", "categorie_nomination": "Junior", "code_region": "R24", "code_uai": "0450855K", "acad": "Orl\u00e9ans-Tours", "code_categorie_nomination": 1.0, "code_commune": "45234", "code_sexe": "1", "section_cnu": "Math\u00e9matiques appliqu\u00e9es et applications des math\u00e9matiques", "code_secteur_cnu": "3", "region": "Centre-Val de Loire", "code_dep": "D045", "secteur_cnu": "Sciences", "sigle_structure": "IDP", "groupe_de_corps": "Professeurs et assimil\u00e9s", "code_groupe_cnu": "5", "type_nomination": "Nouveau membre junior", "fiche_scanr": "https://scanr.enseignementsup-recherche.gouv.fr/entite/201822709K", "membres": "Membre actuel"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.93397, 47.85065]}, "record_timestamp": "2022-06-09T14:22:15.560+02:00"}, {"datasetid": "fr-esr-iuf-les-membres", "recordid": "8e965a0670ded29b01022048c6143ab2ae920dda", "fields": {"geolocalisation": [48.851906, 2.340105], "code_paysage": "5cZyU", "lien_notice_idref": "https://www.idref.fr/176247955", "groupe_cnu": "Langues et Litt\u00e9ratures", "code_section_cnu": "15", "arborescence_disciplinaire": "Lettres et sciences humaines>Langues et Litt\u00e9ratures>Langues et litt\u00e9ratures arabes, chinoises, japonaises, h\u00e9bra\u00efques,  d'autres domaines linguistiques", "code_nb_nomination": "NJ", "idref": "176247955", "code_acad": "A01", "commune": "Paris  6e", "dep": "Paris", "nom": "Galmiche", "annee": "2022", "structure_recherche": "Chine, Cor\u00e9e, Japon", "numero_national_de_structure_de_recherche": "200612822R", "arborescence_geographique": "\u00cele-de-France>Paris>Paris>Paris  6e", "prenom": "Florence", "lib_uai": "Universit\u00e9 Paris Cit\u00e9", "sexe": "femme", "filiere": "Recherche fondamentale", "categorie_nomination": "Junior", "code_region": "R11", "code_uai": "0755976N", "acad": "Paris", "code_categorie_nomination": 1.0, "code_commune": "75106", "code_sexe": "2", "section_cnu": "Langues et litt\u00e9ratures arabes, chinoises, japonaises, h\u00e9bra\u00efques,  d'autres domaines linguistiques", "code_secteur_cnu": "2", "region": "\u00cele-de-France", "code_dep": "D075", "secteur_cnu": "Lettres et sciences humaines", "sigle_structure": "CCJ", "groupe_de_corps": "Ma\u00eetres de conf\u00e9rences et assimil\u00e9s", "code_groupe_cnu": "3", "type_nomination": "Nouveau membre junior", "fiche_scanr": "https://scanr.enseignementsup-recherche.gouv.fr/entite/200612822R", "membres": "Membre actuel"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.340105, 48.851906]}, "record_timestamp": "2022-06-09T14:22:15.560+02:00"}, {"datasetid": "fr-esr-iuf-les-membres", "recordid": "811e8b867bb4393296b16d4fbe123681e6a65c2f", "fields": {"geolocalisation": [48.12064, -1.70333], "code_paysage": "ti37C", "lien_notice_idref": "https://www.idref.fr/202887960", "groupe_cnu": "Sciences humaines", "code_section_cnu": "16", "arborescence_disciplinaire": "Lettres et sciences humaines>Sciences humaines>Psychologie, psychologie clinique, psychologie sociale", "code_nb_nomination": "NJ", "idref": "202887960", "code_acad": "A14", "commune": "Rennes", "dep": "Ille-et-Vilaine", "nom": "Gonthier", "annee": "2022", "structure_recherche": "Laboratoire de Psychologie : Cognition, Comportement, Communication", "numero_national_de_structure_de_recherche": "199213406L", "arborescence_geographique": "Bretagne>Rennes>Ille-et-Vilaine>Rennes", "prenom": "Corentin", "lib_uai": "Universit\u00e9 Rennes 2", "sexe": "homme", "filiere": "Recherche fondamentale", "categorie_nomination": "Junior", "code_region": "R53", "code_uai": "0350937D", "acad": "Rennes", "code_categorie_nomination": 1.0, "code_commune": "35238", "code_sexe": "1", "section_cnu": "Psychologie, psychologie clinique, psychologie sociale", "code_secteur_cnu": "2", "region": "Bretagne", "code_dep": "D035", "secteur_cnu": "Lettres et sciences humaines", "sigle_structure": "LP3C", "groupe_de_corps": "Ma\u00eetres de conf\u00e9rences et assimil\u00e9s", "code_groupe_cnu": "4", "type_nomination": "Nouveau membre junior", "fiche_scanr": "https://scanr.enseignementsup-recherche.gouv.fr/entite/199213406L", "membres": "Membre actuel"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.70333, 48.12064]}, "record_timestamp": "2022-06-09T14:22:15.560+02:00"}, {"datasetid": "fr-esr-iuf-les-membres", "recordid": "62b4ef52c5b7c7d53b32363e84c30e209597c8b9", "fields": {"geolocalisation": [48.85412, 2.32842], "code_paysage": "u79ZJ", "lien_notice_idref": "https://www.idref.fr/146487192", "groupe_cnu": "Sciences \u00e9conomique et de gestion", "code_section_cnu": "5", "arborescence_disciplinaire": "Droit et sciences \u00e9conomiques>Sciences \u00e9conomique et de gestion>Science \u00e9conomique g\u00e9n\u00e9rale", "code_nb_nomination": "NS", "idref": "146487192", "code_acad": "A01", "commune": "Paris  7e", "dep": "Paris", "nom": "Guriev", "annee": "2022", "structure_recherche": "D\u00e9partement d'\u00e9conomie de Sciences Po", "numero_national_de_structure_de_recherche": "200820915D", "arborescence_geographique": "\u00cele-de-France>Paris>Paris>Paris  7e", "prenom": "Sergei", "lib_uai": "Sciences Po (IEP de Paris)", "sexe": "homme", "filiere": "Recherche fondamentale", "categorie_nomination": "Senior", "code_region": "R11", "code_uai": "0753431X", "acad": "Paris", "code_categorie_nomination": 2.0, "code_commune": "75107", "code_sexe": "1", "section_cnu": "Science \u00e9conomique g\u00e9n\u00e9rale", "code_secteur_cnu": "1", "region": "\u00cele-de-France", "code_dep": "D075", "secteur_cnu": "Droit et sciences \u00e9conomiques", "groupe_de_corps": "Professeurs et assimil\u00e9s", "code_groupe_cnu": "2", "type_nomination": "Nouveau membre senior", "fiche_scanr": "https://scanr.enseignementsup-recherche.gouv.fr/entite/200820915D", "membres": "Membre actuel"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.32842, 48.85412]}, "record_timestamp": "2022-06-09T14:22:15.560+02:00"}, {"datasetid": "fr-esr-iuf-les-membres", "recordid": "ac21c81d05ed1067b57ccca6797bdbeb695bd779", "fields": {"geolocalisation": [48.78852, 2.4437], "code_paysage": "vb71K", "lien_notice_idref": "https://www.idref.fr/07430447X", "groupe_cnu": "Sciences humaines", "code_section_cnu": "23", "arborescence_disciplinaire": "Lettres et sciences humaines>Sciences humaines>G\u00e9ographie physique, humaine, \u00e9conomique et r\u00e9gionale", "code_nb_nomination": "JS", "idref": "07430447X", "code_acad": "A24", "commune": "Cr\u00e9teil", "dep": "Val-de-Marne", "nom": "Hancock", "annee": "2022", "structure_recherche": "LABORATOIRE D'URBANISME", "numero_national_de_structure_de_recherche": "200114758S", "arborescence_geographique": "\u00cele-de-France>Cr\u00e9teil>Val-de-Marne>Cr\u00e9teil", "prenom": "Claire", "lib_uai": "Universit\u00e9 Paris-Est Cr\u00e9teil (UPEC)", "sexe": "femme", "filiere": "Recherche fondamentale", "categorie_nomination": "Senior", "code_region": "R11", "code_uai": "0941111X", "acad": "Cr\u00e9teil", "code_categorie_nomination": 2.0, "code_commune": "94028", "code_sexe": "2", "section_cnu": "G\u00e9ographie physique, humaine, \u00e9conomique et r\u00e9gionale", "code_secteur_cnu": "2", "region": "\u00cele-de-France", "code_dep": "D094", "secteur_cnu": "Lettres et sciences humaines", "sigle_structure": "LABURBA", "groupe_de_corps": "Professeurs et assimil\u00e9s", "code_groupe_cnu": "4", "type_nomination": "Senior ex junior", "fiche_scanr": "https://scanr.enseignementsup-recherche.gouv.fr/entite/200114758S", "membres": "Membre actuel"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.4437, 48.78852]}, "record_timestamp": "2022-06-09T14:22:15.560+02:00"}, {"datasetid": "fr-esr-iuf-les-membres", "recordid": "898205d3b0771a9a84996a528c3870153e75427a", "fields": {"geolocalisation": [47.85065, 1.93397], "code_paysage": "HCBvW", "lien_notice_idref": "https://www.idref.fr/079115969", "groupe_cnu": "Sciences \u00e9conomique et de gestion", "code_section_cnu": "5", "arborescence_disciplinaire": "Droit et sciences \u00e9conomiques>Sciences \u00e9conomique et de gestion>Science \u00e9conomique g\u00e9n\u00e9rale", "code_nb_nomination": "NS", "idref": "079115969", "code_acad": "A18", "commune": "Orl\u00e9ans", "dep": "Loiret", "nom": "Hurlin", "annee": "2022", "structure_recherche": "Laboratoire d'\u00e9conomie d'Orleans", "numero_national_de_structure_de_recherche": "201220225L", "arborescence_geographique": "Centre-Val de Loire>Orl\u00e9ans-Tours>Loiret>Orl\u00e9ans", "prenom": "Christophe", "lib_uai": "Universit\u00e9 d'Orl\u00e9ans", "sexe": "homme", "filiere": "Recherche fondamentale", "categorie_nomination": "Senior", "code_region": "R24", "code_uai": "0450855K", "acad": "Orl\u00e9ans-Tours", "code_categorie_nomination": 2.0, "code_commune": "45234", "code_sexe": "1", "section_cnu": "Science \u00e9conomique g\u00e9n\u00e9rale", "code_secteur_cnu": "1", "region": "Centre-Val de Loire", "code_dep": "D045", "secteur_cnu": "Droit et sciences \u00e9conomiques", "sigle_structure": "LEO", "groupe_de_corps": "Professeurs et assimil\u00e9s", "code_groupe_cnu": "2", "type_nomination": "Nouveau membre senior", "fiche_scanr": "https://scanr.enseignementsup-recherche.gouv.fr/entite/201220225L", "membres": "Membre actuel"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.93397, 47.85065]}, "record_timestamp": "2022-06-09T14:22:15.560+02:00"}, {"datasetid": "fr-esr-iuf-les-membres", "recordid": "661e6ded1784e8c9aadaddf97265687b36e2efd1", "fields": {"geolocalisation": [43.60656, 1.43712], "code_paysage": "542Id", "lien_notice_idref": "https://www.idref.fr/17113236X", "groupe_cnu": "Sciences \u00e9conomique et de gestion", "code_section_cnu": "5", "arborescence_disciplinaire": "Droit et sciences \u00e9conomiques>Sciences \u00e9conomique et de gestion>Science \u00e9conomique g\u00e9n\u00e9rale", "code_nb_nomination": "NS", "idref": "17113236X", "code_acad": "A16", "commune": "Toulouse", "dep": "Haute-Garonne", "nom": "Jeon", "annee": "2022", "structure_recherche": "Fondation Jean-Jacques Laffont / Toulouse Sciences Economiques", "numero_national_de_structure_de_recherche": "200617702V", "arborescence_geographique": "Occitanie>Toulouse>Haute-Garonne>Toulouse", "prenom": "Doh-Shin", "lib_uai": "Universit\u00e9 Toulouse Capitole (UT1)", "sexe": "homme", "filiere": "Recherche fondamentale", "categorie_nomination": "Senior", "code_region": "R76", "code_uai": "0311382J", "acad": "Toulouse", "code_categorie_nomination": 2.0, "code_commune": "31555", "code_sexe": "1", "section_cnu": "Science \u00e9conomique g\u00e9n\u00e9rale", "code_secteur_cnu": "1", "region": "Occitanie", "code_dep": "D031", "secteur_cnu": "Droit et sciences \u00e9conomiques", "sigle_structure": "TSE", "groupe_de_corps": "Professeurs et assimil\u00e9s", "code_groupe_cnu": "2", "type_nomination": "Nouveau membre senior", "fiche_scanr": "https://scanr.enseignementsup-recherche.gouv.fr/entite/200617702V", "membres": "Membre actuel"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.43712, 43.60656]}, "record_timestamp": "2022-06-09T14:22:15.560+02:00"}, {"datasetid": "fr-esr-iuf-les-membres", "recordid": "0c7dbf9a06cf856fcd2a70c02871d54cd8a5fdd4", "fields": {"geolocalisation": [49.18884, -0.36382], "code_paysage": "p25Q3", "lien_notice_idref": "https://www.idref.fr/03531365X", "groupe_cnu": "Langues et Litt\u00e9ratures", "code_section_cnu": "7", "arborescence_disciplinaire": "Lettres et sciences humaines>Langues et Litt\u00e9ratures>Sciences du langage : linguistique et phon\u00e9tique g\u00e9n\u00e9rales", "code_nb_nomination": "NS", "idref": "03531365X", "code_acad": "A05", "commune": "Caen", "dep": "Calvados", "nom": "Larriv\u00e9e", "annee": "2022", "structure_recherche": "CENTRE DE RECHERCHE INTER-LANGUES SUR LA SIGNIFICATION EN CONTEXTE", "numero_national_de_structure_de_recherche": "200815492J", "arborescence_geographique": "Normandie>Caen>Calvados>Caen", "prenom": "Pierre", "lib_uai": "Universit\u00e9 de Caen Normandie (UNICAEN)", "sexe": "homme", "filiere": "Recherche fondamentale", "categorie_nomination": "Senior", "code_region": "R28", "code_uai": "0141408E", "acad": "Caen", "code_categorie_nomination": 2.0, "code_commune": "14118", "code_sexe": "1", "section_cnu": "Sciences du langage : linguistique et phon\u00e9tique g\u00e9n\u00e9rales", "code_secteur_cnu": "2", "region": "Normandie", "code_dep": "D014", "secteur_cnu": "Lettres et sciences humaines", "sigle_structure": "CRISCO", "groupe_de_corps": "Professeurs et assimil\u00e9s", "code_groupe_cnu": "3", "type_nomination": "Nouveau membre senior", "fiche_scanr": "https://scanr.enseignementsup-recherche.gouv.fr/entite/200815492J", "membres": "Membre actuel"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.36382, 49.18884]}, "record_timestamp": "2022-06-09T14:22:15.560+02:00"}, {"datasetid": "fr-esr-iuf-les-membres", "recordid": "db6f648528c0ec622e9aa3e53e980b548428b55f", "fields": {"geolocalisation": [47.2408, 6.02265], "code_paysage": "7Mpgt", "lien_notice_idref": "https://www.idref.fr/131575287", "groupe_cnu": "Physique", "code_section_cnu": "28", "arborescence_disciplinaire": "Sciences>Physique>Milieux denses et mat\u00e9riaux", "code_nb_nomination": "NJ", "idref": "131575287", "code_acad": "A03", "commune": "Besan\u00e7on", "dep": "Doubs", "nom": "Margueron", "annee": "2022", "structure_recherche": "INSTITUT FRANCHE-COMTE ELECTRONIQUE MECANIQUE THERMIQUE ET OPTIQUE - SCIENCES ET TECHNOLOGIES", "numero_national_de_structure_de_recherche": "200412232H", "arborescence_geographique": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9>Besan\u00e7on>Doubs>Besan\u00e7on", "prenom": "Ausrine", "lib_uai": "Universit\u00e9 de Franche-Comt\u00e9 (UFC)", "sexe": "femme", "filiere": "Innovation", "categorie_nomination": "Junior", "code_region": "R27", "code_uai": "0251215K", "acad": "Besan\u00e7on", "code_categorie_nomination": 1.0, "code_commune": "25056", "code_sexe": "2", "section_cnu": "Milieux denses et mat\u00e9riaux", "code_secteur_cnu": "3", "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "code_dep": "D025", "secteur_cnu": "Sciences", "sigle_structure": "FEMTO-ST", "groupe_de_corps": "Professeurs et assimil\u00e9s", "code_groupe_cnu": "6", "type_nomination": "Nouveau membre junior", "fiche_scanr": "https://scanr.enseignementsup-recherche.gouv.fr/entite/200412232H", "membres": "Membre actuel"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.02265, 47.2408]}, "record_timestamp": "2022-06-09T14:22:15.560+02:00"}, {"datasetid": "fr-esr-iuf-les-membres", "recordid": "f7d4420c63141403c9e48cb6fd6dadd7ec51a801", "fields": {"geolocalisation": [43.61494, 3.87347], "code_paysage": "evv7S", "lien_notice_idref": "https://www.idref.fr/140771255", "groupe_cnu": "Pharmacie", "code_section_cnu": "85", "arborescence_disciplinaire": "Sant\u00e9>Pharmacie>Sciences physico-chimiques et ing\u00e9nierie appliqu\u00e9e \u00e0 la sant\u00e9", "code_nb_nomination": "NJ", "idref": "140771255", "code_acad": "A11", "commune": "Montpellier", "dep": "H\u00e9rault", "nom": "Morille", "annee": "2022", "structure_recherche": "Institut Charles Gerhardt Montpellier", "numero_national_de_structure_de_recherche": "200711918D", "arborescence_geographique": "Occitanie>Montpellier>H\u00e9rault>Montpellier", "prenom": "Marie", "lib_uai": "Universit\u00e9 de Montpellier", "sexe": "femme", "filiere": "Innovation", "categorie_nomination": "Junior", "code_region": "R76", "code_uai": "0342490X", "acad": "Montpellier", "code_categorie_nomination": 1.0, "code_commune": "34172", "code_sexe": "2", "section_cnu": "Sciences physico-chimiques et ing\u00e9nierie appliqu\u00e9e \u00e0 la sant\u00e9", "code_secteur_cnu": "4", "region": "Occitanie", "code_dep": "D034", "secteur_cnu": "Sant\u00e9", "sigle_structure": "ICGM", "groupe_de_corps": "Ma\u00eetres de conf\u00e9rences et assimil\u00e9s", "code_groupe_cnu": "11", "type_nomination": "Nouveau membre junior", "fiche_scanr": "https://scanr.enseignementsup-recherche.gouv.fr/entite/200711918D", "membres": "Membre actuel"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.87347, 43.61494]}, "record_timestamp": "2022-06-09T14:22:15.560+02:00"}, {"datasetid": "fr-esr-iuf-les-membres", "recordid": "3ca4767e091ecb4b454a22e9ff933e4e4c0fe339", "fields": {"geolocalisation": [43.2935, 5.35781], "code_paysage": "xJdyB", "lien_notice_idref": "https://www.idref.fr/069535442", "groupe_cnu": "Sciences de la terre", "code_section_cnu": "34", "arborescence_disciplinaire": "Sciences>Sciences de la terre>Astronomie, astrophysique", "code_nb_nomination": "JS", "idref": "069535442", "code_acad": "A02", "commune": "Marseille  7e", "dep": "Bouches-du-Rh\u00f4ne", "nom": "Mousis", "annee": "2022", "structure_recherche": "Laboratoire d'astrophysique de Marseille", "numero_national_de_structure_de_recherche": "201220274P", "arborescence_geographique": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur>Aix-Marseille>Bouches-du-Rh\u00f4ne>Marseille  7e", "prenom": "Olivier", "lib_uai": "Aix-Marseille Universit\u00e9 (AMU)", "sexe": "homme", "filiere": "Recherche fondamentale", "categorie_nomination": "Senior", "code_region": "R93", "code_uai": "0134009M", "acad": "Aix-Marseille", "code_categorie_nomination": 2.0, "code_commune": "13207", "code_sexe": "1", "section_cnu": "Astronomie, astrophysique", "code_secteur_cnu": "3", "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "code_dep": "D013", "secteur_cnu": "Sciences", "sigle_structure": "LAM", "groupe_de_corps": "Professeurs et assimil\u00e9s", "code_groupe_cnu": "8", "type_nomination": "Senior ex junior", "fiche_scanr": "https://scanr.enseignementsup-recherche.gouv.fr/entite/201220274P", "membres": "Membre actuel"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.35781, 43.2935]}, "record_timestamp": "2022-06-09T14:22:15.560+02:00"}, {"datasetid": "fr-esr-iuf-les-membres", "recordid": "854c3f79cb73145f36567056a9dc6a0acb31ce0d", "fields": {"geolocalisation": [45.19159, 5.76726], "code_paysage": "Y7ch7", "lien_notice_idref": "https://www.idref.fr/074774050", "groupe_cnu": "Math\u00e9matiques et Informatique", "code_section_cnu": "26", "arborescence_disciplinaire": "Sciences>Math\u00e9matiques et Informatique>Math\u00e9matiques appliqu\u00e9es et applications des math\u00e9matiques", "code_nb_nomination": "NS", "idref": "074774050", "code_acad": "A08", "commune": "Saint-Martin-d'H\u00e8res", "dep": "Is\u00e8re", "nom": "Oudet", "annee": "2022", "structure_recherche": "Laboratoire Jean Kuntzmann", "numero_national_de_structure_de_recherche": "200711891Z", "arborescence_geographique": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes>Grenoble>Is\u00e8re>Saint-Martin-d'H\u00e8res", "prenom": "\u00c9douard", "lib_uai": "Universit\u00e9 Grenoble Alpes (UGA)", "sexe": "homme", "filiere": "Recherche fondamentale", "categorie_nomination": "Senior", "code_region": "R84", "code_uai": "0383546Y", "acad": "Grenoble", "code_categorie_nomination": 2.0, "code_commune": "38421", "code_sexe": "1", "section_cnu": "Math\u00e9matiques appliqu\u00e9es et applications des math\u00e9matiques", "code_secteur_cnu": "3", "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "code_dep": "D038", "secteur_cnu": "Sciences", "sigle_structure": "LJK", "groupe_de_corps": "Professeurs et assimil\u00e9s", "code_groupe_cnu": "5", "type_nomination": "Nouveau membre senior", "fiche_scanr": "https://scanr.enseignementsup-recherche.gouv.fr/entite/200711891Z", "membres": "Membre actuel"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.76726, 45.19159]}, "record_timestamp": "2022-06-09T14:22:15.560+02:00"}, {"datasetid": "fr-esr-iuf-les-membres", "recordid": "3491ee31a8f3c654053a4422c7c7cfb0cf52189b", "fields": {"geolocalisation": [43.56287, 1.46597], "code_paysage": "m7K6T", "lien_notice_idref": "https://www.idref.fr/176896465", "groupe_cnu": "Math\u00e9matiques et Informatique", "code_section_cnu": "26", "arborescence_disciplinaire": "Sciences>Math\u00e9matiques et Informatique>Math\u00e9matiques appliqu\u00e9es et applications des math\u00e9matiques", "code_nb_nomination": "NJ", "idref": "176896465", "code_acad": "A16", "commune": "Toulouse", "dep": "Haute-Garonne", "nom": "Pauwels", "annee": "2022", "structure_recherche": "Institut de Recherche en Informatique de Toulouse", "numero_national_de_structure_de_recherche": "199511949P", "arborescence_geographique": "Occitanie>Toulouse>Haute-Garonne>Toulouse", "prenom": "Edouard", "lib_uai": "Universit\u00e9 Toulouse III - Paul Sabatier", "sexe": "homme", "filiere": "Recherche fondamentale", "categorie_nomination": "Junior", "code_region": "R76", "code_uai": "0311384L", "acad": "Toulouse", "code_categorie_nomination": 1.0, "code_commune": "31555", "code_sexe": "1", "section_cnu": "Math\u00e9matiques appliqu\u00e9es et applications des math\u00e9matiques", "code_secteur_cnu": "3", "region": "Occitanie", "code_dep": "D031", "secteur_cnu": "Sciences", "sigle_structure": "IRIT", "groupe_de_corps": "Ma\u00eetres de conf\u00e9rences et assimil\u00e9s", "code_groupe_cnu": "5", "type_nomination": "Nouveau membre junior", "fiche_scanr": "https://scanr.enseignementsup-recherche.gouv.fr/entite/199511949P", "membres": "Membre actuel"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.46597, 43.56287]}, "record_timestamp": "2022-06-09T14:22:15.560+02:00"}, {"datasetid": "fr-esr-iuf-les-membres", "recordid": "6bdb072f60d725134d6935bf6ad364b5bb6d8d24", "fields": {"geolocalisation": [48.709629, 2.170077], "code_paysage": "G2qA7", "lien_notice_idref": "https://www.idref.fr/109971434", "groupe_cnu": "Physique", "code_section_cnu": "29", "arborescence_disciplinaire": "Sciences>Physique>Constituants \u00e9l\u00e9mentaires", "code_nb_nomination": "NS", "idref": "109971434", "code_acad": "A25", "commune": "Gif-sur-Yvette", "dep": "Essonne", "nom": "Pavloff", "annee": "2022", "structure_recherche": "Laboratoire de physique th\u00e9orique et mod\u00e8les statistiques", "numero_national_de_structure_de_recherche": "199812951R", "arborescence_geographique": "\u00cele-de-France>Versailles>Essonne>Gif-sur-Yvette", "prenom": "Nicolas", "lib_uai": "Universit\u00e9 Paris-Saclay", "sexe": "homme", "filiere": "Recherche fondamentale", "categorie_nomination": "Senior", "code_region": "R11", "code_uai": "0912408Y", "acad": "Versailles", "code_categorie_nomination": 2.0, "code_commune": "91272", "code_sexe": "1", "section_cnu": "Constituants \u00e9l\u00e9mentaires", "code_secteur_cnu": "3", "region": "\u00cele-de-France", "code_dep": "D091", "secteur_cnu": "Sciences", "sigle_structure": "LPTMS", "groupe_de_corps": "Professeurs et assimil\u00e9s", "code_groupe_cnu": "6", "type_nomination": "Nouveau membre senior", "fiche_scanr": "https://scanr.enseignementsup-recherche.gouv.fr/entite/199812951R", "membres": "Membre actuel"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.170077, 48.709629]}, "record_timestamp": "2022-06-09T14:22:15.560+02:00"}, {"datasetid": "fr-esr-iuf-les-membres", "recordid": "d0b42369293021c94051d212d0d6dfd1a530532c", "fields": {"geolocalisation": [45.7492, 4.83714], "code_paysage": "CUBKB", "lien_notice_idref": "https://www.idref.fr/198065507", "groupe_cnu": "Langues et Litt\u00e9ratures", "code_section_cnu": "7", "arborescence_disciplinaire": "Lettres et sciences humaines>Langues et Litt\u00e9ratures>Sciences du langage : linguistique et phon\u00e9tique g\u00e9n\u00e9rales", "code_nb_nomination": "NJ", "idref": "198065507", "code_acad": "A10", "commune": "Lyon 7e", "dep": "Rh\u00f4ne", "nom": "Riou", "annee": "2022", "structure_recherche": "Centre de recherche en linguistique appliqu\u00e9e", "numero_national_de_structure_de_recherche": "200715405U", "arborescence_geographique": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes>Lyon>Rh\u00f4ne>Lyon 7e", "prenom": "Marine", "lib_uai": "Universit\u00e9 Lumi\u00e8re - Lyon 2", "sexe": "femme", "filiere": "Innovation", "categorie_nomination": "Junior", "code_region": "R84", "code_uai": "0691775E", "acad": "Lyon", "code_categorie_nomination": 1.0, "code_commune": "69387", "code_sexe": "2", "section_cnu": "Sciences du langage : linguistique et phon\u00e9tique g\u00e9n\u00e9rales", "code_secteur_cnu": "2", "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "code_dep": "D069", "secteur_cnu": "Lettres et sciences humaines", "sigle_structure": "CERLA", "groupe_de_corps": "Ma\u00eetres de conf\u00e9rences et assimil\u00e9s", "code_groupe_cnu": "3", "type_nomination": "Nouveau membre junior", "fiche_scanr": "https://scanr.enseignementsup-recherche.gouv.fr/entite/200715405U", "membres": "Membre actuel"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.83714, 45.7492]}, "record_timestamp": "2022-06-09T14:22:15.560+02:00"}, {"datasetid": "fr-esr-iuf-les-membres", "recordid": "4eafd5c80f5c939145b337628763780354b2e70d", "fields": {"geolocalisation": [48.709629, 2.170077], "code_paysage": "G2qA7", "lien_notice_idref": "https://www.idref.fr/135555248", "groupe_cnu": "Math\u00e9matiques et Informatique", "code_section_cnu": "25", "arborescence_disciplinaire": "Sciences>Math\u00e9matiques et Informatique>Math\u00e9matiques", "code_nb_nomination": "NJ", "idref": "135555248", "code_acad": "A25", "commune": "Gif-sur-Yvette", "dep": "Essonne", "nom": "Schraen", "annee": "2022", "structure_recherche": "Laboratoire de math\u00e9matiques d'Orsay", "numero_national_de_structure_de_recherche": "199812953T", "arborescence_geographique": "\u00cele-de-France>Versailles>Essonne>Gif-sur-Yvette", "prenom": "Benjamin", "lib_uai": "Universit\u00e9 Paris-Saclay", "sexe": "homme", "filiere": "Recherche fondamentale", "categorie_nomination": "Junior", "code_region": "R11", "code_uai": "0912408Y", "acad": "Versailles", "code_categorie_nomination": 1.0, "code_commune": "91272", "code_sexe": "1", "section_cnu": "Math\u00e9matiques", "code_secteur_cnu": "3", "region": "\u00cele-de-France", "code_dep": "D091", "secteur_cnu": "Sciences", "sigle_structure": "LMO", "groupe_de_corps": "Professeurs et assimil\u00e9s", "code_groupe_cnu": "5", "type_nomination": "Nouveau membre junior", "fiche_scanr": "https://scanr.enseignementsup-recherche.gouv.fr/entite/199812953T", "membres": "Membre actuel"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.170077, 48.709629]}, "record_timestamp": "2022-06-09T14:22:15.560+02:00"}, {"datasetid": "fr-esr-iuf-les-membres", "recordid": "af1b691b00cc4868c39f7a0089e2f762c65523a1", "fields": {"geolocalisation": [48.8489, 2.34313], "code_paysage": "8k883", "lien_notice_idref": "https://www.idref.fr/122427440", "groupe_cnu": "Sciences humaines", "code_section_cnu": "18", "arborescence_disciplinaire": "Lettres et sciences humaines>Sciences humaines>Arts : plastiques, du spectacle, musique, musicologie, esth\u00e9tique, science de l'art", "code_nb_nomination": "NS", "idref": "122427440", "code_acad": "A01", "commune": "Paris  5e", "dep": "Paris", "nom": "Somaini", "annee": "2022", "structure_recherche": "LABORATOIRE INTERNATIONAL DE RECHERCHES EN ARTS - VISUAL AND PERFORMANCE STUDIES", "numero_national_de_structure_de_recherche": "201420793V", "arborescence_geographique": "\u00cele-de-France>Paris>Paris>Paris  5e", "prenom": "Antonio", "lib_uai": "Universit\u00e9 Sorbonne Nouvelle - Paris 3", "sexe": "homme", "filiere": "Innovation", "categorie_nomination": "Senior", "code_region": "R11", "code_uai": "0751719L", "acad": "Paris", "code_categorie_nomination": 2.0, "code_commune": "75105", "code_sexe": "1", "section_cnu": "Arts : plastiques, du spectacle, musique, musicologie, esth\u00e9tique, science de l'art", "code_secteur_cnu": "2", "region": "\u00cele-de-France", "code_dep": "D075", "secteur_cnu": "Lettres et sciences humaines", "sigle_structure": "EA7343", "groupe_de_corps": "Professeurs et assimil\u00e9s", "code_groupe_cnu": "4", "type_nomination": "Nouveau membre senior", "fiche_scanr": "https://scanr.enseignementsup-recherche.gouv.fr/entite/201420793V", "membres": "Membre actuel"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.34313, 48.8489]}, "record_timestamp": "2022-06-09T14:22:15.560+02:00"}, {"datasetid": "fr-esr-iuf-les-membres", "recordid": "872edc631ed4ce54e7f615a3aac630afbd085c8d", "fields": {"geolocalisation": [48.8274, 2.37608], "code_paysage": "Dk1Th", "lien_notice_idref": "https://www.idref.fr/060119357", "groupe_cnu": "Sciences humaines", "code_section_cnu": "19", "arborescence_disciplinaire": "Lettres et sciences humaines>Sciences humaines>Sociologie, d\u00e9mographie", "code_nb_nomination": "NS", "idref": "060119357", "code_acad": "A01", "commune": "Paris 13e", "dep": "Paris", "nom": "Yatzimirsky", "annee": "2022", "structure_recherche": "Centre d'Etudes en Sciences Sociales sur les Mondes Africains, Am\u00e9ricains et Asiatiques", "numero_national_de_structure_de_recherche": "201420722T", "arborescence_geographique": "\u00cele-de-France>Paris>Paris>Paris 13e", "prenom": "Marie-Caroline", "lib_uai": "Institut national des langues et civilisations orientales (INALCO)", "sexe": "femme", "filiere": "Innovation", "categorie_nomination": "Senior", "code_region": "R11", "code_uai": "0753488J", "acad": "Paris", "code_categorie_nomination": 2.0, "code_commune": "75113", "code_sexe": "2", "section_cnu": "Sociologie, d\u00e9mographie", "code_secteur_cnu": "2", "region": "\u00cele-de-France", "code_dep": "D075", "secteur_cnu": "Lettres et sciences humaines", "sigle_structure": "CESSMA", "groupe_de_corps": "Professeurs et assimil\u00e9s", "code_groupe_cnu": "4", "type_nomination": "Nouveau membre senior", "fiche_scanr": "https://scanr.enseignementsup-recherche.gouv.fr/entite/201420722T", "membres": "Membre actuel"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.37608, 48.8274]}, "record_timestamp": "2022-06-09T14:22:15.560+02:00"}, {"datasetid": "fr-esr-iuf-les-membres", "recordid": "5045e839eeceb73dfb186e3fcdb7ca4acd0ea196", "fields": {"geolocalisation": [45.19159, 5.76726], "code_paysage": "Y7ch7", "lien_notice_idref": "https://www.idref.fr/150173342", "groupe_cnu": "Droit et Science politique", "code_section_cnu": "2", "arborescence_disciplinaire": "Droit et sciences \u00e9conomiques>Droit et Science politique>Droit public", "code_nb_nomination": "NJ", "idref": "150173342", "code_acad": "A08", "commune": "Saint-Martin-d'H\u00e8res", "dep": "Is\u00e8re", "nom": "Ailincai", "annee": "2022", "structure_recherche": "CENTRE DE RECHERCHES JURIDIQUES EA1965", "numero_national_de_structure_de_recherche": "199513658X", "arborescence_geographique": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes>Grenoble>Is\u00e8re>Saint-Martin-d'H\u00e8res", "prenom": "Mihaela Anca", "lib_uai": "Universit\u00e9 Grenoble Alpes (UGA)", "sexe": "femme", "filiere": "Recherche fondamentale", "categorie_nomination": "Junior", "code_region": "R84", "code_uai": "0383546Y", "acad": "Grenoble", "code_categorie_nomination": 1.0, "code_commune": "38421", "code_sexe": "2", "section_cnu": "Droit public", "code_secteur_cnu": "1", "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "code_dep": "D038", "secteur_cnu": "Droit et sciences \u00e9conomiques", "sigle_structure": "CRJ", "groupe_de_corps": "Professeurs et assimil\u00e9s", "code_groupe_cnu": "1", "type_nomination": "Nouveau membre junior", "fiche_scanr": "https://scanr.enseignementsup-recherche.gouv.fr/entite/199513658X", "membres": "Membre actuel"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.76726, 45.19159]}, "record_timestamp": "2022-06-09T14:22:15.560+02:00"}, {"datasetid": "fr-esr-iuf-les-membres", "recordid": "a9d211375ae243ddb00b288b269c7a8d0752a6ab", "fields": {"geolocalisation": [45.7492, 4.83714], "code_paysage": "CUBKB", "lien_notice_idref": "https://www.idref.fr/146815823", "groupe_cnu": "Sciences humaines", "code_section_cnu": "22", "arborescence_disciplinaire": "Lettres et sciences humaines>Sciences humaines>Histoire et civilisations : histoire des mondes modernes, histoire du monde  contemporain ; de l'art; de la musique", "code_nb_nomination": "NJ", "idref": "146815823", "code_acad": "A10", "commune": "Lyon 7e", "dep": "Rh\u00f4ne", "nom": "Barreto", "annee": "2022", "structure_recherche": "UMR 5190 - LABORATOIRE DE RECHERCHE HISTORIQUE RHONE-ALPES (MODERNE ET CONTEMPORAINE)", "numero_national_de_structure_de_recherche": "200311861J", "arborescence_geographique": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes>Lyon>Rh\u00f4ne>Lyon 7e", "prenom": "Joana", "lib_uai": "Universit\u00e9 Lumi\u00e8re - Lyon 2", "sexe": "femme", "filiere": "Recherche fondamentale", "categorie_nomination": "Junior", "code_region": "R84", "code_uai": "0691775E", "acad": "Lyon", "code_categorie_nomination": 1.0, "code_commune": "69387", "code_sexe": "2", "section_cnu": "Histoire et civilisations : histoire des mondes modernes, histoire du monde  contemporain ; de l'art; de la musique", "code_secteur_cnu": "2", "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "code_dep": "D069", "secteur_cnu": "Lettres et sciences humaines", "sigle_structure": "LARHRA", "groupe_de_corps": "Ma\u00eetres de conf\u00e9rences et assimil\u00e9s", "code_groupe_cnu": "4", "type_nomination": "Nouveau membre junior", "fiche_scanr": "https://scanr.enseignementsup-recherche.gouv.fr/entite/200311861J", "membres": "Membre actuel"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.83714, 45.7492]}, "record_timestamp": "2022-06-09T14:22:15.560+02:00"}, {"datasetid": "fr-esr-iuf-les-membres", "recordid": "7bb338ffdba6cfdd725d292d5ba2e3a8d1bb2ac1", "fields": {"geolocalisation": [48.8468, 2.34488], "code_paysage": "6G2TU", "lien_notice_idref": "https://www.idref.fr/15155773X", "groupe_cnu": "Sciences humaines", "code_section_cnu": "22", "arborescence_disciplinaire": "Lettres et sciences humaines>Sciences humaines>Histoire et civilisations : histoire des mondes modernes, histoire du monde  contemporain ; de l'art; de la musique", "code_nb_nomination": "NJ", "idref": "15155773X", "code_acad": "A01", "commune": "Paris  5e", "dep": "Paris", "nom": "Calafat", "annee": "2022", "structure_recherche": "Institut d'histoire moderne et contemporaine", "numero_national_de_structure_de_recherche": "200012730S", "arborescence_geographique": "\u00cele-de-France>Paris>Paris>Paris  5e", "prenom": "Guillaume", "lib_uai": "Universit\u00e9 Paris 1 - Panth\u00e9on Sorbonne (Paris 1)", "sexe": "homme", "filiere": "Recherche fondamentale", "categorie_nomination": "Junior", "code_region": "R11", "code_uai": "0751717J", "acad": "Paris", "code_categorie_nomination": 1.0, "code_commune": "75105", "code_sexe": "1", "section_cnu": "Histoire et civilisations : histoire des mondes modernes, histoire du monde  contemporain ; de l'art; de la musique", "code_secteur_cnu": "2", "region": "\u00cele-de-France", "code_dep": "D075", "secteur_cnu": "Lettres et sciences humaines", "sigle_structure": "IHMC", "groupe_de_corps": "Ma\u00eetres de conf\u00e9rences et assimil\u00e9s", "code_groupe_cnu": "4", "type_nomination": "Nouveau membre junior", "fiche_scanr": "https://scanr.enseignementsup-recherche.gouv.fr/entite/200012730S", "membres": "Membre actuel"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.34488, 48.8468]}, "record_timestamp": "2022-06-09T14:22:15.560+02:00"}, {"datasetid": "fr-esr-iuf-les-membres", "recordid": "cee84547288f1e5f0cf04d4b4f374c744992d7b6", "fields": {"geolocalisation": [48.8468, 2.34488], "code_paysage": "6G2TU", "lien_notice_idref": "https://www.idref.fr/059503629", "groupe_cnu": "Sciences \u00e9conomique et de gestion", "code_section_cnu": "5", "arborescence_disciplinaire": "Droit et sciences \u00e9conomiques>Sciences \u00e9conomique et de gestion>Science \u00e9conomique g\u00e9n\u00e9rale", "code_nb_nomination": "NS", "idref": "059503629", "code_acad": "A01", "commune": "Paris  5e", "dep": "Paris", "nom": "Chiroleu-Assouline", "annee": "2022", "structure_recherche": "Paris Jourdan sciences \u00e9conomiques", "numero_national_de_structure_de_recherche": "199812873F", "arborescence_geographique": "\u00cele-de-France>Paris>Paris>Paris  5e", "prenom": "Mireille", "lib_uai": "Universit\u00e9 Paris 1 - Panth\u00e9on Sorbonne (Paris 1)", "sexe": "femme", "filiere": "Recherche fondamentale", "categorie_nomination": "Senior", "code_region": "R11", "code_uai": "0751717J", "acad": "Paris", "code_categorie_nomination": 2.0, "code_commune": "75105", "code_sexe": "2", "section_cnu": "Science \u00e9conomique g\u00e9n\u00e9rale", "code_secteur_cnu": "1", "region": "\u00cele-de-France", "code_dep": "D075", "secteur_cnu": "Droit et sciences \u00e9conomiques", "sigle_structure": "PJSE", "groupe_de_corps": "Professeurs et assimil\u00e9s", "code_groupe_cnu": "2", "type_nomination": "Nouveau membre senior", "fiche_scanr": "https://scanr.enseignementsup-recherche.gouv.fr/entite/201421782V", "membres": "Membre actuel"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.34488, 48.8468]}, "record_timestamp": "2022-06-09T14:22:15.560+02:00"}, {"datasetid": "fr-esr-iuf-les-membres", "recordid": "5264bc5ea4bdb8d7db2b3b251f89afca32cbee2a", "fields": {"geolocalisation": [43.61494, 3.87347], "code_paysage": "evv7S", "lien_notice_idref": "https://www.idref.fr/250390191", "groupe_cnu": "Physique", "code_section_cnu": "28", "arborescence_disciplinaire": "Sciences>Physique>Milieux denses et mat\u00e9riaux", "code_nb_nomination": "NJ", "idref": "250390191", "code_acad": "A11", "commune": "Montpellier", "dep": "H\u00e9rault", "nom": "Ciandrini", "annee": "2022", "structure_recherche": "Centre de Biologie Structurale", "numero_national_de_structure_de_recherche": "200717455X", "arborescence_geographique": "Occitanie>Montpellier>H\u00e9rault>Montpellier", "prenom": "Luca", "lib_uai": "Universit\u00e9 de Montpellier", "sexe": "homme", "filiere": "Recherche fondamentale", "categorie_nomination": "Junior", "code_region": "R76", "code_uai": "0342490X", "acad": "Montpellier", "code_categorie_nomination": 1.0, "code_commune": "34172", "code_sexe": "1", "section_cnu": "Milieux denses et mat\u00e9riaux", "code_secteur_cnu": "3", "region": "Occitanie", "code_dep": "D034", "secteur_cnu": "Sciences", "sigle_structure": "CBS", "groupe_de_corps": "Ma\u00eetres de conf\u00e9rences et assimil\u00e9s", "code_groupe_cnu": "6", "type_nomination": "Nouveau membre junior", "fiche_scanr": "https://scanr.enseignementsup-recherche.gouv.fr/entite/200717455X", "membres": "Membre actuel"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.87347, 43.61494]}, "record_timestamp": "2022-06-09T14:22:15.560+02:00"}, {"datasetid": "fr-esr-iuf-les-membres", "recordid": "3174261f4363c47d74139f0a7afa0c14629b336e", "fields": {"geolocalisation": [48.851304, 2.340246], "code_paysage": "bxPQe", "lien_notice_idref": "https://www.idref.fr/185432085", "groupe_cnu": "Langues et Litt\u00e9ratures", "code_section_cnu": "11", "arborescence_disciplinaire": "Lettres et sciences humaines>Langues et Litt\u00e9ratures>Langues et litt\u00e9ratures anglaises et anglo-saxonnes", "code_nb_nomination": "NJ", "idref": "185432085", "code_acad": "A01", "commune": "Paris  6e", "dep": "Paris", "nom": "Cl\u00e9ment", "annee": "2022", "structure_recherche": "HISTOIRE ET DYNAMIQUE DES ESPACES ANGLOPHONES: DU R\u00c9EL AU VIRTUEL", "numero_national_de_structure_de_recherche": "200615331T", "arborescence_geographique": "\u00cele-de-France>Paris>Paris>Paris  6e", "prenom": "Thibaut", "lib_uai": "Sorbonne Universit\u00e9 (Sorbonne U)", "sexe": "homme", "filiere": "Recherche fondamentale", "categorie_nomination": "Junior", "code_region": "R11", "code_uai": "0755890V", "acad": "Paris", "code_categorie_nomination": 1.0, "code_commune": "75106", "code_sexe": "1", "section_cnu": "Langues et litt\u00e9ratures anglaises et anglo-saxonnes", "code_secteur_cnu": "2", "region": "\u00cele-de-France", "code_dep": "D075", "secteur_cnu": "Lettres et sciences humaines", "sigle_structure": "HDEA", "groupe_de_corps": "Ma\u00eetres de conf\u00e9rences et assimil\u00e9s", "code_groupe_cnu": "3", "type_nomination": "Nouveau membre junior", "fiche_scanr": "https://scanr.enseignementsup-recherche.gouv.fr/entite/200615331T", "membres": "Membre actuel"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.340246, 48.851304]}, "record_timestamp": "2022-06-09T14:22:15.560+02:00"}, {"datasetid": "fr-esr-iuf-les-membres", "recordid": "0ba7ea4d3d6140ccfe5bc78611218c3c74f23b8c", "fields": {"geolocalisation": [45.78299, 4.76927], "code_paysage": "fWJJA", "lien_notice_idref": "https://www.idref.fr/161794858", "groupe_cnu": "Math\u00e9matiques et Informatique", "code_section_cnu": "26", "arborescence_disciplinaire": "Sciences>Math\u00e9matiques et Informatique>Math\u00e9matiques appliqu\u00e9es et applications des math\u00e9matiques", "code_nb_nomination": "NJ", "idref": "161794858", "code_acad": "A10", "commune": "\u00c9cully", "dep": "Rh\u00f4ne", "nom": "De Castro", "annee": "2022", "structure_recherche": "Institut Camille Jordan", "numero_national_de_structure_de_recherche": "200511878U", "arborescence_geographique": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes>Lyon>Rh\u00f4ne>\u00c9cully", "prenom": "Yohann", "lib_uai": "Centrale Lyon (EC Lyon)", "sexe": "homme", "filiere": "Recherche fondamentale", "categorie_nomination": "Junior", "code_region": "R84", "code_uai": "0690187D", "acad": "Lyon", "code_categorie_nomination": 1.0, "code_commune": "69081", "code_sexe": "1", "section_cnu": "Math\u00e9matiques appliqu\u00e9es et applications des math\u00e9matiques", "code_secteur_cnu": "3", "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "code_dep": "D069", "secteur_cnu": "Sciences", "sigle_structure": "ICJ", "groupe_de_corps": "Professeurs et assimil\u00e9s", "code_groupe_cnu": "5", "type_nomination": "Nouveau membre junior", "fiche_scanr": "https://scanr.enseignementsup-recherche.gouv.fr/entite/200511878U", "membres": "Membre actuel"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.76927, 45.78299]}, "record_timestamp": "2022-06-09T14:22:15.560+02:00"}, {"datasetid": "fr-esr-iuf-les-membres", "recordid": "e2ba5d26c983f1991262787e4aee4a5eb5cd5f24", "fields": {"geolocalisation": [44.809966, -0.596578], "code_paysage": "90I54", "lien_notice_idref": "https://www.idref.fr/191259144", "groupe_cnu": "Sciences humaines", "code_section_cnu": "19", "arborescence_disciplinaire": "Lettres et sciences humaines>Sciences humaines>Sociologie, d\u00e9mographie", "code_nb_nomination": "NJ", "idref": "191259144", "code_acad": "A04", "commune": "Talence", "dep": "Gironde", "nom": "Del\u00e8s", "annee": "2022", "structure_recherche": "CENTRE \u00c9MILE-DURKHEIM - SCIENCE POLITIQUE ET SOCIOLOGIE COMPARATIVES", "numero_national_de_structure_de_recherche": "197511801R", "arborescence_geographique": "Nouvelle-Aquitaine>Bordeaux>Gironde>Talence", "prenom": "Romain", "lib_uai": "Universit\u00e9 de Bordeaux (UBx)", "sexe": "homme", "filiere": "Recherche fondamentale", "categorie_nomination": "Junior", "code_region": "R75", "code_uai": "0333298F", "acad": "Bordeaux", "code_categorie_nomination": 1.0, "code_commune": "33522", "code_sexe": "1", "section_cnu": "Sociologie, d\u00e9mographie", "code_secteur_cnu": "2", "region": "Nouvelle-Aquitaine", "code_dep": "D033", "secteur_cnu": "Lettres et sciences humaines", "sigle_structure": "CED", "groupe_de_corps": "Ma\u00eetres de conf\u00e9rences et assimil\u00e9s", "code_groupe_cnu": "4", "type_nomination": "Nouveau membre junior", "fiche_scanr": "https://scanr.enseignementsup-recherche.gouv.fr/entite/197511801R", "membres": "Membre actuel"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.596578, 44.809966]}, "record_timestamp": "2022-06-09T14:22:15.560+02:00"}, {"datasetid": "fr-esr-iuf-les-membres", "recordid": "0ef8acc90ba83924928659b5e806d307b60a1e26", "fields": {"geolocalisation": [43.2935, 5.35781], "code_paysage": "xJdyB", "lien_notice_idref": "https://www.idref.fr/155064681", "groupe_cnu": "Pharmacie", "code_section_cnu": "85", "arborescence_disciplinaire": "Sant\u00e9>Pharmacie>Sciences physico-chimiques et ing\u00e9nierie appliqu\u00e9e \u00e0 la sant\u00e9", "code_nb_nomination": "NJ", "idref": "155064681", "code_acad": "A02", "commune": "Marseille  7e", "dep": "Bouches-du-Rh\u00f4ne", "nom": "Desmarchelier", "annee": "2022", "structure_recherche": "Centre recherche en CardioVasculaire et Nutrition", "numero_national_de_structure_de_recherche": "201822670T", "arborescence_geographique": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur>Aix-Marseille>Bouches-du-Rh\u00f4ne>Marseille  7e", "prenom": "Charles", "lib_uai": "Aix-Marseille Universit\u00e9 (AMU)", "sexe": "homme", "filiere": "Recherche fondamentale", "categorie_nomination": "Junior", "code_region": "R93", "code_uai": "0134009M", "acad": "Aix-Marseille", "code_categorie_nomination": 1.0, "code_commune": "13207", "code_sexe": "1", "section_cnu": "Sciences physico-chimiques et ing\u00e9nierie appliqu\u00e9e \u00e0 la sant\u00e9", "code_secteur_cnu": "4", "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "code_dep": "D013", "secteur_cnu": "Sant\u00e9", "sigle_structure": "C2VN", "groupe_de_corps": "Ma\u00eetres de conf\u00e9rences et assimil\u00e9s", "code_groupe_cnu": "11", "type_nomination": "Nouveau membre junior", "fiche_scanr": "https://scanr.enseignementsup-recherche.gouv.fr/entite/201822670T", "membres": "Membre actuel"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.35781, 43.2935]}, "record_timestamp": "2022-06-09T14:22:15.560+02:00"}, {"datasetid": "fr-esr-iuf-les-membres", "recordid": "d003676b8a8efe8cea49c63e6b1f61bd0719aeb2", "fields": {"geolocalisation": [48.946, 2.36213], "code_paysage": "Uxr7Z", "lien_notice_idref": "https://www.idref.fr/059152222", "groupe_cnu": "Sciences humaines", "code_section_cnu": "23", "arborescence_disciplinaire": "Lettres et sciences humaines>Sciences humaines>G\u00e9ographie physique, humaine, \u00e9conomique et r\u00e9gionale", "code_nb_nomination": "NS", "idref": "059152222", "code_acad": "A24", "commune": "Saint-Denis", "dep": "Seine-Saint-Denis", "nom": "Douzet", "annee": "2022", "structure_recherche": "IFG-LAB", "numero_national_de_structure_de_recherche": "199213073Z", "arborescence_geographique": "\u00cele-de-France>Cr\u00e9teil>Seine-Saint-Denis>Saint-Denis", "prenom": "Fr\u00e9d\u00e9rick", "lib_uai": "Universit\u00e9 Paris 8 - Vincennes - Saint-Denis", "sexe": "femme", "filiere": "Recherche fondamentale", "categorie_nomination": "Senior", "code_region": "R11", "code_uai": "0931827F", "acad": "Cr\u00e9teil", "code_categorie_nomination": 2.0, "code_commune": "93066", "code_sexe": "2", "section_cnu": "G\u00e9ographie physique, humaine, \u00e9conomique et r\u00e9gionale", "code_secteur_cnu": "2", "region": "\u00cele-de-France", "code_dep": "D093", "secteur_cnu": "Lettres et sciences humaines", "groupe_de_corps": "Professeurs et assimil\u00e9s", "code_groupe_cnu": "4", "type_nomination": "Nouveau membre senior", "fiche_scanr": "https://scanr.enseignementsup-recherche.gouv.fr/entite/199213073Z", "membres": "Membre actuel"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.36213, 48.946]}, "record_timestamp": "2022-06-09T14:22:15.560+02:00"}, {"datasetid": "fr-esr-iuf-les-membres", "recordid": "b94536fe595506c58153f44452f671a3927a3812", "fields": {"geolocalisation": [48.946, 2.36213], "code_paysage": "Uxr7Z", "lien_notice_idref": "https://www.idref.fr/119587106", "groupe_cnu": "Droit et Science politique", "code_section_cnu": "4", "arborescence_disciplinaire": "Droit et sciences \u00e9conomiques>Droit et Science politique>Science politique", "code_nb_nomination": "NJ", "idref": "119587106", "code_acad": "A24", "commune": "Saint-Denis", "dep": "Seine-Saint-Denis", "nom": "Guilbaud", "annee": "2022", "structure_recherche": "Centre de Recherches Sociologiques et Politiques de Paris - CRESPPA", "numero_national_de_structure_de_recherche": "200918478A", "arborescence_geographique": "\u00cele-de-France>Cr\u00e9teil>Seine-Saint-Denis>Saint-Denis", "prenom": "Auriane", "lib_uai": "Universit\u00e9 Paris 8 - Vincennes - Saint-Denis", "sexe": "femme", "filiere": "Recherche fondamentale", "categorie_nomination": "Junior", "code_region": "R11", "code_uai": "0931827F", "acad": "Cr\u00e9teil", "code_categorie_nomination": 1.0, "code_commune": "93066", "code_sexe": "2", "section_cnu": "Science politique", "code_secteur_cnu": "1", "region": "\u00cele-de-France", "code_dep": "D093", "secteur_cnu": "Droit et sciences \u00e9conomiques", "sigle_structure": "CRESPPA", "groupe_de_corps": "Ma\u00eetres de conf\u00e9rences et assimil\u00e9s", "code_groupe_cnu": "1", "type_nomination": "Nouveau membre junior", "fiche_scanr": "https://scanr.enseignementsup-recherche.gouv.fr/entite/200918478A", "membres": "Membre actuel"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.36213, 48.946]}, "record_timestamp": "2022-06-09T14:22:15.560+02:00"}, {"datasetid": "fr-esr-iuf-les-membres", "recordid": "608624512423d34e5a02415fe33e1e3266e2c2ec", "fields": {"geolocalisation": [47.2408, 6.02265], "code_paysage": "7Mpgt", "lien_notice_idref": "https://www.idref.fr/05984003X", "groupe_cnu": "M\u00e9canique, G\u00e9nie m\u00e9canique, G\u00e9nie informatique", "code_section_cnu": "63", "arborescence_disciplinaire": "Sciences>M\u00e9canique, G\u00e9nie m\u00e9canique, G\u00e9nie informatique>\u00c9lectronique, optronique et syst\u00e8mes", "code_nb_nomination": "NS", "idref": "05984003X", "code_acad": "A03", "commune": "Besan\u00e7on", "dep": "Doubs", "nom": "Hissel", "annee": "2022", "structure_recherche": "INSTITUT FRANCHE-COMTE ELECTRONIQUE MECANIQUE THERMIQUE ET OPTIQUE - SCIENCES ET TECHNOLOGIES", "numero_national_de_structure_de_recherche": "200412232H", "arborescence_geographique": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9>Besan\u00e7on>Doubs>Besan\u00e7on", "prenom": "Daniel", "lib_uai": "Universit\u00e9 de Franche-Comt\u00e9 (UFC)", "sexe": "homme", "filiere": "Innovation", "categorie_nomination": "Senior", "code_region": "R27", "code_uai": "0251215K", "acad": "Besan\u00e7on", "code_categorie_nomination": 2.0, "code_commune": "25056", "code_sexe": "1", "section_cnu": "Electronique, optronique et syst\u00e8mes", "code_secteur_cnu": "3", "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "code_dep": "D025", "secteur_cnu": "Sciences", "sigle_structure": "FEMTO-ST", "groupe_de_corps": "Professeurs et assimil\u00e9s", "code_groupe_cnu": "9", "type_nomination": "Nouveau membre senior", "fiche_scanr": "https://scanr.enseignementsup-recherche.gouv.fr/entite/200412232H", "membres": "Membre actuel"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.02265, 47.2408]}, "record_timestamp": "2022-06-09T14:22:15.560+02:00"}, {"datasetid": "fr-esr-iuf-les-membres", "recordid": "cdb9a045914c38a4038e065385e8bfa5cc15e3af", "fields": {"geolocalisation": [47.38376, 0.67367], "code_paysage": "cqkij", "lien_notice_idref": "https://www.idref.fr/190611235", "groupe_cnu": "Sciences humaines", "code_section_cnu": "21", "arborescence_disciplinaire": "Lettres et sciences humaines>Sciences humaines>Histoire et civilisations : histoire et arch\u00e9ologie des mondes anciens et  des mondes m\u00e9di\u00e9vaux; de l'art", "code_nb_nomination": "NJ", "idref": "190611235", "code_acad": "A18", "commune": "Tours", "dep": "Indre-et-Loire", "nom": "Hochard", "annee": "2022", "structure_recherche": "CENTRE TOURANGEAU D'HISTOIRE ET D'ETUDE DES SOURCES", "numero_national_de_structure_de_recherche": "201220234W", "arborescence_geographique": "Centre-Val de Loire>Orl\u00e9ans-Tours>Indre-et-Loire>Tours", "prenom": "Pierre-Olivier", "lib_uai": "Universit\u00e9 de Tours", "sexe": "homme", "filiere": "Recherche fondamentale", "categorie_nomination": "Junior", "code_region": "R24", "code_uai": "0370800U", "acad": "Orl\u00e9ans-Tours", "code_categorie_nomination": 1.0, "code_commune": "37261", "code_sexe": "1", "section_cnu": "Histoire et civilisations : histoire et arch\u00e9ologie des mondes anciens et  des mondes m\u00e9di\u00e9vaux; de l'art", "code_secteur_cnu": "2", "region": "Centre-Val de Loire", "code_dep": "D037", "secteur_cnu": "Lettres et sciences humaines", "sigle_structure": "CETHIS", "groupe_de_corps": "Ma\u00eetres de conf\u00e9rences et assimil\u00e9s", "code_groupe_cnu": "4", "type_nomination": "Nouveau membre junior", "fiche_scanr": "https://scanr.enseignementsup-recherche.gouv.fr/entite/201220234W", "membres": "Membre actuel"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.67367, 47.38376]}, "record_timestamp": "2022-06-09T14:22:15.560+02:00"}, {"datasetid": "fr-esr-iuf-les-membres", "recordid": "f49d4be448e14d3b3f787103d714cd1c9d6561d2", "fields": {"geolocalisation": [47.209413, -1.555908], "code_paysage": "qUCQp", "lien_notice_idref": "https://www.idref.fr/167760378", "groupe_cnu": "Chimie", "code_section_cnu": "31", "arborescence_disciplinaire": "Sciences>Chimie>Chimie th\u00e9orique, physique, analytique", "code_nb_nomination": "JS", "idref": "167760378", "code_acad": "A17", "commune": "Nantes", "dep": "Loire-Atlantique", "nom": "Jacquemin", "annee": "2022", "structure_recherche": "CHIMIE ET INTERDISCIPLINARITE : SYNTHESE, ANALYSE, MODELISATION", "numero_national_de_structure_de_recherche": "200812273K", "arborescence_geographique": "Pays de la Loire>Nantes>Loire-Atlantique>Nantes", "prenom": "Denis", "lib_uai": "Universit\u00e9 de Nantes", "sexe": "homme", "filiere": "Recherche fondamentale", "categorie_nomination": "Senior", "code_region": "R52", "code_uai": "0442953W", "acad": "Nantes", "code_categorie_nomination": 2.0, "code_commune": "44109", "code_sexe": "1", "section_cnu": "Chimie th\u00e9orique, physique, analytique", "code_secteur_cnu": "3", "region": "Pays de la Loire", "code_dep": "D044", "secteur_cnu": "Sciences", "sigle_structure": "CEISAM", "groupe_de_corps": "Professeurs et assimil\u00e9s", "code_groupe_cnu": "7", "type_nomination": "Senior ex junior", "fiche_scanr": "https://scanr.enseignementsup-recherche.gouv.fr/entite/200812273K", "membres": "Membre actuel"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.555908, 47.209413]}, "record_timestamp": "2022-06-09T14:22:15.560+02:00"}, {"datasetid": "fr-esr-iuf-les-membres", "recordid": "4fdabc21898132f7c12973f1ad6272f3fc88d8e0", "fields": {"geolocalisation": [49.18884, -0.36382], "code_paysage": "p25Q3", "lien_notice_idref": "https://www.idref.fr/176376135", "groupe_cnu": "Sciences humaines", "code_section_cnu": "18", "arborescence_disciplinaire": "Lettres et sciences humaines>Sciences humaines>Arts : plastiques, du spectacle, musique, musicologie, esth\u00e9tique, science de l'art", "code_nb_nomination": "NJ", "idref": "176376135", "code_acad": "A05", "commune": "Caen", "dep": "Calvados", "nom": "Juan", "annee": "2022", "structure_recherche": "LETTRES, ARTS DU SPECTACLE, LANGUES ROMANES", "numero_national_de_structure_de_recherche": "200815493K", "arborescence_geographique": "Normandie>Caen>Calvados>Caen", "prenom": "Myriam", "lib_uai": "Universit\u00e9 de Caen Normandie (UNICAEN)", "sexe": "femme", "filiere": "Recherche fondamentale", "categorie_nomination": "Junior", "code_region": "R28", "code_uai": "0141408E", "acad": "Caen", "code_categorie_nomination": 1.0, "code_commune": "14118", "code_sexe": "2", "section_cnu": "Arts : plastiques, du spectacle, musique, musicologie, esth\u00e9tique, science de l'art", "code_secteur_cnu": "2", "region": "Normandie", "code_dep": "D014", "secteur_cnu": "Lettres et sciences humaines", "sigle_structure": "LASLAR", "groupe_de_corps": "Ma\u00eetres de conf\u00e9rences et assimil\u00e9s", "code_groupe_cnu": "4", "type_nomination": "Nouveau membre junior", "fiche_scanr": "https://scanr.enseignementsup-recherche.gouv.fr/entite/200815493K", "membres": "Membre actuel"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.36382, 49.18884]}, "record_timestamp": "2022-06-09T14:22:15.560+02:00"}, {"datasetid": "fr-esr-iuf-les-membres", "recordid": "e88d5c0661238d97ab555b06e58e93cfa3264f09", "fields": {"geolocalisation": [48.709629, 2.170077], "code_paysage": "G2qA7", "lien_notice_idref": "https://www.idref.fr/129128651", "groupe_cnu": "Physique", "code_section_cnu": "29", "arborescence_disciplinaire": "Sciences>Physique>Constituants \u00e9l\u00e9mentaires", "code_nb_nomination": "JS", "idref": "129128651", "code_acad": "A25", "commune": "Gif-sur-Yvette", "dep": "Essonne", "nom": "Khan", "annee": "2022", "structure_recherche": "Laboratoire de physique des 2 infinis \u2013 Ir\u00e8ne Joliot-Curie", "numero_national_de_structure_de_recherche": "202023524M", "arborescence_geographique": "\u00cele-de-France>Versailles>Essonne>Gif-sur-Yvette", "prenom": "Elias", "lib_uai": "Universit\u00e9 Paris-Saclay", "sexe": "homme", "filiere": "Recherche fondamentale", "categorie_nomination": "Senior", "code_region": "R11", "code_uai": "0912408Y", "acad": "Versailles", "code_categorie_nomination": 2.0, "code_commune": "91272", "code_sexe": "1", "section_cnu": "Constituants \u00e9l\u00e9mentaires", "code_secteur_cnu": "3", "region": "\u00cele-de-France", "code_dep": "D091", "secteur_cnu": "Sciences", "groupe_de_corps": "Professeurs et assimil\u00e9s", "code_groupe_cnu": "6", "type_nomination": "Senior ex junior", "fiche_scanr": "https://scanr.enseignementsup-recherche.gouv.fr/entite/202023524M", "membres": "Membre actuel"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.170077, 48.709629]}, "record_timestamp": "2022-06-09T14:22:15.560+02:00"}, {"datasetid": "fr-esr-iuf-les-membres", "recordid": "30d2873cf8e0898d98b99e2301eed3ecb85a328f", "fields": {"geolocalisation": [43.56287, 1.46597], "code_paysage": "m7K6T", "lien_notice_idref": "https://www.idref.fr/131123181", "groupe_cnu": "Physique", "code_section_cnu": "28", "arborescence_disciplinaire": "Sciences>Physique>Milieux denses et mat\u00e9riaux", "code_nb_nomination": "NJ", "idref": "131123181", "code_acad": "A16", "commune": "Toulouse", "dep": "Haute-Garonne", "nom": "Lacroix", "annee": "2022", "structure_recherche": "LABORATOIRE DE PHYSIQUE ET CHIMIE DES NANO-OBJETS", "numero_national_de_structure_de_recherche": "200711884S", "arborescence_geographique": "Occitanie>Toulouse>Haute-Garonne>Toulouse", "prenom": "Lise-Marie", "lib_uai": "Universit\u00e9 Toulouse III - Paul Sabatier", "sexe": "femme", "filiere": "Recherche fondamentale", "categorie_nomination": "Junior", "code_region": "R76", "code_uai": "0311384L", "acad": "Toulouse", "code_categorie_nomination": 1.0, "code_commune": "31555", "code_sexe": "2", "section_cnu": "Milieux denses et mat\u00e9riaux", "code_secteur_cnu": "3", "region": "Occitanie", "code_dep": "D031", "secteur_cnu": "Sciences", "sigle_structure": "LPCNO", "groupe_de_corps": "Ma\u00eetres de conf\u00e9rences et assimil\u00e9s", "code_groupe_cnu": "6", "type_nomination": "Nouveau membre junior", "fiche_scanr": "https://scanr.enseignementsup-recherche.gouv.fr/entite/200711884S", "membres": "Membre actuel"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.46597, 43.56287]}, "record_timestamp": "2022-06-09T14:22:15.560+02:00"}, {"datasetid": "fr-esr-iuf-les-membres", "recordid": "032448cf974a68d288a5c1e40329d0b933b0cc58", "fields": {"geolocalisation": [47.2408, 6.02265], "code_paysage": "7Mpgt", "lien_notice_idref": "https://www.idref.fr/034874062", "groupe_cnu": "Langues et Litt\u00e9ratures", "code_section_cnu": "10", "arborescence_disciplinaire": "Lettres et sciences humaines>Langues et Litt\u00e9ratures>Litt\u00e9ratures compar\u00e9es", "code_nb_nomination": "NS", "idref": "034874062", "code_acad": "A03", "commune": "Besan\u00e7on", "dep": "Doubs", "nom": "Louis", "annee": "2022", "structure_recherche": "CENTRE DE RECHERCHES INTERDISCIPLINAIRES ET TRANSCULTURELLES", "numero_national_de_structure_de_recherche": "199114522D", "arborescence_geographique": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9>Besan\u00e7on>Doubs>Besan\u00e7on", "prenom": "Annick", "lib_uai": "Universit\u00e9 de Franche-Comt\u00e9 (UFC)", "sexe": "femme", "filiere": "Recherche fondamentale", "categorie_nomination": "Senior", "code_region": "R27", "code_uai": "0251215K", "acad": "Besan\u00e7on", "code_categorie_nomination": 2.0, "code_commune": "25056", "code_sexe": "2", "section_cnu": "Litt\u00e9ratures compar\u00e9es", "code_secteur_cnu": "2", "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "code_dep": "D025", "secteur_cnu": "Lettres et sciences humaines", "sigle_structure": "CRIT", "groupe_de_corps": "Professeurs et assimil\u00e9s", "code_groupe_cnu": "3", "type_nomination": "Nouveau membre senior", "fiche_scanr": "https://scanr.enseignementsup-recherche.gouv.fr/entite/199114522D", "membres": "Membre actuel"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.02265, 47.2408]}, "record_timestamp": "2022-06-09T14:22:15.560+02:00"}, {"datasetid": "fr-esr-iuf-les-membres", "recordid": "963e0c9ab02ebc7201fe6967134f6f65e02908b8", "fields": {"geolocalisation": [48.830824, 2.340516], "code_paysage": "QXnpG", "lien_notice_idref": "https://www.idref.fr/081690584", "groupe_cnu": "Biologie et Biochimie", "code_section_cnu": "67", "arborescence_disciplinaire": "Sciences>Biologie et Biochimie>Biologie des populations et \u00e9cologie", "code_nb_nomination": "JS", "idref": "081690584", "code_acad": "A01", "commune": "Paris 14e", "dep": "Paris", "nom": "Manel", "annee": "2022", "structure_recherche": "Centre d'Ecologie Fonctionnelle et Evolutive", "numero_national_de_structure_de_recherche": "200311847U", "arborescence_geographique": "\u00cele-de-France>Paris>Paris>Paris 14e", "prenom": "St\u00e9phanie", "lib_uai": "\u00c9cole pratique des hautes \u00e9tudes (EPHE)", "sexe": "femme", "filiere": "Recherche fondamentale", "categorie_nomination": "Senior", "code_region": "R11", "code_uai": "0753486G", "acad": "Paris", "code_categorie_nomination": 2.0, "code_commune": "75114", "code_sexe": "2", "section_cnu": "Biologie des populations et \u00e9cologie", "code_secteur_cnu": "3", "region": "\u00cele-de-France", "code_dep": "D075", "secteur_cnu": "Sciences", "sigle_structure": "CEFE", "groupe_de_corps": "Professeurs et assimil\u00e9s", "code_groupe_cnu": "10", "type_nomination": "Senior ex junior", "fiche_scanr": "https://scanr.enseignementsup-recherche.gouv.fr/entite/200311847U", "membres": "Membre actuel"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.340516, 48.830824]}, "record_timestamp": "2022-06-09T14:22:15.560+02:00"}, {"datasetid": "fr-esr-iuf-les-membres", "recordid": "7cad6d98b5b3b4f3ff000b8666ed1c2125ce1999", "fields": {"geolocalisation": [45.7337, 4.83376], "code_paysage": "kWved", "lien_notice_idref": "https://www.idref.fr/100550363", "groupe_cnu": "Physique", "code_section_cnu": "28", "arborescence_disciplinaire": "Sciences>Physique>Milieux denses et mat\u00e9riaux", "code_nb_nomination": "JS", "idref": "100550363", "code_acad": "A10", "commune": "Lyon 7e", "dep": "Rh\u00f4ne", "nom": "Manneville", "annee": "2022", "structure_recherche": "LABORATOIRE DE PHYSIQUE DE L'ENS DE LYON", "numero_national_de_structure_de_recherche": "199812078S", "arborescence_geographique": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes>Lyon>Rh\u00f4ne>Lyon 7e", "prenom": "S\u00e9bastien", "lib_uai": "\u00c9cole normale sup\u00e9rieure de Lyon (ENS de Lyon)", "sexe": "homme", "filiere": "Recherche fondamentale", "categorie_nomination": "Senior", "code_region": "R84", "code_uai": "0694123G", "acad": "Lyon", "code_categorie_nomination": 2.0, "code_commune": "69387", "code_sexe": "1", "section_cnu": "Milieux denses et mat\u00e9riaux", "code_secteur_cnu": "3", "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "code_dep": "D069", "secteur_cnu": "Sciences", "groupe_de_corps": "Professeurs et assimil\u00e9s", "code_groupe_cnu": "6", "type_nomination": "Senior ex junior", "fiche_scanr": "https://scanr.enseignementsup-recherche.gouv.fr/entite/199812078S", "membres": "Membre actuel"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.83376, 45.7337]}, "record_timestamp": "2022-06-09T14:22:15.560+02:00"}, {"datasetid": "fr-esr-iuf-les-membres", "recordid": "c70262ccd434f9f7f7e2499f341af8e6d35a1b04", "fields": {"geolocalisation": [45.42472, 4.39264], "code_paysage": "tIJ02", "lien_notice_idref": "https://www.idref.fr/221446141", "groupe_cnu": "Math\u00e9matiques et Informatique", "code_section_cnu": "26", "arborescence_disciplinaire": "Sciences>Math\u00e9matiques et Informatique>Math\u00e9matiques appliqu\u00e9es et applications des math\u00e9matiques", "code_nb_nomination": "NJ", "idref": "221446141", "code_acad": "A10", "commune": "Saint-\u00c9tienne", "dep": "Loire", "nom": "Marchal", "annee": "2022", "structure_recherche": "Institut Camille Jordan", "numero_national_de_structure_de_recherche": "200511878U", "arborescence_geographique": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes>Lyon>Loire>Saint-\u00c9tienne", "prenom": "Olivier", "lib_uai": "Universit\u00e9 Jean Monnet (UJM)", "sexe": "homme", "filiere": "Recherche fondamentale", "categorie_nomination": "Junior", "code_region": "R84", "code_uai": "0421095M", "acad": "Lyon", "code_categorie_nomination": 1.0, "code_commune": "42218", "code_sexe": "1", "section_cnu": "Math\u00e9matiques appliqu\u00e9es et applications des math\u00e9matiques", "code_secteur_cnu": "3", "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "code_dep": "D042", "secteur_cnu": "Sciences", "sigle_structure": "ICJ", "groupe_de_corps": "Ma\u00eetres de conf\u00e9rences et assimil\u00e9s", "code_groupe_cnu": "5", "type_nomination": "Nouveau membre junior", "fiche_scanr": "https://scanr.enseignementsup-recherche.gouv.fr/entite/200511878U", "membres": "Membre actuel"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.39264, 45.42472]}, "record_timestamp": "2022-06-09T14:22:15.560+02:00"}, {"datasetid": "fr-esr-iuf-les-membres", "recordid": "2ff45735720c9cd8237000c2797b8e0d727c66e0", "fields": {"geolocalisation": [48.709629, 2.170077], "code_paysage": "G2qA7", "lien_notice_idref": "https://www.idref.fr/180843826", "groupe_cnu": "Math\u00e9matiques et Informatique", "code_section_cnu": "27", "arborescence_disciplinaire": "Sciences>Math\u00e9matiques et Informatique>Informatique", "code_nb_nomination": "NJ", "idref": "180843826", "code_acad": "A25", "commune": "Gif-sur-Yvette", "dep": "Essonne", "nom": "Nowak", "annee": "2022", "structure_recherche": "Laboratoire Interdisciplinaire des Sciences du Num\u00e9rique", "numero_national_de_structure_de_recherche": "202123711L", "arborescence_geographique": "\u00cele-de-France>Versailles>Essonne>Gif-sur-Yvette", "prenom": "Thomas", "lib_uai": "Universit\u00e9 Paris-Saclay", "sexe": "homme", "filiere": "Recherche fondamentale", "categorie_nomination": "Junior", "code_region": "R11", "code_uai": "0912408Y", "acad": "Versailles", "code_categorie_nomination": 1.0, "code_commune": "91272", "code_sexe": "1", "section_cnu": "Informatique", "code_secteur_cnu": "3", "region": "\u00cele-de-France", "code_dep": "D091", "secteur_cnu": "Sciences", "sigle_structure": "LISN", "groupe_de_corps": "Ma\u00eetres de conf\u00e9rences et assimil\u00e9s", "code_groupe_cnu": "5", "type_nomination": "Nouveau membre junior", "fiche_scanr": "https://scanr.enseignementsup-recherche.gouv.fr/entite/202123711L", "membres": "Membre actuel"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.170077, 48.709629]}, "record_timestamp": "2022-06-09T14:22:15.560+02:00"}, {"datasetid": "fr-esr-iuf-les-membres", "recordid": "91d6e942dee5b2fe8c7d687f81813445ac90663a", "fields": {"geolocalisation": [47.85065, 1.93397], "code_paysage": "HCBvW", "lien_notice_idref": "https://www.idref.fr/10692396X", "groupe_cnu": "Biologie et Biochimie", "code_section_cnu": "64", "arborescence_disciplinaire": "Sciences>Biologie et Biochimie>Biochimie et biologie mol\u00e9culaire", "code_nb_nomination": "NS", "idref": "10692396X", "code_acad": "A18", "commune": "Orl\u00e9ans", "dep": "Loiret", "nom": "Pichon", "annee": "2022", "structure_recherche": "Centre de biophysique mol\u00e9culaire", "numero_national_de_structure_de_recherche": "196717612S", "arborescence_geographique": "Centre-Val de Loire>Orl\u00e9ans-Tours>Loiret>Orl\u00e9ans", "prenom": "Chantal", "lib_uai": "Universit\u00e9 d'Orl\u00e9ans", "sexe": "femme", "filiere": "Innovation", "categorie_nomination": "Senior", "code_region": "R24", "code_uai": "0450855K", "acad": "Orl\u00e9ans-Tours", "code_categorie_nomination": 2.0, "code_commune": "45234", "code_sexe": "2", "section_cnu": "Biochimie et biologie mol\u00e9culaire", "code_secteur_cnu": "3", "region": "Centre-Val de Loire", "code_dep": "D045", "secteur_cnu": "Sciences", "sigle_structure": "CBM", "groupe_de_corps": "Professeurs et assimil\u00e9s", "code_groupe_cnu": "10", "type_nomination": "Nouveau membre senior", "fiche_scanr": "https://scanr.enseignementsup-recherche.gouv.fr/entite/196717612S", "membres": "Membre actuel"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.93397, 47.85065]}, "record_timestamp": "2022-06-09T14:22:15.560+02:00"}, {"datasetid": "fr-esr-iuf-les-membres", "recordid": "94d2e7c71e1336c3a9b656a57fa9c6d67f6c7d5f", "fields": {"geolocalisation": [48.79959, 2.14159], "code_paysage": "V13Pk", "lien_notice_idref": "https://www.idref.fr/157150062", "groupe_cnu": "Math\u00e9matiques et Informatique", "code_section_cnu": "25", "arborescence_disciplinaire": "Sciences>Math\u00e9matiques et Informatique>Math\u00e9matiques", "code_nb_nomination": "NJ", "idref": "157150062", "code_acad": "A25", "commune": "Versailles", "dep": "Yvelines", "nom": "Plamondon", "annee": "2022", "structure_recherche": "Laboratoire de math\u00e9matiques de Versailles", "numero_national_de_structure_de_recherche": "200111674P", "arborescence_geographique": "\u00cele-de-France>Versailles>Yvelines>Versailles", "prenom": "Pierre-Guy", "lib_uai": "Universit\u00e9 de Versailles Saint-Quentin-en-Yvelines (UVSQ)", "sexe": "homme", "filiere": "Recherche fondamentale", "categorie_nomination": "Junior", "code_region": "R11", "code_uai": "0781944P", "acad": "Versailles", "code_categorie_nomination": 1.0, "code_commune": "78646", "code_sexe": "1", "section_cnu": "Math\u00e9matiques", "code_secteur_cnu": "3", "region": "\u00cele-de-France", "code_dep": "D078", "secteur_cnu": "Sciences", "sigle_structure": "LMV", "groupe_de_corps": "Professeurs et assimil\u00e9s", "code_groupe_cnu": "5", "type_nomination": "Nouveau membre junior", "fiche_scanr": "https://scanr.enseignementsup-recherche.gouv.fr/entite/200111674P", "membres": "Membre actuel"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.14159, 48.79959]}, "record_timestamp": "2022-06-09T14:22:15.560+02:00"}, {"datasetid": "fr-esr-iuf-les-membres", "recordid": "25aa434c54f15589e98777810b678bb820e112a7", "fields": {"geolocalisation": [43.61494, 3.87347], "code_paysage": "evv7S", "lien_notice_idref": "https://www.idref.fr/171428218", "groupe_cnu": "Biologie et Biochimie", "code_section_cnu": "65", "arborescence_disciplinaire": "Sciences>Biologie et Biochimie>Biologie cellulaire", "code_nb_nomination": "NJ", "idref": "171428218", "code_acad": "A11", "commune": "Montpellier", "dep": "H\u00e9rault", "nom": "Poli", "annee": "2022", "structure_recherche": "Institut de G\u00e9n\u00e9tique Humaine", "numero_national_de_structure_de_recherche": "201722404H", "arborescence_geographique": "Occitanie>Montpellier>H\u00e9rault>Montpellier", "prenom": "J\u00e9r\u00f4me", "lib_uai": "Universit\u00e9 de Montpellier", "sexe": "homme", "filiere": "Recherche fondamentale", "categorie_nomination": "Junior", "code_region": "R76", "code_uai": "0342490X", "acad": "Montpellier", "code_categorie_nomination": 1.0, "code_commune": "34172", "code_sexe": "1", "section_cnu": "Biologie cellulaire", "code_secteur_cnu": "3", "region": "Occitanie", "code_dep": "D034", "secteur_cnu": "Sciences", "sigle_structure": "IGH", "groupe_de_corps": "Ma\u00eetres de conf\u00e9rences et assimil\u00e9s", "code_groupe_cnu": "10", "type_nomination": "Nouveau membre junior", "fiche_scanr": "https://scanr.enseignementsup-recherche.gouv.fr/entite/201722404H", "membres": "Membre actuel"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.87347, 43.61494]}, "record_timestamp": "2022-06-09T14:22:15.560+02:00"}, {"datasetid": "fr-esr-iuf-les-membres", "recordid": "5e883dc881f10cb1ee4f6b0a2c9a496d48b3bdf1", "fields": {"geolocalisation": [48.79959, 2.14159], "code_paysage": "V13Pk", "lien_notice_idref": "https://www.idref.fr/059444487", "groupe_cnu": "Sciences humaines", "code_section_cnu": "22", "arborescence_disciplinaire": "Lettres et sciences humaines>Sciences humaines>Histoire et civilisations : histoire des mondes modernes, histoire du monde  contemporain ; de l'art; de la musique", "code_nb_nomination": "JS", "idref": "059444487", "code_acad": "A25", "commune": "Versailles", "dep": "Yvelines", "nom": "Quenet", "annee": "2022", "structure_recherche": "Centre d'Histoire Culturelle des Soci\u00e9t\u00e9s Contemporaines", "numero_national_de_structure_de_recherche": "199813979H", "arborescence_geographique": "\u00cele-de-France>Versailles>Yvelines>Versailles", "prenom": "Gregory", "lib_uai": "Universit\u00e9 de Versailles Saint-Quentin-en-Yvelines (UVSQ)", "sexe": "homme", "filiere": "Recherche fondamentale", "categorie_nomination": "Senior", "code_region": "R11", "code_uai": "0781944P", "acad": "Versailles", "code_categorie_nomination": 2.0, "code_commune": "78646", "code_sexe": "1", "section_cnu": "Histoire et civilisations : histoire des mondes modernes, histoire du monde  contemporain ; de l'art; de la musique", "code_secteur_cnu": "2", "region": "\u00cele-de-France", "code_dep": "D078", "secteur_cnu": "Lettres et sciences humaines", "sigle_structure": "CHCSC", "groupe_de_corps": "Professeurs et assimil\u00e9s", "code_groupe_cnu": "4", "type_nomination": "Senior ex junior", "fiche_scanr": "https://scanr.enseignementsup-recherche.gouv.fr/entite/199813979H", "membres": "Membre actuel"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.14159, 48.79959]}, "record_timestamp": "2022-06-09T14:22:15.560+02:00"}, {"datasetid": "fr-esr-iuf-les-membres", "recordid": "01ffda1c718f737d0cb981ac8be3d1c93fe59deb", "fields": {"geolocalisation": [48.851906, 2.340105], "code_paysage": "5cZyU", "lien_notice_idref": "https://www.idref.fr/03510368X", "groupe_cnu": "Chimie", "code_section_cnu": "32", "arborescence_disciplinaire": "Sciences>Chimie>Chimie organique, min\u00e9rale, industrielle", "code_nb_nomination": "JS", "idref": "03510368X", "code_acad": "A01", "commune": "Paris  6e", "dep": "Paris", "nom": "Robert", "annee": "2022", "structure_recherche": "Laboratoire d'Electrochimie Mol\u00e9culaire", "numero_national_de_structure_de_recherche": "199712637D", "arborescence_geographique": "\u00cele-de-France>Paris>Paris>Paris  6e", "prenom": "Marc", "lib_uai": "Universit\u00e9 Paris Cit\u00e9", "sexe": "homme", "filiere": "Innovation", "categorie_nomination": "Senior", "code_region": "R11", "code_uai": "0755976N", "acad": "Paris", "code_categorie_nomination": 2.0, "code_commune": "75106", "code_sexe": "1", "section_cnu": "Chimie organique, min\u00e9rale, industrielle", "code_secteur_cnu": "3", "region": "\u00cele-de-France", "code_dep": "D075", "secteur_cnu": "Sciences", "sigle_structure": "LEM", "groupe_de_corps": "Professeurs et assimil\u00e9s", "code_groupe_cnu": "7", "type_nomination": "Senior ex junior", "fiche_scanr": "https://scanr.enseignementsup-recherche.gouv.fr/entite/199712637D", "membres": "Membre actuel"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.340105, 48.851906]}, "record_timestamp": "2022-06-09T14:22:15.560+02:00"}, {"datasetid": "fr-esr-iuf-les-membres", "recordid": "0b66b64f57b35b99717847e0d81852136741ebe0", "fields": {"geolocalisation": [44.8015, -0.615058], "code_paysage": "Mz90U", "lien_notice_idref": "https://www.idref.fr/169027074", "groupe_cnu": "Langues et Litt\u00e9ratures", "code_section_cnu": "14", "arborescence_disciplinaire": "Lettres et sciences humaines>Langues et Litt\u00e9ratures>Langues et litt\u00e9ratures romanes : espagnol, italien, portugais, autres langues romanes", "code_nb_nomination": "NJ", "idref": "169027074", "code_acad": "A04", "commune": "Pessac", "dep": "Gironde", "nom": "Roumier", "annee": "2022", "structure_recherche": "UR 3656 AM\u00c9RIQUE LATINE, PAYS IB\u00c9RIQUES : PO\u00c9TIQUES ET POLITIQUES", "numero_national_de_structure_de_recherche": "200314930V", "arborescence_geographique": "Nouvelle-Aquitaine>Bordeaux>Gironde>Pessac", "prenom": "Julia", "lib_uai": "Universit\u00e9 Bordeaux Montaigne (UBM)", "sexe": "femme", "filiere": "Recherche fondamentale", "categorie_nomination": "Junior", "code_region": "R75", "code_uai": "0331766R", "acad": "Bordeaux", "code_categorie_nomination": 1.0, "code_commune": "33318", "code_sexe": "2", "section_cnu": "Langues et litt\u00e9ratures romanes : espagnol, italien, portugais, autres langues romanes", "code_secteur_cnu": "2", "region": "Nouvelle-Aquitaine", "code_dep": "D033", "secteur_cnu": "Lettres et sciences humaines", "sigle_structure": "AMERIBER", "groupe_de_corps": "Ma\u00eetres de conf\u00e9rences et assimil\u00e9s", "code_groupe_cnu": "3", "type_nomination": "Nouveau membre junior", "fiche_scanr": "https://scanr.enseignementsup-recherche.gouv.fr/entite/200314930V", "membres": "Membre actuel"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.615058, 44.8015]}, "record_timestamp": "2022-06-09T14:22:15.560+02:00"}, {"datasetid": "fr-esr-iuf-les-membres", "recordid": "ed5d6e5b0682690329c5bdfc09fed188fec22d02", "fields": {"geolocalisation": [49.03889, 2.07415], "code_paysage": "RS4WF", "lien_notice_idref": "https://www.idref.fr/094166269", "groupe_cnu": "Droit et Science politique", "code_section_cnu": "2", "arborescence_disciplinaire": "Droit et sciences \u00e9conomiques>Droit et Science politique>Droit public", "code_nb_nomination": "NJ", "idref": "094166269", "code_acad": "A25", "commune": "Cergy", "dep": "Val-d'Oise", "nom": "Roynier", "annee": "2022", "structure_recherche": "CENTRE DE PHILOSOPHIE JURIDIQUE ET POLITIQUE - EA 2530", "numero_national_de_structure_de_recherche": "199814059V", "arborescence_geographique": "\u00cele-de-France>Versailles>Val-d'Oise>Cergy", "prenom": "C\u00e9line", "lib_uai": "CY Cergy Paris Universit\u00e9", "sexe": "femme", "filiere": "Recherche fondamentale", "categorie_nomination": "Junior", "code_region": "R11", "code_uai": "0952259P", "acad": "Versailles", "code_categorie_nomination": 1.0, "code_commune": "95127", "code_sexe": "2", "section_cnu": "Droit public", "code_secteur_cnu": "1", "region": "\u00cele-de-France", "code_dep": "D095", "secteur_cnu": "Droit et sciences \u00e9conomiques", "sigle_structure": "CPJP", "groupe_de_corps": "Professeurs et assimil\u00e9s", "code_groupe_cnu": "1", "type_nomination": "Nouveau membre junior", "fiche_scanr": "https://scanr.enseignementsup-recherche.gouv.fr/entite/199814059V", "membres": "Membre actuel"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.07415, 49.03889]}, "record_timestamp": "2022-06-09T14:22:15.560+02:00"}, {"datasetid": "fr-esr-iuf-les-membres", "recordid": "cebaea1766e29718b9252297a83b61da5b83583c", "fields": {"geolocalisation": [48.57872, 7.76465], "code_paysage": "4k25D", "lien_notice_idref": "https://www.idref.fr/18061746X", "groupe_cnu": "Groupe interdisciplinaire (hors STAPS)", "code_section_cnu": "72", "arborescence_disciplinaire": "Lettres et sciences humaines>Groupe interdisciplinaire (hors STAPS)>Epist\u00e9mologie, histoire des sciences et des techniques", "code_nb_nomination": "NJ", "idref": "18061746X", "code_acad": "A15", "commune": "Strasbourg", "dep": "Bas-Rhin", "nom": "Scarfone", "annee": "2022", "structure_recherche": "Soci\u00e9t\u00e9s, acteurs, gouvernement en Europe (UMR 7363)", "numero_national_de_structure_de_recherche": "201320506M", "arborescence_geographique": "Grand Est>Strasbourg>Bas-Rhin>Strasbourg", "prenom": "Marianna", "lib_uai": "Universit\u00e9 de Strasbourg", "sexe": "femme", "filiere": "Recherche fondamentale", "categorie_nomination": "Junior", "code_region": "R44", "code_uai": "0673021V", "acad": "Strasbourg", "code_categorie_nomination": 1.0, "code_commune": "67482", "code_sexe": "2", "section_cnu": "Epist\u00e9mologie, histoire des sciences et des techniques", "code_secteur_cnu": "2", "region": "Grand Est", "code_dep": "D067", "secteur_cnu": "Lettres et sciences humaines", "sigle_structure": "SAGE", "groupe_de_corps": "Ma\u00eetres de conf\u00e9rences et assimil\u00e9s", "code_groupe_cnu": "12", "type_nomination": "Nouveau membre junior", "fiche_scanr": "https://scanr.enseignementsup-recherche.gouv.fr/entite/201320506M", "membres": "Membre actuel"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.76465, 48.57872]}, "record_timestamp": "2022-06-09T14:22:15.560+02:00"}, {"datasetid": "fr-esr-iuf-les-membres", "recordid": "c42a8ecb861221a049469149374f322104156272", "fields": {"geolocalisation": [43.2935, 5.35781], "code_paysage": "xJdyB", "lien_notice_idref": "https://www.idref.fr/129330140", "groupe_cnu": "STAPS", "code_section_cnu": "74", "arborescence_disciplinaire": "STAPS>STAPS>Sciences et techniques des activit\u00e9s physiques et sportives", "code_nb_nomination": "NS", "idref": "129330140", "code_acad": "A02", "commune": "Marseille  7e", "dep": "Bouches-du-Rh\u00f4ne", "nom": "Serres", "annee": "2022", "structure_recherche": "Institut des sciences du mouvement - Etienne-Jules Marey", "numero_national_de_structure_de_recherche": "201220320P", "arborescence_geographique": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur>Aix-Marseille>Bouches-du-Rh\u00f4ne>Marseille  7e", "prenom": "Julien", "lib_uai": "Aix-Marseille Universit\u00e9 (AMU)", "sexe": "homme", "filiere": "Innovation", "categorie_nomination": "Senior", "code_region": "R93", "code_uai": "0134009M", "acad": "Aix-Marseille", "code_categorie_nomination": 2.0, "code_commune": "13207", "code_sexe": "1", "section_cnu": "Sciences et techniques des activit\u00e9s physiques et sportives", "code_secteur_cnu": "5", "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "code_dep": "D013", "secteur_cnu": "STAPS", "sigle_structure": "ISM", "groupe_de_corps": "Ma\u00eetres de conf\u00e9rences et assimil\u00e9s", "code_groupe_cnu": "13", "type_nomination": "Nouveau membre senior", "fiche_scanr": "https://scanr.enseignementsup-recherche.gouv.fr/entite/201220320P", "membres": "Membre actuel"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.35781, 43.2935]}, "record_timestamp": "2022-06-09T14:22:15.560+02:00"}, {"datasetid": "fr-esr-iuf-les-membres", "recordid": "81c3405d2005deeecb93b3c68454a856851a5355", "fields": {"geolocalisation": [47.2408, 6.02265], "code_paysage": "7Mpgt", "lien_notice_idref": "https://www.idref.fr/196458226", "groupe_cnu": "Sciences humaines", "code_section_cnu": "16", "arborescence_disciplinaire": "Lettres et sciences humaines>Sciences humaines>Psychologie, psychologie clinique, psychologie sociale", "code_nb_nomination": "NJ", "idref": "196458226", "code_acad": "A03", "commune": "Besan\u00e7on", "dep": "Doubs", "nom": "Servant", "annee": "2022", "structure_recherche": "LABORATOIRES DE NEUROSCIENCES INTEGRATIVES ET CLINIQUES", "numero_national_de_structure_de_recherche": "199113115Z", "arborescence_geographique": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9>Besan\u00e7on>Doubs>Besan\u00e7on", "prenom": "Mathieu", "lib_uai": "Universit\u00e9 de Franche-Comt\u00e9 (UFC)", "sexe": "homme", "filiere": "Recherche fondamentale", "categorie_nomination": "Junior", "code_region": "R27", "code_uai": "0251215K", "acad": "Besan\u00e7on", "code_categorie_nomination": 1.0, "code_commune": "25056", "code_sexe": "1", "section_cnu": "Psychologie, psychologie clinique, psychologie sociale", "code_secteur_cnu": "2", "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "code_dep": "D025", "secteur_cnu": "Lettres et sciences humaines", "sigle_structure": "EA481", "groupe_de_corps": "Ma\u00eetres de conf\u00e9rences et assimil\u00e9s", "code_groupe_cnu": "4", "type_nomination": "Nouveau membre junior", "fiche_scanr": "https://scanr.enseignementsup-recherche.gouv.fr/entite/199113115Z", "membres": "Membre actuel"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.02265, 47.2408]}, "record_timestamp": "2022-06-09T14:22:15.560+02:00"}, {"datasetid": "fr-esr-iuf-les-membres", "recordid": "3aa7f37d1c27136d09ae16d61aab1cb12a56a0d2", "fields": {"geolocalisation": [45.7492, 4.83714], "code_paysage": "CUBKB", "lien_notice_idref": "https://www.idref.fr/114197644", "groupe_cnu": "Sciences humaines", "code_section_cnu": "16", "arborescence_disciplinaire": "Lettres et sciences humaines>Sciences humaines>Psychologie, psychologie clinique, psychologie sociale", "code_nb_nomination": "NS", "idref": "114197644", "code_acad": "A10", "commune": "Lyon 7e", "dep": "Rh\u00f4ne", "nom": "Shankland", "annee": "2022", "structure_recherche": "D\u00e9veloppement Individu Processus Handicap \u00c9ducation", "numero_national_de_structure_de_recherche": "201923420D", "arborescence_geographique": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes>Lyon>Rh\u00f4ne>Lyon 7e", "prenom": "Rebecca", "lib_uai": "Universit\u00e9 Lumi\u00e8re - Lyon 2", "sexe": "femme", "filiere": "Recherche fondamentale", "categorie_nomination": "Senior", "code_region": "R84", "code_uai": "0691775E", "acad": "Lyon", "code_categorie_nomination": 2.0, "code_commune": "69387", "code_sexe": "2", "section_cnu": "Psychologie, psychologie clinique, psychologie sociale", "code_secteur_cnu": "2", "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "code_dep": "D069", "secteur_cnu": "Lettres et sciences humaines", "sigle_structure": "DIPHE", "groupe_de_corps": "Professeurs et assimil\u00e9s", "code_groupe_cnu": "4", "type_nomination": "Nouveau membre senior", "fiche_scanr": "https://scanr.enseignementsup-recherche.gouv.fr/entite/201923420D", "membres": "Membre actuel"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.83714, 45.7492]}, "record_timestamp": "2022-06-09T14:22:15.560+02:00"}, {"datasetid": "fr-esr-iuf-les-membres", "recordid": "14307618a0424a08aff1d43dc2dc8db8c0e92d9d", "fields": {"geolocalisation": [48.79959, 2.14159], "code_paysage": "V13Pk", "lien_notice_idref": "https://www.idref.fr/149883374", "groupe_cnu": "Chimie", "code_section_cnu": "33", "arborescence_disciplinaire": "Sciences>Chimie>Chimie des mat\u00e9riaux", "code_nb_nomination": "NJ", "idref": "149883374", "code_acad": "A25", "commune": "Versailles", "dep": "Yvelines", "nom": "Sicard", "annee": "2022", "structure_recherche": "Institut Lavoisier de Versailles", "numero_national_de_structure_de_recherche": "200612827W", "arborescence_geographique": "\u00cele-de-France>Versailles>Yvelines>Versailles", "prenom": "Cl\u00e9mence", "lib_uai": "Universit\u00e9 de Versailles Saint-Quentin-en-Yvelines (UVSQ)", "sexe": "femme", "filiere": "Recherche fondamentale", "categorie_nomination": "Junior", "code_region": "R11", "code_uai": "0781944P", "acad": "Versailles", "code_categorie_nomination": 1.0, "code_commune": "78646", "code_sexe": "2", "section_cnu": "Chimie des mat\u00e9riaux", "code_secteur_cnu": "3", "region": "\u00cele-de-France", "code_dep": "D078", "secteur_cnu": "Sciences", "sigle_structure": "ILV", "groupe_de_corps": "Ma\u00eetres de conf\u00e9rences et assimil\u00e9s", "code_groupe_cnu": "7", "type_nomination": "Nouveau membre junior", "fiche_scanr": "https://scanr.enseignementsup-recherche.gouv.fr/entite/200612827W", "membres": "Membre actuel"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.14159, 48.79959]}, "record_timestamp": "2022-06-09T14:22:15.560+02:00"}, {"datasetid": "fr-esr-iuf-les-membres", "recordid": "8b771c9fef5ff149f98974eb89154c54ea5ab40f", "fields": {"geolocalisation": [43.2935, 5.35781], "code_paysage": "xJdyB", "lien_notice_idref": "https://www.idref.fr/111023467", "groupe_cnu": "Sciences de la terre", "code_section_cnu": "34", "arborescence_disciplinaire": "Sciences>Sciences de la terre>Astronomie, astrophysique", "code_nb_nomination": "NS", "idref": "111023467", "code_acad": "A02", "commune": "Marseille  7e", "dep": "Bouches-du-Rh\u00f4ne", "nom": "Zavagno", "annee": "2022", "structure_recherche": "Laboratoire d'astrophysique de Marseille", "numero_national_de_structure_de_recherche": "201220274P", "arborescence_geographique": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur>Aix-Marseille>Bouches-du-Rh\u00f4ne>Marseille  7e", "prenom": "Annie", "lib_uai": "Aix-Marseille Universit\u00e9 (AMU)", "sexe": "femme", "filiere": "Recherche fondamentale", "categorie_nomination": "Senior", "code_region": "R93", "code_uai": "0134009M", "acad": "Aix-Marseille", "code_categorie_nomination": 2.0, "code_commune": "13207", "code_sexe": "2", "section_cnu": "Astronomie, astrophysique", "code_secteur_cnu": "3", "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "code_dep": "D013", "secteur_cnu": "Sciences", "sigle_structure": "LAM", "groupe_de_corps": "Professeurs et assimil\u00e9s", "code_groupe_cnu": "8", "type_nomination": "Nouveau membre senior", "fiche_scanr": "https://scanr.enseignementsup-recherche.gouv.fr/entite/201220274P", "membres": "Membre actuel"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.35781, 43.2935]}, "record_timestamp": "2022-06-09T14:22:15.560+02:00"}, {"datasetid": "fr-esr-iuf-les-membres", "recordid": "789e0bd5f3c500a2e375e0b23ddc87cd92d0b11d", "fields": {"geolocalisation": [47.47687, -0.549657], "code_paysage": "IXHyv", "lien_notice_idref": "https://www.idref.fr/250274310", "groupe_cnu": "Math\u00e9matiques et Informatique", "code_section_cnu": "25", "arborescence_disciplinaire": "Sciences>Math\u00e9matiques et Informatique>Math\u00e9matiques", "code_nb_nomination": "NJ", "idref": "250274310", "code_acad": "A17", "commune": "Angers", "dep": "Maine-et-Loire", "nom": "Zimmermann", "annee": "2022", "structure_recherche": "LABORATOIRE ANGEVIN DE RECHERCHE EN MATHEMATIQUES", "numero_national_de_structure_de_recherche": "200012173L", "arborescence_geographique": "Pays de la Loire>Nantes>Maine-et-Loire>Angers", "prenom": "Susanna", "lib_uai": "Universit\u00e9 d'Angers", "sexe": "femme", "filiere": "Recherche fondamentale", "categorie_nomination": "Junior", "code_region": "R52", "code_uai": "0490970N", "acad": "Nantes", "code_categorie_nomination": 1.0, "code_commune": "49007", "code_sexe": "2", "section_cnu": "Math\u00e9matiques", "code_secteur_cnu": "3", "region": "Pays de la Loire", "code_dep": "D049", "secteur_cnu": "Sciences", "sigle_structure": "LAREMA", "groupe_de_corps": "Ma\u00eetres de conf\u00e9rences et assimil\u00e9s", "code_groupe_cnu": "5", "type_nomination": "Nouveau membre junior", "fiche_scanr": "https://scanr.enseignementsup-recherche.gouv.fr/entite/200012173L", "membres": "Membre actuel"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.549657, 47.47687]}, "record_timestamp": "2022-06-09T14:22:15.560+02:00"}, {"datasetid": "fr-esr-iuf-les-membres", "recordid": "b432e46c9da823b45ba1da811f3a66ed77252c9f", "fields": {"geolocalisation": [48.851304, 2.340246], "code_paysage": "bxPQe", "lien_notice_idref": "https://www.idref.fr/074167952", "groupe_cnu": "Sciences de la terre", "code_section_cnu": "36", "arborescence_disciplinaire": "Sciences>Sciences de la terre>Astronomie, astrophysique", "code_nb_nomination": "JS", "idref": "074167952", "code_acad": "A01", "commune": "Paris  6e", "dep": "Paris", "nom": "Agard", "annee": "2022", "structure_recherche": "Institut des sciences de la Terre Paris", "numero_national_de_structure_de_recherche": "200918450V", "arborescence_geographique": "\u00cele-de-France>Paris>Paris>Paris  6e", "prenom": "Philippe", "lib_uai": "Sorbonne Universit\u00e9 (Sorbonne U)", "sexe": "homme", "filiere": "Recherche fondamentale", "categorie_nomination": "Senior", "code_region": "R11", "code_uai": "0755890V", "acad": "Paris", "code_categorie_nomination": 2.0, "code_commune": "75106", "code_sexe": "1", "section_cnu": "G\u00e9ologie et pal\u00e9ontologie", "code_secteur_cnu": "3", "region": "\u00cele-de-France", "code_dep": "D075", "secteur_cnu": "Sciences", "sigle_structure": "ISTEP", "groupe_de_corps": "Professeurs et assimil\u00e9s", "code_groupe_cnu": "8", "type_nomination": "Senior ex junior", "fiche_scanr": "https://scanr.enseignementsup-recherche.gouv.fr/entite/200918450V", "membres": "Membre actuel"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.340246, 48.851304]}, "record_timestamp": "2022-06-09T14:22:15.560+02:00"}, {"datasetid": "fr-esr-iuf-les-membres", "recordid": "a0ee37bc3144d29a87934ea7284d96d686df33c0", "fields": {"geolocalisation": [48.84198, 2.34441], "code_paysage": "8618D", "lien_notice_idref": "https://www.idref.fr/089315499", "groupe_cnu": "Chimie", "code_section_cnu": "31", "arborescence_disciplinaire": "Sciences>Chimie>Chimie th\u00e9orique, physique, analytique", "code_nb_nomination": "JS", "idref": "089315499", "code_acad": "A01", "commune": "Paris  5e", "dep": "Paris", "nom": "Baigl", "annee": "2022", "structure_recherche": "Processus d'Activation S\u00e9lectif par Transfert d'Energie Uni-\u00e9lectronique ou Radiatif", "numero_national_de_structure_de_recherche": "199812965F", "arborescence_geographique": "\u00cele-de-France>Paris>Paris>Paris  5e", "prenom": "Damien", "lib_uai": "\u00c9cole normale sup\u00e9rieure PSL (ENS PSL)", "sexe": "homme", "filiere": "Recherche fondamentale", "categorie_nomination": "Senior", "code_region": "R11", "code_uai": "0753455Y", "acad": "Paris", "code_categorie_nomination": 2.0, "code_commune": "75105", "code_sexe": "1", "section_cnu": "Chimie th\u00e9orique, physique, analytique", "code_secteur_cnu": "3", "region": "\u00cele-de-France", "code_dep": "D075", "secteur_cnu": "Sciences", "sigle_structure": "PASTEUR", "groupe_de_corps": "Professeurs et assimil\u00e9s", "code_groupe_cnu": "7", "type_nomination": "Senior ex junior", "fiche_scanr": "https://scanr.enseignementsup-recherche.gouv.fr/entite/199812965F", "membres": "Membre actuel"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.34441, 48.84198]}, "record_timestamp": "2022-06-09T14:22:15.560+02:00"}, {"datasetid": "fr-esr-iuf-les-membres", "recordid": "8cd57efd7c42e1dbe00c0af056f0384d2d711eb9", "fields": {"geolocalisation": [45.747027, 4.860547], "code_paysage": "7Gzub", "lien_notice_idref": "https://www.idref.fr/033901805", "groupe_cnu": "Sciences humaines", "code_section_cnu": "22", "arborescence_disciplinaire": "Lettres et sciences humaines>Sciences humaines>Histoire et civilisations : histoire des mondes modernes, histoire du monde  contemporain ; de l'art; de la musique", "code_nb_nomination": "S1S2", "idref": "033901805", "code_acad": "A10", "commune": "Lyon 8e", "dep": "Rh\u00f4ne", "nom": "Baratay", "annee": "2022", "structure_recherche": "UMR 5190 - LABORATOIRE DE RECHERCHE HISTORIQUE RHONE-ALPES (MODERNE ET CONTEMPORAINE)", "numero_national_de_structure_de_recherche": "200311861J", "arborescence_geographique": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes>Lyon>Rh\u00f4ne>Lyon 8e", "prenom": "\u00c9ric", "lib_uai": "Universit\u00e9 Jean Moulin - Lyon 3", "sexe": "homme", "filiere": "Recherche fondamentale", "categorie_nomination": "Senior", "code_region": "R84", "code_uai": "0692437Z", "acad": "Lyon", "code_categorie_nomination": 2.0, "code_commune": "69388", "code_sexe": "1", "section_cnu": "Histoire et civilisations : histoire des mondes modernes, histoire du monde  contemporain ; de l'art; de la musique", "code_secteur_cnu": "2", "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "code_dep": "D069", "secteur_cnu": "Lettres et sciences humaines", "sigle_structure": "LARHRA", "groupe_de_corps": "Professeurs et assimil\u00e9s", "code_groupe_cnu": "4", "type_nomination": "Senior pour la seconde fois", "fiche_scanr": "https://scanr.enseignementsup-recherche.gouv.fr/entite/200311861J", "membres": "Membre actuel"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.860547, 45.747027]}, "record_timestamp": "2022-06-09T14:22:15.560+02:00"}, {"datasetid": "fr-esr-iuf-les-membres", "recordid": "ffba67cdd05f82ea1c03db3ca04831d88240ce9e", "fields": {"geolocalisation": [48.57872, 7.76465], "code_paysage": "4k25D", "lien_notice_idref": "https://www.idref.fr/100979149", "groupe_cnu": "Sciences \u00e9conomique et de gestion", "code_section_cnu": "5", "arborescence_disciplinaire": "Droit et sciences \u00e9conomiques>Sciences \u00e9conomique et de gestion>Science \u00e9conomique g\u00e9n\u00e9rale", "code_nb_nomination": "NJ", "idref": "100979149", "code_acad": "A15", "commune": "Strasbourg", "dep": "Bas-Rhin", "nom": "Barbier-Gauchard", "annee": "2022", "structure_recherche": "Bureau d'\u00e9conomie th\u00e9orique et appliqu\u00e9e (UMR 7522)", "numero_national_de_structure_de_recherche": "199712586Y", "arborescence_geographique": "Grand Est>Strasbourg>Bas-Rhin>Strasbourg", "prenom": "Am\u00e9lie", "lib_uai": "Universit\u00e9 de Strasbourg", "sexe": "femme", "filiere": "Recherche fondamentale", "categorie_nomination": "Junior", "code_region": "R44", "code_uai": "0673021V", "acad": "Strasbourg", "code_categorie_nomination": 1.0, "code_commune": "67482", "code_sexe": "2", "section_cnu": "Science \u00e9conomique g\u00e9n\u00e9rale", "code_secteur_cnu": "1", "region": "Grand Est", "code_dep": "D067", "secteur_cnu": "Droit et sciences \u00e9conomiques", "sigle_structure": "BETA", "groupe_de_corps": "Ma\u00eetres de conf\u00e9rences et assimil\u00e9s", "code_groupe_cnu": "2", "type_nomination": "Nouveau membre junior", "fiche_scanr": "https://scanr.enseignementsup-recherche.gouv.fr/entite/199712586Y", "membres": "Membre actuel"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.76465, 48.57872]}, "record_timestamp": "2022-06-09T14:22:15.560+02:00"}, {"datasetid": "fr-esr-iuf-les-membres", "recordid": "5bd6bdf0fc86b5f466b3debf18a256f877f822b7", "fields": {"geolocalisation": [44.809966, -0.596578], "code_paysage": "90I54", "lien_notice_idref": "https://www.idref.fr/110458729", "groupe_cnu": "Sciences de la terre", "code_section_cnu": "34", "arborescence_disciplinaire": "Sciences>Sciences de la terre>Astronomie, astrophysique", "code_nb_nomination": "NS", "idref": "110458729", "code_acad": "A04", "commune": "Talence", "dep": "Gironde", "nom": "Bouy", "annee": "2022", "structure_recherche": "Laboratoire d'astrophysique de Bordeaux", "numero_national_de_structure_de_recherche": "199712084C", "arborescence_geographique": "Nouvelle-Aquitaine>Bordeaux>Gironde>Talence", "prenom": "Herv\u00e9", "lib_uai": "Universit\u00e9 de Bordeaux (UBx)", "sexe": "homme", "filiere": "Recherche fondamentale", "categorie_nomination": "Senior", "code_region": "R75", "code_uai": "0333298F", "acad": "Bordeaux", "code_categorie_nomination": 2.0, "code_commune": "33522", "code_sexe": "1", "section_cnu": "Astronomie, astrophysique", "code_secteur_cnu": "3", "region": "Nouvelle-Aquitaine", "code_dep": "D033", "secteur_cnu": "Sciences", "sigle_structure": "LAB", "groupe_de_corps": "Professeurs et assimil\u00e9s", "code_groupe_cnu": "8", "type_nomination": "Nouveau membre senior", "fiche_scanr": "https://scanr.enseignementsup-recherche.gouv.fr/entite/199712084C", "membres": "Membre actuel"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.596578, 44.809966]}, "record_timestamp": "2022-06-09T14:22:15.560+02:00"}, {"datasetid": "fr-esr-iuf-les-membres", "recordid": "95da6e7d709ba807092152b72b875b9f39695881", "fields": {"geolocalisation": [45.19101, 5.71739], "code_paysage": "2ALYK", "lien_notice_idref": "https://www.idref.fr/14346812X", "groupe_cnu": "M\u00e9canique, G\u00e9nie m\u00e9canique, G\u00e9nie informatique", "code_section_cnu": "62", "arborescence_disciplinaire": "Sciences>M\u00e9canique, G\u00e9nie m\u00e9canique, G\u00e9nie informatique>\u00c9nerg\u00e9tique, g\u00e9nie des proc\u00e9d\u00e9s", "code_nb_nomination": "JS", "idref": "14346812X", "code_acad": "A08", "commune": "Grenoble", "dep": "Is\u00e8re", "nom": "Bras", "annee": "2022", "structure_recherche": "Laboratoire de G\u00e9nie des Proc\u00e9d\u00e9s Papetiers", "numero_national_de_structure_de_recherche": "199511962D", "arborescence_geographique": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes>Grenoble>Is\u00e8re>Grenoble", "prenom": "Julien", "lib_uai": "Institut polytechnique de Grenoble (Grenoble INP)", "sexe": "homme", "filiere": "Innovation", "categorie_nomination": "Senior", "code_region": "R84", "code_uai": "0381912X", "acad": "Grenoble", "code_categorie_nomination": 2.0, "code_commune": "38185", "code_sexe": "1", "section_cnu": "\u00c9nerg\u00e9tique, g\u00e9nie des proc\u00e9d\u00e9s", "code_secteur_cnu": "3", "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "code_dep": "D038", "secteur_cnu": "Sciences", "sigle_structure": "LGP2", "groupe_de_corps": "Ma\u00eetres de conf\u00e9rences et assimil\u00e9s", "code_groupe_cnu": "9", "type_nomination": "Senior ex junior", "fiche_scanr": "https://scanr.enseignementsup-recherche.gouv.fr/entite/199511962D", "membres": "Membre actuel"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.71739, 45.19101]}, "record_timestamp": "2022-06-09T14:22:15.560+02:00"}, {"datasetid": "fr-esr-iuf-les-membres", "recordid": "c042ca6874e0df6215591bb931c33ae96ceba637", "fields": {"geolocalisation": [48.11585, -1.67298], "code_paysage": "9wAap", "lien_notice_idref": "https://www.idref.fr/120463768", "groupe_cnu": "Physique", "code_section_cnu": "28", "arborescence_disciplinaire": "Sciences>Physique>Milieux denses et mat\u00e9riaux", "code_nb_nomination": "JS", "idref": "120463768", "code_acad": "A14", "commune": "Rennes", "dep": "Ille-et-Vilaine", "nom": "Cantat", "annee": "2022", "structure_recherche": "INSTITUT DE PHYSIQUE DE RENNES", "numero_national_de_structure_de_recherche": "200812287A", "arborescence_geographique": "Bretagne>Rennes>Ille-et-Vilaine>Rennes", "prenom": "Isabelle", "lib_uai": "Universit\u00e9 de Rennes 1", "sexe": "femme", "filiere": "Recherche fondamentale", "categorie_nomination": "Senior", "code_region": "R53", "code_uai": "0350936C", "acad": "Rennes", "code_categorie_nomination": 2.0, "code_commune": "35238", "code_sexe": "2", "section_cnu": "Milieux denses et mat\u00e9riaux", "code_secteur_cnu": "3", "region": "Bretagne", "code_dep": "D035", "secteur_cnu": "Sciences", "sigle_structure": "IPR", "groupe_de_corps": "Professeurs et assimil\u00e9s", "code_groupe_cnu": "6", "type_nomination": "Senior ex junior", "fiche_scanr": "https://scanr.enseignementsup-recherche.gouv.fr/entite/200812287A", "membres": "Membre actuel"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.67298, 48.11585]}, "record_timestamp": "2022-06-09T14:22:15.560+02:00"}, {"datasetid": "fr-esr-iuf-les-membres", "recordid": "5afd63eb3129f6d918a4ae39b2cb10ed60caea03", "fields": {"geolocalisation": [48.851906, 2.340105], "code_paysage": "5cZyU", "lien_notice_idref": "https://www.idref.fr/057435839", "groupe_cnu": "Langues et Litt\u00e9ratures", "code_section_cnu": "7", "arborescence_disciplinaire": "Lettres et sciences humaines>Langues et Litt\u00e9ratures>Sciences du langage : linguistique et phon\u00e9tique g\u00e9n\u00e9rales", "code_nb_nomination": "NS", "idref": "057435839", "code_acad": "A01", "commune": "Paris  6e", "dep": "Paris", "nom": "Canut", "annee": "2022", "structure_recherche": "Centre de recherche sur les liens sociaux", "numero_national_de_structure_de_recherche": "200212732K", "arborescence_geographique": "\u00cele-de-France>Paris>Paris>Paris  6e", "prenom": "C\u00e9cile", "lib_uai": "Universit\u00e9 Paris Cit\u00e9", "sexe": "femme", "filiere": "Recherche fondamentale", "categorie_nomination": "Senior", "code_region": "R11", "code_uai": "0755976N", "acad": "Paris", "code_categorie_nomination": 2.0, "code_commune": "75106", "code_sexe": "2", "section_cnu": "Sciences du langage : linguistique et phon\u00e9tique g\u00e9n\u00e9rales", "code_secteur_cnu": "2", "region": "\u00cele-de-France", "code_dep": "D075", "secteur_cnu": "Lettres et sciences humaines", "sigle_structure": "CERLIS", "groupe_de_corps": "Professeurs et assimil\u00e9s", "code_groupe_cnu": "3", "type_nomination": "Nouveau membre senior", "fiche_scanr": "https://scanr.enseignementsup-recherche.gouv.fr/entite/200212732K", "membres": "Membre actuel"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.340105, 48.851906]}, "record_timestamp": "2022-06-09T14:22:15.560+02:00"}, {"datasetid": "fr-esr-iuf-les-membres", "recordid": "c031f7d6b2bbe79292a7136a48d59afecab1286d", "fields": {"geolocalisation": [45.78299, 4.76927], "code_paysage": "fWJJA", "lien_notice_idref": "https://www.idref.fr/067400175", "groupe_cnu": "Math\u00e9matiques et Informatique", "code_section_cnu": "27", "arborescence_disciplinaire": "Sciences>Math\u00e9matiques et Informatique>Informatique", "code_nb_nomination": "NS", "idref": "067400175", "code_acad": "A10", "commune": "\u00c9cully", "dep": "Rh\u00f4ne", "nom": "Chen", "annee": "2022", "structure_recherche": "UMR 5205 - LABORATOIRE D'INFORMATIQUE EN IMAGE ET SYSTEMES D'INFORMATION", "numero_national_de_structure_de_recherche": "200511875R", "arborescence_geographique": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes>Lyon>Rh\u00f4ne>\u00c9cully", "prenom": "Liming", "lib_uai": "Centrale Lyon (EC Lyon)", "sexe": "homme", "filiere": "Innovation", "categorie_nomination": "Senior", "code_region": "R84", "code_uai": "0690187D", "acad": "Lyon", "code_categorie_nomination": 2.0, "code_commune": "69081", "code_sexe": "1", "section_cnu": "Informatique", "code_secteur_cnu": "3", "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "code_dep": "D069", "secteur_cnu": "Sciences", "sigle_structure": "LIRIS", "groupe_de_corps": "Professeurs et assimil\u00e9s", "code_groupe_cnu": "5", "type_nomination": "Nouveau membre senior", "fiche_scanr": "https://scanr.enseignementsup-recherche.gouv.fr/entite/200511875R", "membres": "Membre actuel"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.76927, 45.78299]}, "record_timestamp": "2022-06-09T14:22:15.560+02:00"}, {"datasetid": "fr-esr-iuf-les-membres", "recordid": "8a8be9612f151fef9a7ffdb384fa4e74ae25e4c5", "fields": {"geolocalisation": [48.11585, -1.67298], "code_paysage": "9wAap", "lien_notice_idref": "https://www.idref.fr/131392417", "groupe_cnu": "Physique", "code_section_cnu": "28", "arborescence_disciplinaire": "Sciences>Physique>Milieux denses et mat\u00e9riaux", "code_nb_nomination": "JS", "idref": "131392417", "code_acad": "A14", "commune": "Rennes", "dep": "Ille-et-Vilaine", "nom": "Collet", "annee": "2022", "structure_recherche": "INSTITUT DE PHYSIQUE DE RENNES", "numero_national_de_structure_de_recherche": "200812287A", "arborescence_geographique": "Bretagne>Rennes>Ille-et-Vilaine>Rennes", "prenom": "Eric", "lib_uai": "Universit\u00e9 de Rennes 1", "sexe": "homme", "filiere": "Recherche fondamentale", "categorie_nomination": "Senior", "code_region": "R53", "code_uai": "0350936C", "acad": "Rennes", "code_categorie_nomination": 2.0, "code_commune": "35238", "code_sexe": "1", "section_cnu": "Milieux denses et mat\u00e9riaux", "code_secteur_cnu": "3", "region": "Bretagne", "code_dep": "D035", "secteur_cnu": "Sciences", "sigle_structure": "IPR", "groupe_de_corps": "Professeurs et assimil\u00e9s", "code_groupe_cnu": "6", "type_nomination": "Senior ex junior", "fiche_scanr": "https://scanr.enseignementsup-recherche.gouv.fr/entite/200812287A", "membres": "Membre actuel"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.67298, 48.11585]}, "record_timestamp": "2022-06-09T14:22:15.560+02:00"}, {"datasetid": "fr-esr-iuf-les-membres", "recordid": "adf309aed2edd7853d4d472049e89b7d2ca4cd4d", "fields": {"geolocalisation": [43.57954, 1.40235], "code_paysage": "HqAYu", "lien_notice_idref": "https://www.idref.fr/161746608", "groupe_cnu": "Langues et Litt\u00e9ratures", "code_section_cnu": "8", "arborescence_disciplinaire": "Lettres et sciences humaines>Langues et Litt\u00e9ratures>Langues et litt\u00e9ratures anciennes", "code_nb_nomination": "NJ", "idref": "161746608", "code_acad": "A16", "commune": "Toulouse", "dep": "Haute-Garonne", "nom": "Courtil", "annee": "2022", "structure_recherche": "PATRIMOINE LITT\u00c9RATURE HISTOIRE", "numero_national_de_structure_de_recherche": "201119438K", "arborescence_geographique": "Occitanie>Toulouse>Haute-Garonne>Toulouse", "prenom": "Jean-Christophe", "lib_uai": "Universit\u00e9 Toulouse - Jean Jaur\u00e8s (UT2)", "sexe": "homme", "filiere": "M\u00e9diation scientifique", "categorie_nomination": "Junior", "code_region": "R76", "code_uai": "0311383K", "acad": "Toulouse", "code_categorie_nomination": 1.0, "code_commune": "31555", "code_sexe": "1", "section_cnu": "Langues et litt\u00e9ratures anciennes", "code_secteur_cnu": "2", "region": "Occitanie", "code_dep": "D031", "secteur_cnu": "Lettres et sciences humaines", "sigle_structure": "PLH", "groupe_de_corps": "Ma\u00eetres de conf\u00e9rences et assimil\u00e9s", "code_groupe_cnu": "3", "type_nomination": "Nouveau membre junior", "fiche_scanr": "https://scanr.enseignementsup-recherche.gouv.fr/entite/201119438K", "membres": "Membre actuel"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.40235, 43.57954]}, "record_timestamp": "2022-06-09T14:22:15.560+02:00"}, {"datasetid": "fr-esr-iuf-les-membres", "recordid": "c45ab69cca5315213440cf2a6cd930ef03005eb6", "fields": {"geolocalisation": [50.631794, 3.07526], "code_paysage": "U8a0v", "lien_notice_idref": "https://www.idref.fr/178478695", "groupe_cnu": "Langues et Litt\u00e9ratures", "code_section_cnu": "11", "arborescence_disciplinaire": "Lettres et sciences humaines>Langues et Litt\u00e9ratures>Langues et litt\u00e9ratures anglaises et anglo-saxonnes", "code_nb_nomination": "NJ", "idref": "178478695", "code_acad": "A09", "commune": "Lille", "dep": "Nord", "nom": "De M\u00e9zerac-Zanetti", "annee": "2022", "structure_recherche": "ULR 4074 - CECILLE - CENTRE D'ETUDES EN CIVILISATIONS LANGUES ET LETTRES ETRANGERES", "numero_national_de_structure_de_recherche": "200615320F", "arborescence_geographique": "Hauts-de-France>Lille>Nord>Lille", "prenom": "Aude", "lib_uai": "Universit\u00e9 de Lille", "sexe": "femme", "filiere": "Recherche fondamentale", "categorie_nomination": "Junior", "code_region": "R32", "code_uai": "0597239Y", "acad": "Lille", "code_categorie_nomination": 1.0, "code_commune": "59350", "code_sexe": "2", "section_cnu": "Langues et litt\u00e9ratures anglaises et anglo-saxonnes", "code_secteur_cnu": "2", "region": "Hauts-de-France", "code_dep": "D059", "secteur_cnu": "Lettres et sciences humaines", "groupe_de_corps": "Ma\u00eetres de conf\u00e9rences et assimil\u00e9s", "code_groupe_cnu": "3", "type_nomination": "Nouveau membre junior", "fiche_scanr": "https://scanr.enseignementsup-recherche.gouv.fr/entite/200615320F", "membres": "Membre actuel"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.07526, 50.631794]}, "record_timestamp": "2022-06-09T14:22:15.560+02:00"}, {"datasetid": "fr-esr-iuf-les-membres", "recordid": "329d2665473503009d922fd39b1b1a571804586c", "fields": {"geolocalisation": [48.851304, 2.340246], "code_paysage": "bxPQe", "lien_notice_idref": "https://www.idref.fr/119323117", "groupe_cnu": "Physique", "code_section_cnu": "28", "arborescence_disciplinaire": "Sciences>Physique>Milieux denses et mat\u00e9riaux", "code_nb_nomination": "NJ", "idref": "119323117", "code_acad": "A01", "commune": "Paris  6e", "dep": "Paris", "nom": "Diederichs", "annee": "2022", "structure_recherche": "Laboratoire de physique de l'ENS", "numero_national_de_structure_de_recherche": "201922973T", "arborescence_geographique": "\u00cele-de-France>Paris>Paris>Paris  6e", "prenom": "Carole", "lib_uai": "Sorbonne Universit\u00e9 (Sorbonne U)", "sexe": "femme", "filiere": "Recherche fondamentale", "categorie_nomination": "Junior", "code_region": "R11", "code_uai": "0755890V", "acad": "Paris", "code_categorie_nomination": 1.0, "code_commune": "75106", "code_sexe": "2", "section_cnu": "Milieux denses et mat\u00e9riaux", "code_secteur_cnu": "3", "region": "\u00cele-de-France", "code_dep": "D075", "secteur_cnu": "Sciences", "sigle_structure": "LPENS", "groupe_de_corps": "Ma\u00eetres de conf\u00e9rences et assimil\u00e9s", "code_groupe_cnu": "6", "type_nomination": "Nouveau membre junior", "fiche_scanr": "https://scanr.enseignementsup-recherche.gouv.fr/entite/201922973T", "membres": "Membre actuel"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.340246, 48.851304]}, "record_timestamp": "2022-06-09T14:22:15.560+02:00"}, {"datasetid": "fr-esr-iuf-les-membres", "recordid": "dd86f8682699d0a003e9e5220edc1dd3ef63df80", "fields": {"geolocalisation": [48.8468, 2.34488], "code_paysage": "6G2TU", "lien_notice_idref": "https://www.idref.fr/052553809", "groupe_cnu": "Droit et Science politique", "code_section_cnu": "4", "arborescence_disciplinaire": "Droit et sciences \u00e9conomiques>Droit et Science politique>Science politique", "code_nb_nomination": "JS", "idref": "052553809", "code_acad": "A01", "commune": "Paris  5e", "dep": "Paris", "nom": "Dorronsoro", "annee": "2022", "structure_recherche": "Centre Europ\u00e9en de Sociologie et de Science Politique de la Sorbonne", "numero_national_de_structure_de_recherche": "201019364J", "arborescence_geographique": "\u00cele-de-France>Paris>Paris>Paris  5e", "prenom": "Gilles", "lib_uai": "Universit\u00e9 Paris 1 - Panth\u00e9on Sorbonne (Paris 1)", "sexe": "homme", "filiere": "Recherche fondamentale", "categorie_nomination": "Senior", "code_region": "R11", "code_uai": "0751717J", "acad": "Paris", "code_categorie_nomination": 2.0, "code_commune": "75105", "code_sexe": "1", "section_cnu": "Science politique", "code_secteur_cnu": "1", "region": "\u00cele-de-France", "code_dep": "D075", "secteur_cnu": "Droit et sciences \u00e9conomiques", "sigle_structure": "CESSP", "groupe_de_corps": "Professeurs et assimil\u00e9s", "code_groupe_cnu": "1", "type_nomination": "Senior ex junior", "fiche_scanr": "https://scanr.enseignementsup-recherche.gouv.fr/entite/201019364J", "membres": "Membre actuel"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.34488, 48.8468]}, "record_timestamp": "2022-06-09T14:22:15.560+02:00"}, {"datasetid": "fr-esr-iuf-les-membres", "recordid": "2f80163158e32a1e0143c8310bfd3540631d67c1", "fields": {"geolocalisation": [43.61494, 3.87347], "code_paysage": "evv7S", "lien_notice_idref": "https://www.idref.fr/178630373", "groupe_cnu": "Sciences humaines", "code_section_cnu": "22", "arborescence_disciplinaire": "Lettres et sciences humaines>Sciences humaines>Histoire et civilisations : histoire des mondes modernes, histoire du monde  contemporain ; de l'art; de la musique", "code_nb_nomination": "NJ", "idref": "178630373", "code_acad": "A11", "commune": "Montpellier", "dep": "H\u00e9rault", "nom": "Fayolle", "annee": "2022", "structure_recherche": "Laboratoire Interdisciplinaire de Recherche en Didactique, Education et Formation", "numero_national_de_structure_de_recherche": "200315018R", "arborescence_geographique": "Occitanie>Montpellier>H\u00e9rault>Montpellier", "prenom": "Caroline", "lib_uai": "Universit\u00e9 de Montpellier", "sexe": "femme", "filiere": "Recherche fondamentale", "categorie_nomination": "Junior", "code_region": "R76", "code_uai": "0342490X", "acad": "Montpellier", "code_categorie_nomination": 1.0, "code_commune": "34172", "code_sexe": "2", "section_cnu": "Histoire et civilisations : histoire des mondes modernes, histoire du monde  contemporain ; de l'art; de la musique", "code_secteur_cnu": "2", "region": "Occitanie", "code_dep": "D034", "secteur_cnu": "Lettres et sciences humaines", "sigle_structure": "LIRDEF", "groupe_de_corps": "Ma\u00eetres de conf\u00e9rences et assimil\u00e9s", "code_groupe_cnu": "4", "type_nomination": "Nouveau membre junior", "fiche_scanr": "https://scanr.enseignementsup-recherche.gouv.fr/entite/200315018R", "membres": "Membre actuel"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.87347, 43.61494]}, "record_timestamp": "2022-06-09T14:22:15.560+02:00"}, {"datasetid": "fr-esr-iuf-les-membres", "recordid": "97c8c97160d837bb5a97e8d2a7b36fe68436645b", "fields": {"geolocalisation": [45.42472, 4.39264], "code_paysage": "tIJ02", "lien_notice_idref": "https://www.idref.fr/084103655", "groupe_cnu": "Math\u00e9matiques et Informatique", "code_section_cnu": "27", "arborescence_disciplinaire": "Sciences>Math\u00e9matiques et Informatique>Informatique", "code_nb_nomination": "NS", "idref": "084103655", "code_acad": "A10", "commune": "Saint-\u00c9tienne", "dep": "Loire", "nom": "Habrard", "annee": "2022", "structure_recherche": "Laboratoire Hubert Curien", "numero_national_de_structure_de_recherche": "199511960B", "arborescence_geographique": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes>Lyon>Loire>Saint-\u00c9tienne", "prenom": "Amaury", "lib_uai": "Universit\u00e9 Jean Monnet (UJM)", "sexe": "homme", "filiere": "Recherche fondamentale", "categorie_nomination": "Senior", "code_region": "R84", "code_uai": "0421095M", "acad": "Lyon", "code_categorie_nomination": 2.0, "code_commune": "42218", "code_sexe": "1", "section_cnu": "Informatique", "code_secteur_cnu": "3", "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "code_dep": "D042", "secteur_cnu": "Sciences", "groupe_de_corps": "Professeurs et assimil\u00e9s", "code_groupe_cnu": "5", "type_nomination": "Nouveau membre senior", "fiche_scanr": "https://scanr.enseignementsup-recherche.gouv.fr/entite/199511960B", "membres": "Membre actuel"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.39264, 45.42472]}, "record_timestamp": "2022-06-09T14:22:15.560+02:00"}, {"datasetid": "fr-esr-iuf-les-membres", "recordid": "ffe85cf11c3b5eaf01e3458d02006f22e489e26f", "fields": {"geolocalisation": [43.71693, 7.26664], "code_paysage": "s3t8T", "lien_notice_idref": "https://www.idref.fr/119181541", "groupe_cnu": "M\u00e9canique, G\u00e9nie m\u00e9canique, G\u00e9nie informatique", "code_section_cnu": "61", "arborescence_disciplinaire": "Sciences>M\u00e9canique, G\u00e9nie m\u00e9canique, G\u00e9nie informatique>G\u00e9nie informatique, automatique et traitement du signal", "code_nb_nomination": "S1S2", "idref": "119181541", "code_acad": "A23", "commune": "Nice", "dep": "Alpes-Maritimes", "nom": "Hamel", "annee": "2022", "structure_recherche": "Laboratoire informatique, signaux syst\u00e8mes de Sophia Antipolis", "numero_national_de_structure_de_recherche": "201220432L", "arborescence_geographique": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur>Nice>Alpes-Maritimes>Nice", "prenom": "Tarek", "lib_uai": "Universit\u00e9 C\u00f4te d'Azur (UCA)", "sexe": "homme", "filiere": "Recherche fondamentale", "categorie_nomination": "Senior", "code_region": "R93", "code_uai": "0062205P", "acad": "Nice", "code_categorie_nomination": 2.0, "code_commune": "06088", "code_sexe": "1", "section_cnu": "G\u00e9nie informatique, automatique et traitement du signal", "code_secteur_cnu": "3", "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "code_dep": "D006", "secteur_cnu": "Sciences", "sigle_structure": "I3S", "groupe_de_corps": "Professeurs et assimil\u00e9s", "code_groupe_cnu": "9", "type_nomination": "Senior pour la seconde fois", "fiche_scanr": "https://scanr.enseignementsup-recherche.gouv.fr/entite/201220432L", "membres": "Membre actuel"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.26664, 43.71693]}, "record_timestamp": "2022-06-09T14:22:15.560+02:00"}, {"datasetid": "fr-esr-iuf-les-membres", "recordid": "8c17a70f6f08c5299eea1694767c49141d9fc331", "fields": {"geolocalisation": [48.57872, 7.76465], "code_paysage": "4k25D", "lien_notice_idref": "https://www.idref.fr/200309323", "groupe_cnu": "Chimie", "code_section_cnu": "31", "arborescence_disciplinaire": "Sciences>Chimie>Chimie th\u00e9orique, physique, analytique", "code_nb_nomination": "NJ", "idref": "200309323", "code_acad": "A15", "commune": "Strasbourg", "dep": "Bas-Rhin", "nom": "Hermans", "annee": "2022", "structure_recherche": "Chimie de la Mati\u00e8re Complexe (UMR 7140)", "numero_national_de_structure_de_recherche": "200312525F", "arborescence_geographique": "Grand Est>Strasbourg>Bas-Rhin>Strasbourg", "prenom": "Thomas", "lib_uai": "Universit\u00e9 de Strasbourg", "sexe": "homme", "filiere": "Recherche fondamentale", "categorie_nomination": "Junior", "code_region": "R44", "code_uai": "0673021V", "acad": "Strasbourg", "code_categorie_nomination": 1.0, "code_commune": "67482", "code_sexe": "1", "section_cnu": "Chimie th\u00e9orique, physique, analytique", "code_secteur_cnu": "3", "region": "Grand Est", "code_dep": "D067", "secteur_cnu": "Sciences", "sigle_structure": "CMC", "groupe_de_corps": "Professeurs et assimil\u00e9s", "code_groupe_cnu": "7", "type_nomination": "Nouveau membre junior", "fiche_scanr": "https://scanr.enseignementsup-recherche.gouv.fr/entite/200312525F", "membres": "Membre actuel"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.76465, 48.57872]}, "record_timestamp": "2022-06-09T14:22:15.560+02:00"}, {"datasetid": "fr-esr-iuf-les-membres", "recordid": "534b4562186bc54b0131cf2c9edd72a0c53c9bb2", "fields": {"geolocalisation": [43.60656, 1.43712], "code_paysage": "542Id", "lien_notice_idref": "https://www.idref.fr/156964309", "groupe_cnu": "Sciences \u00e9conomique et de gestion", "code_section_cnu": "6", "arborescence_disciplinaire": "Droit et sciences \u00e9conomiques>Sciences \u00e9conomique et de gestion>Sciences de gestion", "code_nb_nomination": "NJ", "idref": "156964309", "code_acad": "A16", "commune": "Toulouse", "dep": "Haute-Garonne", "nom": "Laporte", "annee": "2022", "structure_recherche": "Toulouse School of Management Research (TSM-Research)", "numero_national_de_structure_de_recherche": "201119415K", "arborescence_geographique": "Occitanie>Toulouse>Haute-Garonne>Toulouse", "prenom": "Sandra", "lib_uai": "Universit\u00e9 Toulouse Capitole (UT1)", "sexe": "femme", "filiere": "Recherche fondamentale", "categorie_nomination": "Junior", "code_region": "R76", "code_uai": "0311382J", "acad": "Toulouse", "code_categorie_nomination": 1.0, "code_commune": "31555", "code_sexe": "2", "section_cnu": "Sciences de gestion", "code_secteur_cnu": "1", "region": "Occitanie", "code_dep": "D031", "secteur_cnu": "Droit et sciences \u00e9conomiques", "sigle_structure": "TSMR", "groupe_de_corps": "Professeurs et assimil\u00e9s", "code_groupe_cnu": "2", "type_nomination": "Nouveau membre junior", "fiche_scanr": "https://scanr.enseignementsup-recherche.gouv.fr/entite/201119415K", "membres": "Membre actuel"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.43712, 43.60656]}, "record_timestamp": "2022-06-09T14:22:15.560+02:00"}, {"datasetid": "fr-esr-iuf-les-membres", "recordid": "4c6ef9f270ebfaa26d3323b4c8794ede07396f34", "fields": {"geolocalisation": [48.851304, 2.340246], "code_paysage": "bxPQe", "lien_notice_idref": "https://www.idref.fr/089023579", "groupe_cnu": "Physique", "code_section_cnu": "30", "arborescence_disciplinaire": "Sciences>Physique>Milieux dilu\u00e9s et optique", "code_nb_nomination": "JS", "idref": "089023579", "code_acad": "A01", "commune": "Paris  6e", "dep": "Paris", "nom": "Laurat", "annee": "2022", "structure_recherche": "Laboratoire Kastler Brossel", "numero_national_de_structure_de_recherche": "199812880N", "arborescence_geographique": "\u00cele-de-France>Paris>Paris>Paris  6e", "prenom": "Julien", "lib_uai": "Sorbonne Universit\u00e9 (Sorbonne U)", "sexe": "homme", "filiere": "Recherche fondamentale", "categorie_nomination": "Senior", "code_region": "R11", "code_uai": "0755890V", "acad": "Paris", "code_categorie_nomination": 2.0, "code_commune": "75106", "code_sexe": "1", "section_cnu": "Milieux dilu\u00e9s et optique", "code_secteur_cnu": "3", "region": "\u00cele-de-France", "code_dep": "D075", "secteur_cnu": "Sciences", "sigle_structure": "LKB", "groupe_de_corps": "Professeurs et assimil\u00e9s", "code_groupe_cnu": "6", "type_nomination": "Senior ex junior", "fiche_scanr": "https://scanr.enseignementsup-recherche.gouv.fr/entite/199812880N", "membres": "Membre actuel"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.340246, 48.851304]}, "record_timestamp": "2022-06-09T14:22:15.560+02:00"}, {"datasetid": "fr-esr-iuf-les-membres", "recordid": "e49020a6fb36f4f7b9298152813d021a1b08cabd", "fields": {"geolocalisation": [47.31274, 5.06637], "code_paysage": "Lr94O", "lien_notice_idref": "https://www.idref.fr/155697943", "groupe_cnu": "STAPS", "code_section_cnu": "74", "arborescence_disciplinaire": "STAPS>STAPS>Sciences et techniques des activit\u00e9s physiques et sportives", "code_nb_nomination": "NJ", "idref": "155697943", "code_acad": "A07", "commune": "Dijon", "dep": "C\u00f4te-d'Or", "nom": "Lebon", "annee": "2022", "structure_recherche": "COGNITION, ACTION ET PLASTRICITE SENSORI-MOTRICE - U 1093", "numero_national_de_structure_de_recherche": "201220171C", "arborescence_geographique": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9>Dijon>C\u00f4te-d'Or>Dijon", "prenom": "Florent", "lib_uai": "Universit\u00e9 de Bourgogne (uB)", "sexe": "homme", "filiere": "Recherche fondamentale", "categorie_nomination": "Junior", "code_region": "R27", "code_uai": "0211237F", "acad": "Dijon", "code_categorie_nomination": 1.0, "code_commune": "21231", "code_sexe": "1", "section_cnu": "Sciences et techniques des activit\u00e9s physiques et sportives", "code_secteur_cnu": "5", "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "code_dep": "D021", "secteur_cnu": "STAPS", "sigle_structure": "CAPS", "groupe_de_corps": "Ma\u00eetres de conf\u00e9rences et assimil\u00e9s", "code_groupe_cnu": "13", "type_nomination": "Nouveau membre junior", "fiche_scanr": "https://scanr.enseignementsup-recherche.gouv.fr/entite/201220171C", "membres": "Membre actuel"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.06637, 47.31274]}, "record_timestamp": "2022-06-09T14:22:15.560+02:00"}, {"datasetid": "fr-esr-iuf-les-membres", "recordid": "822918ea32c70894042f13effc6c39200388e24b", "fields": {"geolocalisation": [48.12064, -1.70333], "code_paysage": "ti37C", "lien_notice_idref": "https://www.idref.fr/050457454", "groupe_cnu": "Droit et Science politique", "code_section_cnu": "1", "arborescence_disciplinaire": "Droit et sciences \u00e9conomiques>Droit et Science politique>Droit priv\u00e9\u00a0et sciences criminelles", "code_nb_nomination": "NS", "idref": "050457454", "code_acad": "A14", "commune": "Rennes", "dep": "Ille-et-Vilaine", "nom": "Malecki", "annee": "2022", "structure_recherche": "Laboratoire Interdisciplinaire de Recherche en Innovations Soci\u00e9tales", "numero_national_de_structure_de_recherche": "201722467B", "arborescence_geographique": "Bretagne>Rennes>Ille-et-Vilaine>Rennes", "prenom": "Catherine", "lib_uai": "Universit\u00e9 Rennes 2", "sexe": "femme", "filiere": "Recherche fondamentale", "categorie_nomination": "Senior", "code_region": "R53", "code_uai": "0350937D", "acad": "Rennes", "code_categorie_nomination": 2.0, "code_commune": "35238", "code_sexe": "2", "section_cnu": "Droit priv\u00e9\u00a0et sciences criminelles", "code_secteur_cnu": "1", "region": "Bretagne", "code_dep": "D035", "secteur_cnu": "Droit et sciences \u00e9conomiques", "sigle_structure": "LiRIS", "groupe_de_corps": "Professeurs et assimil\u00e9s", "code_groupe_cnu": "1", "type_nomination": "Nouveau membre senior", "fiche_scanr": "https://scanr.enseignementsup-recherche.gouv.fr/entite/201722467B", "membres": "Membre actuel"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.70333, 48.12064]}, "record_timestamp": "2022-06-09T14:22:15.560+02:00"}, {"datasetid": "fr-esr-iuf-les-membres", "recordid": "180bcecb4f15035aaff12cefbb1c0b08dc177e64", "fields": {"geolocalisation": [48.8468, 2.34488], "code_paysage": "GBpkg", "lien_notice_idref": "https://www.idref.fr/114254265", "groupe_cnu": "Sciences \u00e9conomique et de gestion", "code_section_cnu": "5", "arborescence_disciplinaire": "Droit et sciences \u00e9conomiques>Sciences \u00e9conomique et de gestion>Science \u00e9conomique g\u00e9n\u00e9rale", "code_nb_nomination": "NJ", "idref": "114254265", "code_acad": "A01", "commune": "Paris  5e", "dep": "Paris", "nom": "Marlats", "annee": "2022", "structure_recherche": "LABORATOIRE D'ECONOMIE MATHEMATIQUE ET DE MICRO-ECONOMIE APPLIQUEE", "numero_national_de_structure_de_recherche": "200919243G", "arborescence_geographique": "\u00cele-de-France>Paris>Paris>Paris  5e", "prenom": "Chantal", "lib_uai": "Universit\u00e9 Paris 2 Panth\u00e9on-Assas", "sexe": "femme", "filiere": "Recherche fondamentale", "categorie_nomination": "Junior", "code_region": "R11", "code_uai": "0751718K", "acad": "Paris", "code_categorie_nomination": 1.0, "code_commune": "75105", "code_sexe": "2", "section_cnu": "Science \u00e9conomique g\u00e9n\u00e9rale", "code_secteur_cnu": "1", "region": "\u00cele-de-France", "code_dep": "D075", "secteur_cnu": "Droit et sciences \u00e9conomiques", "sigle_structure": "LEMMA", "groupe_de_corps": "Ma\u00eetres de conf\u00e9rences et assimil\u00e9s", "code_groupe_cnu": "2", "type_nomination": "Nouveau membre junior", "fiche_scanr": "https://scanr.enseignementsup-recherche.gouv.fr/entite/200919243G", "membres": "Membre actuel"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.34488, 48.8468]}, "record_timestamp": "2022-06-09T14:22:15.560+02:00"}, {"datasetid": "fr-esr-iuf-les-membres", "recordid": "440f12fa33839792db0924a29cee78e5ef05201d", "fields": {"geolocalisation": [43.60656, 1.43712], "code_paysage": "542Id", "lien_notice_idref": "https://www.idref.fr/176731431", "groupe_cnu": "Sciences \u00e9conomique et de gestion", "code_section_cnu": "5", "arborescence_disciplinaire": "Droit et sciences \u00e9conomiques>Sciences \u00e9conomique et de gestion>Science \u00e9conomique g\u00e9n\u00e9rale", "code_nb_nomination": "NS", "idref": "176731431", "code_acad": "A16", "commune": "Toulouse", "dep": "Haute-Garonne", "nom": "Meddahi", "annee": "2022", "structure_recherche": "Toulouse School of Economics - Research (TSE-Recherche)", "numero_national_de_structure_de_recherche": "201621876N", "arborescence_geographique": "Occitanie>Toulouse>Haute-Garonne>Toulouse", "prenom": "Nour", "lib_uai": "Universit\u00e9 Toulouse Capitole (UT1)", "sexe": "homme", "filiere": "Recherche fondamentale", "categorie_nomination": "Senior", "code_region": "R76", "code_uai": "0311382J", "acad": "Toulouse", "code_categorie_nomination": 2.0, "code_commune": "31555", "code_sexe": "1", "section_cnu": "Science \u00e9conomique g\u00e9n\u00e9rale", "code_secteur_cnu": "1", "region": "Occitanie", "code_dep": "D031", "secteur_cnu": "Droit et sciences \u00e9conomiques", "groupe_de_corps": "Professeurs et assimil\u00e9s", "code_groupe_cnu": "2", "type_nomination": "Nouveau membre senior", "fiche_scanr": "https://scanr.enseignementsup-recherche.gouv.fr/entite/201621876N", "membres": "Membre actuel"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.43712, 43.60656]}, "record_timestamp": "2022-06-09T14:22:15.560+02:00"}, {"datasetid": "fr-esr-iuf-les-membres", "recordid": "906f36d3c31a8157dfa919252888c3d2c54211ba", "fields": {"geolocalisation": [45.77056, 3.08791], "code_paysage": "K4lR3", "lien_notice_idref": "https://www.idref.fr/034736182", "groupe_cnu": "Langues et Litt\u00e9ratures", "code_section_cnu": "10", "arborescence_disciplinaire": "Lettres et sciences humaines>Langues et Litt\u00e9ratures>Litt\u00e9ratures compar\u00e9es", "code_nb_nomination": "S1S2", "idref": "034736182", "code_acad": "A06", "commune": "Clermont-Ferrand", "dep": "Puy-de-D\u00f4me", "nom": "Mesnard", "annee": "2022", "structure_recherche": "Centre de Recherches sur les Litt\u00e9ratures  et la Sociopo\u00e9tique (UR 4280)", "numero_national_de_structure_de_recherche": "200815517L", "arborescence_geographique": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes>Clermont-Ferrand>Puy-de-D\u00f4me>Clermont-Ferrand", "prenom": "Philippe", "lib_uai": "Universit\u00e9 Clermont Auvergne (UCA)", "sexe": "homme", "filiere": "Recherche fondamentale", "categorie_nomination": "Senior", "code_region": "R84", "code_uai": "0632084Y", "acad": "Clermont-Ferrand", "code_categorie_nomination": 2.0, "code_commune": "63113", "code_sexe": "1", "section_cnu": "Litt\u00e9ratures compar\u00e9es", "code_secteur_cnu": "2", "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "code_dep": "D063", "secteur_cnu": "Lettres et sciences humaines", "sigle_structure": "CELIS", "groupe_de_corps": "Professeurs et assimil\u00e9s", "code_groupe_cnu": "3", "type_nomination": "Senior pour la seconde fois", "fiche_scanr": "https://scanr.enseignementsup-recherche.gouv.fr/entite/200815517L", "membres": "Membre actuel"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.08791, 45.77056]}, "record_timestamp": "2022-06-09T14:22:15.560+02:00"}, {"datasetid": "fr-esr-iuf-les-membres", "recordid": "26d439eb9b1da4962963e459a92e05ef98d7ed05", "fields": {"geolocalisation": [48.84198, 2.34441], "code_paysage": "8618D", "lien_notice_idref": "https://www.idref.fr/151846898", "groupe_cnu": "Physique", "code_section_cnu": "30", "arborescence_disciplinaire": "Sciences>Physique>Milieux dilu\u00e9s et optique", "code_nb_nomination": "NJ", "idref": "151846898", "code_acad": "A01", "commune": "Paris  5e", "dep": "Paris", "nom": "Nascimbene", "annee": "2022", "structure_recherche": "Laboratoire Kastler Brossel", "numero_national_de_structure_de_recherche": "199812880N", "arborescence_geographique": "\u00cele-de-France>Paris>Paris>Paris  5e", "prenom": "Sylvain", "lib_uai": "\u00c9cole normale sup\u00e9rieure PSL (ENS PSL)", "sexe": "homme", "filiere": "Recherche fondamentale", "categorie_nomination": "Junior", "code_region": "R11", "code_uai": "0753455Y", "acad": "Paris", "code_categorie_nomination": 1.0, "code_commune": "75105", "code_sexe": "1", "section_cnu": "Milieux dilu\u00e9s et optique", "code_secteur_cnu": "3", "region": "\u00cele-de-France", "code_dep": "D075", "secteur_cnu": "Sciences", "sigle_structure": "LKB", "groupe_de_corps": "Ma\u00eetres de conf\u00e9rences et assimil\u00e9s", "code_groupe_cnu": "6", "type_nomination": "Nouveau membre junior", "fiche_scanr": "https://scanr.enseignementsup-recherche.gouv.fr/entite/199812880N", "membres": "Membre actuel"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.34441, 48.84198]}, "record_timestamp": "2022-06-09T14:22:15.560+02:00"}, {"datasetid": "fr-esr-iuf-les-membres", "recordid": "d4dbf79844cad85f0fc4e33433780dc934a91800", "fields": {"geolocalisation": [48.11585, -1.67298], "code_paysage": "9wAap", "lien_notice_idref": "https://www.idref.fr/142630837", "groupe_cnu": "M\u00e9decine", "code_section_cnu": "48", "arborescence_disciplinaire": "Sant\u00e9>M\u00e9decine>Biochimie, biologie cellulaire", "code_nb_nomination": "NS", "idref": "142630837", "code_acad": "A14", "commune": "Rennes", "dep": "Ille-et-Vilaine", "nom": "Naudet", "annee": "2022", "structure_recherche": "Institut de recherche en sant\u00e9, environnement et travail", "numero_national_de_structure_de_recherche": "201722263E", "arborescence_geographique": "Bretagne>Rennes>Ille-et-Vilaine>Rennes", "prenom": "Florian", "lib_uai": "Universit\u00e9 de Rennes 1", "sexe": "homme", "filiere": "Recherche fondamentale", "categorie_nomination": "Senior", "code_region": "R53", "code_uai": "0350936C", "acad": "Rennes", "code_categorie_nomination": 2.0, "code_commune": "35238", "code_sexe": "1", "section_cnu": "Anesth\u00e9siologie pharmacologie r\u00e9animation et th\u00e9rapeutique", "code_secteur_cnu": "4", "region": "Bretagne", "code_dep": "D035", "secteur_cnu": "Sant\u00e9", "sigle_structure": "IRSET", "groupe_de_corps": "Professeurs et assimil\u00e9s", "code_groupe_cnu": "14", "type_nomination": "Nouveau membre senior", "fiche_scanr": "https://scanr.enseignementsup-recherche.gouv.fr/entite/201722263E", "membres": "Membre actuel"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.67298, 48.11585]}, "record_timestamp": "2022-06-09T14:22:15.560+02:00"}, {"datasetid": "fr-esr-iuf-les-membres", "recordid": "4ecdd20581e8c20e7b47faa73a36c05421f2ea55", "fields": {"geolocalisation": [45.7337, 4.83376], "code_paysage": "kWved", "lien_notice_idref": "https://www.idref.fr/183757599", "groupe_cnu": "Langues et Litt\u00e9ratures", "code_section_cnu": "11", "arborescence_disciplinaire": "Lettres et sciences humaines>Langues et Litt\u00e9ratures>Langues et litt\u00e9ratures anglaises et anglo-saxonnes", "code_nb_nomination": "NJ", "idref": "183757599", "code_acad": "A10", "commune": "Lyon 7e", "dep": "Rh\u00f4ne", "nom": "N\u00e8gre", "annee": "2022", "structure_recherche": "UMR 5317 - INSTITUT D'HISTOIRE DES REPRESENTATIONS DANS LES MODERNITES", "numero_national_de_structure_de_recherche": "201621962G", "arborescence_geographique": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes>Lyon>Rh\u00f4ne>Lyon 7e", "prenom": "Julien", "lib_uai": "\u00c9cole normale sup\u00e9rieure de Lyon (ENS de Lyon)", "sexe": "homme", "filiere": "Recherche fondamentale", "categorie_nomination": "Junior", "code_region": "R84", "code_uai": "0694123G", "acad": "Lyon", "code_categorie_nomination": 1.0, "code_commune": "69387", "code_sexe": "1", "section_cnu": "Langues et litt\u00e9ratures anglaises et anglo-saxonnes", "code_secteur_cnu": "2", "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "code_dep": "D069", "secteur_cnu": "Lettres et sciences humaines", "sigle_structure": "IHRIM", "groupe_de_corps": "Ma\u00eetres de conf\u00e9rences et assimil\u00e9s", "code_groupe_cnu": "3", "type_nomination": "Nouveau membre junior", "fiche_scanr": "https://scanr.enseignementsup-recherche.gouv.fr/entite/201621962G", "membres": "Membre actuel"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.83376, 45.7337]}, "record_timestamp": "2022-06-09T14:22:15.560+02:00"}, {"datasetid": "fr-esr-iuf-les-membres", "recordid": "bf00fd3100860a960a386783e156eaa8716334df", "fields": {"geolocalisation": [48.851906, 2.340105], "code_paysage": "5cZyU", "lien_notice_idref": "https://www.idref.fr/x", "groupe_cnu": "Sciences de la terre", "code_section_cnu": "34", "arborescence_disciplinaire": "Sciences>Sciences de la terre>Astronomie, astrophysique", "code_nb_nomination": "NS", "idref": "x", "code_acad": "A01", "commune": "Paris  6e", "dep": "Paris", "nom": "Parizot", "annee": "2022", "structure_recherche": "Astroparticule et Cosmologie", "numero_national_de_structure_de_recherche": "200512546V", "arborescence_geographique": "\u00cele-de-France>Paris>Paris>Paris  6e", "prenom": "\u00c9tienne", "lib_uai": "Universit\u00e9 Paris Cit\u00e9", "sexe": "homme", "filiere": "Recherche fondamentale", "categorie_nomination": "Senior", "code_region": "R11", "code_uai": "0755976N", "acad": "Paris", "code_categorie_nomination": 2.0, "code_commune": "75106", "code_sexe": "1", "section_cnu": "Astronomie, astrophysique", "code_secteur_cnu": "3", "region": "\u00cele-de-France", "code_dep": "D075", "secteur_cnu": "Sciences", "sigle_structure": "APC", "groupe_de_corps": "Professeurs et assimil\u00e9s", "code_groupe_cnu": "8", "type_nomination": "Nouveau membre senior", "fiche_scanr": "https://scanr.enseignementsup-recherche.gouv.fr/entite/200512546V", "membres": "Membre actuel"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.340105, 48.851906]}, "record_timestamp": "2022-06-09T14:22:15.560+02:00"}, {"datasetid": "fr-esr-iuf-les-membres", "recordid": "66c60ddbd275d4a01a4095ef08ec90f61ad9fdb3", "fields": {"geolocalisation": [47.38376, 0.67367], "code_paysage": "cqkij", "lien_notice_idref": "https://www.idref.fr/171924185", "groupe_cnu": "Droit et Science politique", "code_section_cnu": "4", "arborescence_disciplinaire": "Droit et sciences \u00e9conomiques>Droit et Science politique>Science politique", "code_nb_nomination": "NJ", "idref": "171924185", "code_acad": "A18", "commune": "Tours", "dep": "Indre-et-Loire", "nom": "Parthenay", "annee": "2022", "structure_recherche": "Institut de Recherche Juridique Interdisciplinaire", "numero_national_de_structure_de_recherche": "201822674X", "arborescence_geographique": "Centre-Val de Loire>Orl\u00e9ans-Tours>Indre-et-Loire>Tours", "prenom": "Kevin", "lib_uai": "Universit\u00e9 de Tours", "sexe": "homme", "filiere": "Recherche fondamentale", "categorie_nomination": "Junior", "code_region": "R24", "code_uai": "0370800U", "acad": "Orl\u00e9ans-Tours", "code_categorie_nomination": 1.0, "code_commune": "37261", "code_sexe": "1", "section_cnu": "Science politique", "code_secteur_cnu": "1", "region": "Centre-Val de Loire", "code_dep": "D037", "secteur_cnu": "Droit et sciences \u00e9conomiques", "sigle_structure": "IRJI", "groupe_de_corps": "Professeurs et assimil\u00e9s", "code_groupe_cnu": "1", "type_nomination": "Nouveau membre junior", "fiche_scanr": "https://scanr.enseignementsup-recherche.gouv.fr/entite/201822674X", "membres": "Membre actuel"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.67367, 47.38376]}, "record_timestamp": "2022-06-09T14:22:15.560+02:00"}, {"datasetid": "fr-esr-iuf-les-membres", "recordid": "c3a4572ef20920fb296c7c3a962562abe23e9966", "fields": {"geolocalisation": [48.946, 2.36213], "code_paysage": "Uxr7Z", "lien_notice_idref": "https://www.idref.fr/083571574", "groupe_cnu": "Sciences humaines", "code_section_cnu": "22", "arborescence_disciplinaire": "Lettres et sciences humaines>Sciences humaines>Histoire et civilisations : histoire des mondes modernes, histoire du monde  contemporain ; de l'art; de la musique", "code_nb_nomination": "NS", "idref": "083571574", "code_acad": "A24", "commune": "Saint-Denis", "dep": "Seine-Saint-Denis", "nom": "Peretz", "annee": "2022", "structure_recherche": "Institut d'histoire du temps pr\u00e9sent", "numero_national_de_structure_de_recherche": "197819313T", "arborescence_geographique": "\u00cele-de-France>Cr\u00e9teil>Seine-Saint-Denis>Saint-Denis", "prenom": "Pauline", "lib_uai": "Universit\u00e9 Paris 8 - Vincennes - Saint-Denis", "sexe": "femme", "filiere": "Recherche fondamentale", "categorie_nomination": "Senior", "code_region": "R11", "code_uai": "0931827F", "acad": "Cr\u00e9teil", "code_categorie_nomination": 2.0, "code_commune": "93066", "code_sexe": "2", "section_cnu": "Histoire et civilisations : histoire des mondes modernes, histoire du monde  contemporain ; de l'art; de la musique", "code_secteur_cnu": "2", "region": "\u00cele-de-France", "code_dep": "D093", "secteur_cnu": "Lettres et sciences humaines", "sigle_structure": "IHTP", "groupe_de_corps": "Ma\u00eetres de conf\u00e9rences et assimil\u00e9s", "code_groupe_cnu": "4", "type_nomination": "Nouveau membre senior", "fiche_scanr": "https://scanr.enseignementsup-recherche.gouv.fr/entite/197819313T", "membres": "Membre actuel"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.36213, 48.946]}, "record_timestamp": "2022-06-09T14:22:15.560+02:00"}, {"datasetid": "fr-esr-iuf-les-membres", "recordid": "24a21e8c7bbc4bf5ef4545f1b43898db66b75ffd", "fields": {"geolocalisation": [47.2408, 6.02265], "code_paysage": "7Mpgt", "lien_notice_idref": "https://www.idref.fr/125107285", "groupe_cnu": "Droit et Science politique", "code_section_cnu": "4", "arborescence_disciplinaire": "Droit et sciences \u00e9conomiques>Droit et Science politique>Science politique", "code_nb_nomination": "NJ", "idref": "125107285", "code_acad": "A03", "commune": "Besan\u00e7on", "dep": "Doubs", "nom": "Petithomme", "annee": "2022", "structure_recherche": "CENTRE DE RECHERCHES JURIDIQUES DE L'UNIVERSITE DE FRANCHE-COMTE", "numero_national_de_structure_de_recherche": "199114523E", "arborescence_geographique": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9>Besan\u00e7on>Doubs>Besan\u00e7on", "prenom": "Mathieu", "lib_uai": "Universit\u00e9 de Franche-Comt\u00e9 (UFC)", "sexe": "homme", "filiere": "Recherche fondamentale", "categorie_nomination": "Junior", "code_region": "R27", "code_uai": "0251215K", "acad": "Besan\u00e7on", "code_categorie_nomination": 1.0, "code_commune": "25056", "code_sexe": "1", "section_cnu": "Science politique", "code_secteur_cnu": "1", "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "code_dep": "D025", "secteur_cnu": "Droit et sciences \u00e9conomiques", "sigle_structure": "CRJFC", "groupe_de_corps": "Ma\u00eetres de conf\u00e9rences et assimil\u00e9s", "code_groupe_cnu": "1", "type_nomination": "Nouveau membre junior", "fiche_scanr": "https://scanr.enseignementsup-recherche.gouv.fr/entite/199114523E", "membres": "Membre actuel"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.02265, 47.2408]}, "record_timestamp": "2022-06-09T14:22:15.560+02:00"}, {"datasetid": "fr-esr-iuf-les-membres", "recordid": "0792133cec0c907b69edb243d1e5d922ce062807", "fields": {"geolocalisation": [45.77962, 4.86518], "code_paysage": "etBz7", "lien_notice_idref": "https://www.idref.fr/074311492", "groupe_cnu": "Math\u00e9matiques et Informatique", "code_section_cnu": "26", "arborescence_disciplinaire": "Sciences>Math\u00e9matiques et Informatique>Math\u00e9matiques appliqu\u00e9es et applications des math\u00e9matiques", "code_nb_nomination": "NS", "idref": "074311492", "code_acad": "A10", "commune": "Villeurbanne", "dep": "Rh\u00f4ne", "nom": "Sabot", "annee": "2022", "structure_recherche": "Institut Camille Jordan", "numero_national_de_structure_de_recherche": "200511878U", "arborescence_geographique": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes>Lyon>Rh\u00f4ne>Villeurbanne", "prenom": "Christophe", "lib_uai": "Universit\u00e9 Claude Bernard - Lyon 1", "sexe": "homme", "filiere": "Recherche fondamentale", "categorie_nomination": "Senior", "code_region": "R84", "code_uai": "0691774D", "acad": "Lyon", "code_categorie_nomination": 2.0, "code_commune": "69266", "code_sexe": "1", "section_cnu": "Math\u00e9matiques appliqu\u00e9es et applications des math\u00e9matiques", "code_secteur_cnu": "3", "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "code_dep": "D069", "secteur_cnu": "Sciences", "sigle_structure": "ICJ", "groupe_de_corps": "Professeurs et assimil\u00e9s", "code_groupe_cnu": "5", "type_nomination": "Nouveau membre senior", "fiche_scanr": "https://scanr.enseignementsup-recherche.gouv.fr/entite/200511878U", "membres": "Membre actuel"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.86518, 45.77962]}, "record_timestamp": "2022-06-09T14:22:15.560+02:00"}, {"datasetid": "fr-esr-iuf-les-membres", "recordid": "13f98e09fdb63c4895eee1d44b72cc149a31ec89", "fields": {"geolocalisation": [50.631794, 3.07526], "code_paysage": "U8a0v", "lien_notice_idref": "https://www.idref.fr/14678197X", "groupe_cnu": "Sciences humaines", "code_section_cnu": "22", "arborescence_disciplinaire": "Lettres et sciences humaines>Sciences humaines>Histoire et civilisations : histoire des mondes modernes, histoire du monde  contemporain ; de l'art; de la musique", "code_nb_nomination": "NS", "idref": "14678197X", "code_acad": "A09", "commune": "Lille", "dep": "Nord", "nom": "Surun", "annee": "2022", "structure_recherche": "UMR 8529 - IRHIS -  Institut de Recherches Historiques du Septentrion", "numero_national_de_structure_de_recherche": "199812857N", "arborescence_geographique": "Hauts-de-France>Lille>Nord>Lille", "prenom": "Isabelle", "lib_uai": "Universit\u00e9 de Lille", "sexe": "femme", "filiere": "Recherche fondamentale", "categorie_nomination": "Senior", "code_region": "R32", "code_uai": "0597239Y", "acad": "Lille", "code_categorie_nomination": 2.0, "code_commune": "59350", "code_sexe": "2", "section_cnu": "Histoire et civilisations : histoire des mondes modernes, histoire du monde  contemporain ; de l'art; de la musique", "code_secteur_cnu": "2", "region": "Hauts-de-France", "code_dep": "D059", "secteur_cnu": "Lettres et sciences humaines", "groupe_de_corps": "Professeurs et assimil\u00e9s", "code_groupe_cnu": "4", "type_nomination": "Nouveau membre senior", "fiche_scanr": "https://scanr.enseignementsup-recherche.gouv.fr/entite/199812857N", "membres": "Membre actuel"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.07526, 50.631794]}, "record_timestamp": "2022-06-09T14:22:15.560+02:00"}, {"datasetid": "fr-esr-iuf-les-membres", "recordid": "5edb87065d0487fbc3e95561e1f7bf6ffa6b65e1", "fields": {"geolocalisation": [45.783, 4.87798], "code_paysage": "8k41p", "lien_notice_idref": "https://www.idref.fr/127186069", "groupe_cnu": "Biologie et Biochimie", "code_section_cnu": "68", "arborescence_disciplinaire": "Sciences>Biologie et Biochimie>Biologie des organismes", "code_nb_nomination": "NJ", "idref": "127186069", "code_acad": "A10", "commune": "Villeurbanne", "dep": "Rh\u00f4ne", "nom": "Zaidman-R\u00e9my", "annee": "2022", "structure_recherche": "Biologie Fonctionnelle, Insectes et Interactions", "numero_national_de_structure_de_recherche": "200317640R", "arborescence_geographique": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes>Lyon>Rh\u00f4ne>Villeurbanne", "prenom": "Anna", "lib_uai": "Institut national des sciences appliqu\u00e9es de Lyon (INSA de Lyon)", "sexe": "femme", "filiere": "Recherche fondamentale", "categorie_nomination": "Junior", "code_region": "R84", "code_uai": "0690192J", "acad": "Lyon", "code_categorie_nomination": 1.0, "code_commune": "69266", "code_sexe": "2", "section_cnu": "Biologie des organismes", "code_secteur_cnu": "3", "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "code_dep": "D069", "secteur_cnu": "Sciences", "groupe_de_corps": "Ma\u00eetres de conf\u00e9rences et assimil\u00e9s", "code_groupe_cnu": "10", "type_nomination": "Nouveau membre junior", "fiche_scanr": "https://scanr.enseignementsup-recherche.gouv.fr/entite/200317640R", "membres": "Membre actuel"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.87798, 45.783]}, "record_timestamp": "2022-06-09T14:22:15.560+02:00"}, {"datasetid": "fr-esr-iuf-les-membres", "recordid": "ba3e0c9a89fc6c1f7cb6d13d73deace11cd226b5", "fields": {"geolocalisation": [48.95793, 2.34071], "code_paysage": "cqyN7", "lien_notice_idref": "https://www.idref.fr/128693142", "groupe_cnu": "Physique", "code_section_cnu": "28", "arborescence_disciplinaire": "Sciences>Physique>Milieux denses et mat\u00e9riaux", "code_nb_nomination": "NJ", "idref": "128693142", "code_acad": "A24", "commune": "Villetaneuse", "dep": "Seine-Saint-Denis", "nom": "Zighem", "annee": "2022", "structure_recherche": "Laboratoire des Sciences des Proc\u00e9d\u00e9s et des Mat\u00e9riaux", "numero_national_de_structure_de_recherche": "201119739M", "arborescence_geographique": "\u00cele-de-France>Cr\u00e9teil>Seine-Saint-Denis>Villetaneuse", "prenom": "Fatih", "lib_uai": "Universit\u00e9 Sorbonne Paris Nord", "sexe": "homme", "filiere": "Innovation", "categorie_nomination": "Junior", "code_region": "R11", "code_uai": "0931238R", "acad": "Cr\u00e9teil", "code_categorie_nomination": 1.0, "code_commune": "93079", "code_sexe": "1", "section_cnu": "Milieux denses et mat\u00e9riaux", "code_secteur_cnu": "3", "region": "\u00cele-de-France", "code_dep": "D093", "secteur_cnu": "Sciences", "sigle_structure": "LSPM", "groupe_de_corps": "Ma\u00eetres de conf\u00e9rences et assimil\u00e9s", "code_groupe_cnu": "6", "type_nomination": "Nouveau membre junior", "fiche_scanr": "https://scanr.enseignementsup-recherche.gouv.fr/entite/201119739M", "membres": "Membre actuel"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.34071, 48.95793]}, "record_timestamp": "2022-06-09T14:22:15.560+02:00"}]}